{"gender": "male", "id": "003562d7-88e9-422d-9263-46d6efeef431", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74151.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74151.jpg"}], "name": "GERALDO THADEU"}
{"birth_date": "1971-02-15", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "00ad134f-e835-4863-92ec-e5ca544c6549", "identifiers": [{"identifier": "5830445", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046015", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178880.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178880.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Abr\u00e3o"}], "name": "MARCOS ABR\u00c3O"}
{"birth_date": "1938-10-21", "gender": "male", "given_name": "Inoc\u00eancio", "id": "012e5bd3-7184-4199-a546-67cd954256b3", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 2849 316X", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10302297", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74421.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74421.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Inocencio_Oliveira_cassa\u00e7\u00e3o_paulinho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Inoc\u00eancio_de_Oliveira"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Inoc\u00eancio_de_Oliveira"}], "name": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Inoc\u00eancio de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-06-21", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "013b9601-d6c4-48f0-a3f2-7796f5a88a3d", "identifiers": [{"identifier": "5830616", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020223", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141516.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141516.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e9/Paulo_Abi-Ackel_-_Biblioteca.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Abi-Ackel"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Abi-Ackel"}], "name": "PAULO ABI-ACKEL"}
{"birth_date": "1949-05-12", "family_name": "Capiberibe", "gender": "female", "given_name": "Janete", "id": "018c6ce4-0661-42fb-bdad-399e192ec28d", "identifiers": [{"identifier": "5830358", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10305232", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73926.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73926.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/JaneteCapiberibe.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Janete_Capiberibe"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Janete_Capiberibe"}], "name": "JANETE CAPIBERIBE"}
{"birth_date": "1952-05-05", "family_name": "Nascimento", "gender": "male", "given_name": "Alfredo", "id": "01caddc4-e069-4ac0-9c6a-cba7c4a99069", "identifiers": [{"identifier": "5830771", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/04cvy8s", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q4723825", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178846.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178846.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2c/Alfredo_Nascimento.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alfredo_Nascimento"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Nascimento"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Nascimento"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Nascimento"}], "name": "ALFREDO NASCIMENTO"}
{"birth_date": "1964-10-01", "gender": "female", "id": "01f0cd7b-f1ca-483b-974f-2deecd8b0434", "identifiers": [{"identifier": "5830683", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27862804", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160639.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160639.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Dorinha_Rezende_em_mar\u00e7o_de_2012.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Dorinha_Rezende"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dorinha_Rezende"}], "name": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Dorinha Rezende", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "0202adac-c3f0-4f3a-8e2b-c25710414e92", "identifiers": [{"identifier": "Q48871959", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193066.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193066.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wilson_Beserra"}], "name": "WILSON BESERRA"}
{"birth_date": "1971", "gender": "male", "given_name": "Alessandro", "id": "023cdd94-6177-4a73-8604-9818e0d50079", "identifiers": [{"identifier": "5830329", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336306", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160511.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160511.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Alessandro_Molon_2011.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alessandro_Molon"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alessandro_Molon"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alessandro_Molon"}], "name": "ALESSANDRO MOLON"}
{"birth_date": "1967-07-27", "gender": "male", "given_name": "Natan", "id": "02db9020-8e16-4a5c-a680-28e2fbd8454e", "identifiers": [{"identifier": "Q16337975", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133372.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133372.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Natan_Donadon.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Natan_Donadon"}], "name": "NATAN DONADON"}
{"birth_date": "1963-09-19", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "02f9067f-69d9-40d1-b4c9-6aec2b0efda9", "identifiers": [{"identifier": "Q10346476", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73883.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73883.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/PauloBornhausen.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Bornhausen"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Bornhausen"}], "name": "PAULO BORNHAUSEN"}
{"gender": "male", "id": "03656c62-e22f-4ee3-b7ef-2b2b43a7d9eb", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161906.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161906.jpg"}], "name": "LUIZ OTAVIO"}
{"birth_date": "1969-06-25", "gender": "male", "given_name": "Arthur", "id": "037d998b-ad2a-4536-8aa5-29de4929b4c0", "identifiers": [{"identifier": "5830321", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23904977", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160541.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160541.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arthur_Lira"}], "name": "ARTHUR LIRA"}
{"birth_date": "1971-01-30", "family_name": "Freire", "gender": "male", "given_name": "Silas", "id": "03f98749-2bdb-4b00-9ac9-967228568d7b", "identifiers": [{"identifier": "5830836", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20048386", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/187008.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/187008.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Silas_Freire_em_mar\u00e7o_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Silas_Freire"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Silas_Freire"}], "name": "SILAS FREIRE"}
{"birth_date": "1972-12-27", "gender": "male", "id": "04283578-903b-4316-bc73-18da20107504", "identifiers": [{"identifier": "5830567", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871852", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141484.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141484.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/L\u00facio_Vale_em_julho_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:L\u00facio_Vale"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/L\u00facio_Vale"}], "name": "L\u00daCIO VALE"}
{"birth_date": "1957-10-25", "gender": "male", "given_name": "Joaquim", "id": "0489313b-9033-4602-b59c-0d61ed7f04cc", "identifiers": [{"identifier": "Q10307097", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141461.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141461.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Joaquim_Beltr\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Joaquim_Beltr\u00e3o"}], "name": "JOAQUIM BELTR\u00c3O"}
{"gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "048a19f8-c447-407f-a844-d9ad8a2d278c", "identifiers": [{"identifier": "5830454", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25440842", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/150418.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/150418.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:M\u00e1rcio_Marinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Marinho"}], "name": "M\u00c1RCIO MARINHO"}
{"gender": "male", "id": "055aaf4c-9736-41cf-a62b-0619288228f9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74111.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74111.jpg"}], "name": "PEDRO HENRY"}
{"birth_date": "1947-04-02", "gender": "male", "id": "055cb84d-dbcd-4ed5-ad97-fe9da3874c3d", "identifiers": [{"identifier": "5830385", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21501169", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73891.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73891.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/15/Darcisio_perondi.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Darc\u00edsio_Perondi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Darc\u00edsio_Perondi"}], "name": "DARC\u00cdSIO PERONDI"}
{"birth_date": "1965-11-01", "gender": "male", "id": "055f2e47-5b2a-461a-a172-344568fdf1fc", "identifiers": [{"identifier": "5830476", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28465695", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178919.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178919.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Pe-dep-marinaldo-rosendo-2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marinaldo_Rosendo"}], "name": "MARINALDO ROSENDO"}
{"birth_date": "1960-10-01", "gender": "male", "given_name": "Renato", "id": "0562f53f-a13c-4bb2-9e96-385e2e78122e", "identifiers": [{"identifier": "5830450", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10359324", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141527.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141527.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/Renato_Molling_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Renato_Molling"}], "name": "RENATO MOLLING", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Renato Delmar Molling", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-03-19", "death_date": "2018-05-13", "gender": "male", "given_name": "R\u00f4mulo", "id": "05997b0c-faa8-4eff-aa53-1770b1d683e0", "identifiers": [{"identifier": "5830776", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10366285", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141536.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141536.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/CMMC_-_Comiss\u00e3o_Mista_Permanente_sobre_Mudan\u00e7as_Clim\u00e1ticas_(20852252886).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:R\u00f4mulo_Gouveia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/R\u00f4mulo_Gouveia"}], "name": "R\u00d4MULO GOUVEIA"}
{"gender": "male", "id": "05c0037d-2d5f-424e-acba-7d4d5cafe027", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161962.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161962.jpg"}], "name": "LUIZ NO\u00c9"}
{"birth_date": "1977-06-19", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "davialcolumbre"}], "gender": "male", "given_name": "Davi", "id": "064e354c-ade6-4403-a0ab-3082314055e7", "identifiers": [{"identifier": "Q10264359", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73924.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73924.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/Senador_Davi_Alcolumbre_foto_oficial_2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Davi_Alcolumbre"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Davi_Alcolumbre"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Davi_Alcolumbre"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Davi_Alcolumbre"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/davi.alcolumbre"}, {"note": "instagram", "url": "davialcolumbre"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/davialcolumbre"}], "name": "DAVI ALCOLUMBRE"}
{"birth_date": "1964-09-21", "gender": "male", "id": "0664e4dc-5c6f-41ba-958c-b36978233527", "identifiers": [{"identifier": "5830794", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19705878", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160535.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160535.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/Marcon_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dionilso_Marcon"}], "name": "MARCON", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Dionilso Mateus Marcon", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-09-20", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "06a2f7cc-f4c0-4d6e-af3a-c13182d5a719", "identifiers": [{"identifier": "5830533", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Eduardo-Cunha-5", "scheme": "quora"}, {"identifier": "Q10270650", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74173.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74173.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/61/Eduardo_Cunha.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0415\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u043e_\u041a\u0443\u043d\u044f"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (et)", "url": "https://et.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u0627\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648_\u06a9\u0627\u0646\u0647\u0627"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cunha"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Eduardo_Cunha"}], "name": "EDUARDO CUNHA", "other_names": [{"lang": "bg", "name": "\u0415\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u043e \u041a\u0443\u043d\u044f", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0627\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648 \u06a9\u0627\u0646\u0647\u0627", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30ab\u30eb\u30ed\u30b9\u30fb\u30a8\u30c9\u30a5\u30a2\u30eb\u30c9\u30fb\u30af\u30fc\u30cb\u30e3\u30fb\u30c0\u30fb\u30f4\u30a7\u30a4\u30e9", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u611b\u5fb7\u83ef\u591a\u00b7\u963f\u723e\u7dad\u65af", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-02-27", "gender": "male", "given_name": "Nelson", "id": "06acec99-d985-4b2d-86be-479eca04a91b", "identifiers": [{"identifier": "Q10336106", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74571.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74571.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Nelson_Pelegrino_deputado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Pelegrino"}], "name": "NELSON PELLEGRINO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Nelson Pelegrino", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1946-10-01", "gender": "male", "id": "074d43b0-e7b0-4f05-8d83-36df3fb6036e", "identifiers": [{"identifier": "Q24691762", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141474.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141474.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/CDH_-_Comiss\u00e3o_de_Direitos_Humanos_e_Legisla\u00e7\u00e3o_Participativa_(24147058374).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Juli\u00e3o_Amin_Castro"}], "name": "JULI\u00c3O AMIN"}
{"birth_date": "1955-03-23", "gender": "male", "given_name": "Luciano", "id": "0792ce0c-1188-42e1-bc20-00b5f4a3fed4", "identifiers": [{"identifier": "5830407", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320298", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178931.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178931.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Luciano_Ducci_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luciano_Ducci"}], "name": "LUCIANO DUCCI"}
{"birth_date": "1961-07-29", "gender": "male", "given_name": "Otavio", "id": "07c11a29-56ec-4b3e-9f9a-b0e8ae534197", "identifiers": [{"identifier": "5830554", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10342448", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141515.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141515.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Otavio_Leite.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Otavio_Leite"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Otavio_Leite"}], "name": "OTAVIO LEITE"}
{"birth_date": "1968-06-24", "gender": "male", "given_name": "Max", "id": "07eb7737-8eff-47c7-a997-5f528fb7e6e1", "identifiers": [{"identifier": "5830483", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27862793", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178827.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178827.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(16973284900).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Max_Filho"}], "name": "MAX FILHO"}
{"birth_date": "1973-09-16", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "088d1116-c097-4cd8-8ca0-5599d84c513a", "identifiers": [{"identifier": "5830805", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325041", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160660.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160660.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Aguiar"}], "name": "MARCELO AGUIAR"}
{"gender": "male", "id": "0896e3a2-365f-47bf-83f4-c7a04853d8b5", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/170489.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/170489.jpg"}], "name": "DR. DILSON DRUMOND"}
{"birth_date": "1976-01-13", "gender": "male", "given_name": "Eli", "id": "091caf11-899b-4e64-85a4-9db87015a415", "identifiers": [{"identifier": "5830750", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10271797", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160532.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160532.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5e/Eli_Corr\u00eaa_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eli_Corr\u00eaa_Filho"}, {"note": "website", "url": "http://www.elicorreafilho.com.br/site/"}], "name": "ELI CORREA FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Eli Corr\u00eaa Filho", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "099b4994-37d3-44af-ab36-c7a8102f2d9f", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74222.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74222.jpg"}], "name": "ASDRUBAL BENTES"}
{"gender": "male", "id": "09f6210a-083e-4326-85ae-06d00709eff5", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163322.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163322.jpg"}], "name": "VILALBA"}
{"gender": "female", "id": "0a0693b3-ff2f-4afe-8154-5b67f6811869", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162175.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162175.jpg"}], "name": "ELIANE ROLIM"}
{"birth_date": "1975-08-25", "gender": "male", "id": "0a3535d4-e6ac-491f-95f4-889e248753a6", "identifiers": [{"identifier": "Q27839461", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146829.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146829.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fabiano_Horta"}], "name": "FABIANO HORTA"}
{"gender": "male", "id": "0b2c5eb1-b7e1-4dd3-abfc-4336e87c8198", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74133.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74133.jpg"}], "name": "LUIZ ALBERTO"}
{"birth_date": "1953-07-27", "gender": "male", "given_name": "Augusto", "id": "0b43b76b-8a13-4e1e-b2c3-332dfe6d903a", "identifiers": [{"identifier": "5830433", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "6227150325542610090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q16336822", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73655.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73655.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Augusto_Carvalho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Augusto_Silveira_de_Carvalho"}], "name": "AUGUSTO CARVALHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Augusto Silveira de Carvalho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-03-03", "gender": "male", "given_name": "Evandro", "id": "0b516902-310a-4547-a5b9-15004ce38d2e", "identifiers": [{"identifier": "5830516", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10278421", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178930.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178930.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a5/CMMPV_-_Comiss\u00e3es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(29801540184).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Evandro_Rog\u00e9rio_Roman"}], "name": "EVANDRO ROMAN", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Evandro Rog\u00e9rio Roman", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1946-08-09", "gender": "female", "id": "0b54ab24-fbf8-4922-bc79-ed007ad3fd0c", "identifiers": [{"identifier": "5830724", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10313337", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141503.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141503.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/CCAI_-_Comiss\u00e3o_Mista_de_Controle_de_Atividades_de_Intelig\u00eancia_(17304508715).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:J\u00f4_Moraes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00f4_Moraes"}], "name": "J\u00d4 MORAES"}
{"birth_date": "1960-04-18", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "blogdogarotinho"}], "gender": "male", "given_name": "Anthony", "id": "0b55500a-1e70-48c1-9a9c-282164630fd7", "identifiers": [{"identifier": "397603", "scheme": "fast"}, {"identifier": "/m/0b7347", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "0000 0000 4618 8345", "scheme": "isni"}, {"identifier": "no97054886", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "34064912", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q525804", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160539.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160539.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Deputado_Anthony_Garotinho_entrevistado_em_2011_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Anthony_Garotinho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anthony_Garotinho"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Anthony_Garotinho"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Anthony_Garotinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Anthony_Garotinho"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Anthony_Garotinho"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/blogdogarotinho"}], "name": "ANTHONY GAROTINHO"}
{"gender": "male", "id": "0b58390d-a176-48d5-a3f9-9a95c57dce0c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141467.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141467.jpg"}], "name": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO"}
{"birth_date": "1936-05-24", "gender": "male", "id": "0b632431-c0e3-4031-9ba4-41c987442415", "identifiers": [{"identifier": "5830615", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 4296 5258", "scheme": "isni"}, {"identifier": "133939308", "scheme": "nta"}, {"identifier": "18884141", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q23893557", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74749.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74749.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/MAURO_LOPES.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mauro_Lopes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mauro_Lopes"}], "name": "MAURO LOPES"}
{"gender": "male", "id": "0c1faec3-e4cf-4ab2-b192-8da9abb1bd2f", "identifiers": [{"identifier": "5830773", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871783", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178865.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178865.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cabo_Sabino"}], "name": "CABO SABINO"}
{"birth_date": "1950-02-24", "gender": "male", "given_name": "Zeca", "id": "0c2fd891-61a6-423c-9299-9cc454ebbc90", "identifiers": [{"identifier": "5830424", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10394963", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178902.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178902.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/ZecaPT.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Zeca_do_PT"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Zeca_do_PT"}], "name": "ZECA DO PT"}
{"birth_date": "1946-06-15", "family_name": "Queiroz", "gender": "male", "given_name": "Giovanni", "id": "0c3485db-4b77-4d90-8360-0253dd178e50", "identifiers": [{"identifier": "Q10289900", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74077.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74077.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Giovanni_Queiroz"}], "name": "GIOVANNI QUEIROZ"}
{"birth_date": "1910-03-02", "death_date": "1968-12-16", "gender": "male", "given_name": "Rui", "id": "0c4237a1-36c9-48e9-8a74-b5a776af0146", "identifiers": [{"identifier": "75877", "scheme": "fast"}, {"identifier": "0000 0000 2358 2972", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n81078730", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "67788045", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10365334", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/76420.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/76420.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rui_Soares_Palmeira"}], "name": "RUI PALMEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Rui Soares Palmeira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "0cd9f563-aece-465a-98e7-cbec80346fe0", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179383.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179383.jpg"}], "name": "FERNANDO ZACHIA"}
{"birth_date": "1963-05-13", "family_name": "Azambuja", "gender": "male", "given_name": "Reinaldo", "id": "0d1fda0f-967b-40a9-90e6-2bd21a8ecbb5", "identifiers": [{"identifier": "Q10358939", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160615.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160615.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/Reinaldo_Azambuja_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Reinaldo_Azambuja"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Reinaldo_Azambuja"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Reinaldo_Azambuja"}], "name": "REINALDO AZAMBUJA", "other_names": [{"lang": "be", "name": "\u0420\u044d\u0439\u043d\u0430\u043b\u0434\u0443 \u0410\u0437\u0430\u043c\u0431\u0443\u044f", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "0de6d5f6-ca4c-4d8a-9b44-ca3b60d62502", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74143.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74143.jpg"}], "name": "MARCELO GUIMAR\u00c3ES FILHO"}
{"gender": "male", "id": "0e3eceae-6aa5-4ad0-aedd-83fd19c44570", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74191.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74191.jpg"}], "name": "OSVALDO REIS"}
{"birth_date": "1942-06-26", "gender": "male", "given_name": "Vitor", "id": "0e5880ea-a3c6-4323-8446-f95d17a6673c", "identifiers": [{"identifier": "Q10392103", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141557.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141557.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vitor_Penido_de_Barros"}], "name": "VITOR PENIDO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vitor Penido de Barros", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1975-05-13", "gender": "female", "id": "0ec1e56c-44de-4920-bf7b-4c5640064a96", "identifiers": [{"identifier": "Q28028883", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/0.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/0.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/Deputada_Pollyana_Gama.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pollyana_Gama"}], "name": "POLLYANA GAMA"}
{"birth_date": "1977-06-29", "gender": "male", "id": "0f085cd0-070d-43fa-9425-f3ec12a9c3a3", "identifiers": [{"identifier": "5830459", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28465691", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178905.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178905.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Garcia"}], "name": "FABIO GARCIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "F\u00e1bio Garcia", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-09-30", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rio", "id": "0f59b5c9-e5da-4873-b432-d6f613aca7e5", "identifiers": [{"identifier": "5830467", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27836016", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74158.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74158.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Mario_Heringer_Plen\u00e1rio_da_C\u00e2mara_dos_Deputados_.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rio_Heringer"}], "name": "M\u00c1RIO HERINGER"}
{"birth_date": "1964-01-08", "family_name": "Mariani", "gender": "male", "given_name": "Mauro", "id": "0fd3dee6-5aa9-4948-83f0-1235a59fd5b7", "identifiers": [{"identifier": "5830542", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23823131", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141507.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141507.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Mauro_Mariani_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mauro_Mariani"}], "name": "MAURO MARIANI"}
{"birth_date": "1959-09-07", "gender": "female", "given_name": "Norma", "id": "0feb1530-9705-476f-8e44-0dceee8ec871", "identifiers": [{"identifier": "Q28466341", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/66179.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/66179.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Norma_Ayub_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Norma_Ayub"}], "name": "NORMA AYUB"}
{"gender": "male", "id": "105cc3b9-e3df-4f0e-9f30-53da166391d7", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168447.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168447.jpg"}], "name": "MARIO FEITOZA"}
{"gender": "male", "id": "106d19cf-ff3c-4cde-9248-978d81c1cfd7", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/177118.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/177118.jpg"}], "name": "DUDU LUIZ EDUARDO"}
{"birth_date": "1959-02-13", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "10894381-4f48-428c-bdeb-05247e3b29fc", "identifiers": [{"identifier": "5830597", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310206", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141470.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141470.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Jose_Guimaraes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Nobre_Guimar\u00e3es"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Guimar\u00e3es_(homme_politique)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Nobre_Guimar\u00e3es"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Jos\u00e9_Nobre_Guimar\u00e3es"}], "name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Nobre Guimar\u00e3es", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "10b2db77-b6cb-4347-bbd8-96461d96cec2", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179380.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179380.jpg"}], "name": "GILBERTO COUTINHO"}
{"birth_date": "1983-11-14", "gender": "male", "id": "10df07ec-fad1-4120-aced-e13af010ad5f", "identifiers": [{"identifier": "5830758", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893554", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178918.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178918.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Kaio_Mani\u00e7oba_em_novembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Kaio_Mani\u00e7oba"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Kaio_Mani\u00e7oba"}], "name": "KAIO MANI\u00c7OBA"}
{"gender": "male", "id": "11686289-32d0-45fa-8eae-916f6cbf1bdc", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169553.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169553.jpg"}], "name": "RICARDO ARCHER"}
{"birth_date": "1963-09-19", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "118b6d4c-e285-42bf-80fb-be9a4b5cead5", "identifiers": [{"identifier": "5830529", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270649", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178977.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178977.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/35/Deputado_Federal_Eduardo_Cury.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Eduardo_Cury"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Cury"}], "name": "EDUARDO CURY"}
{"birth_date": "1962-09-14", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "deputadoassis"}], "gender": "male", "given_name": "Assis", "id": "11be616c-a7fe-4f58-b070-166e2a11fa27", "identifiers": [{"identifier": "Q5477423", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160581.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160581.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Assis_Melo"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/deputadoassis"}, {"note": "website", "url": "http://www.assismelo.com.br/"}], "name": "ASSIS MELO"}
{"gender": "male", "id": "1207c36d-8576-4785-a283-4362b74885bc", "identifiers": [{"identifier": "5830680", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871933", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171623.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171623.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Reis"}], "name": "FABIO REIS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "F\u00e1bio Reis", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "1235f910-8760-46f4-be5a-e7f4e68fa276", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165675.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165675.jpg"}], "name": "FRANCISCO ARA\u00daJO"}
{"gender": "male", "id": "12459776-998b-4bfd-b538-b5376d8d8d2d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160658.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160658.jpg"}], "name": "PAULO TADEU"}
{"gender": "male", "id": "124e6aea-6407-446a-9ede-f0d8c90c1968", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74230.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74230.jpg"}], "name": "COLBERT MARTINS"}
{"birth_date": "1945-10-20", "gender": "male", "id": "1281f1ec-9227-4680-86a8-9a259f2d8583", "identifiers": [{"identifier": "Q24691736", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194592.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194592.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ildon_Marques"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ildon_Marques"}], "name": "ILDON MARQUES", "other_names": [{"name": "Ildon Marques de Souza", "note": "alternate"}, {"lang": "nl", "name": "Ildon Marques de Souza", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Ildon Marques de Souza", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Ildon Marques de Souza", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Ildon Marques de Souza", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-03-15", "gender": "male", "given_name": "Bruno", "id": "136ddab8-0d21-45ce-a696-129f594a51cc", "identifiers": [{"identifier": "5830294", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9667467", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141394.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141394.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/Bruno_Ara\u00fajo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Bruno_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Bruno_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bruno_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bruno_Ara\u00fajo"}], "name": "BRUNO ARA\u00daJO"}
{"birth_date": "1969-03-20", "family_name": "Bertoldi", "gender": "male", "given_name": "Osmar", "id": "137c0806-e653-491d-96e7-cab98e2bdeee", "identifiers": [{"identifier": "Q10342246", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/180545.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/180545.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Osmar_Bertoldi"}], "name": "OSMAR BERTOLDI"}
{"birth_date": "1958-07-28", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "13ab28ba-9e2e-4202-86b6-1c6b6e587794", "identifiers": [{"identifier": "5830586", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10312002", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178988.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178988.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Minist\u00e9rio_da_Cultura_-_Prefeito_de_Santos,_Jo\u00e3o_Paulo_Papa_(1).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Paulo_Tavares_Papa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Paulo_Tavares_Papa"}], "name": "JO\u00c3O PAULO PAPA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Paulo Tavares Papa", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "13ce05f9-d767-4266-a4de-601525d14c3c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160644.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160644.jpg"}], "name": "MIRIQUINHO BATISTA"}
{"birth_date": "1960-04-22", "gender": "female", "given_name": "Liliam", "id": "141037bd-3cce-4998-8ef6-5ab6790b413f", "identifiers": [{"identifier": "Q21484184", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160533.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160533.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Teresa_Surita_AgenciaBrasil141211_JFC7379_(cropped).JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Liliam_S\u00e1"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Liliam_S\u00e1"}, {"note": "website", "url": "http://www.liliamsa.com/"}], "name": "LILIAM S\u00c1"}
{"gender": "male", "id": "146a96be-d516-405d-a998-04de48e310f3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141537.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141537.jpg"}], "name": "MOREIRA MENDES"}
{"birth_date": "1954-08-01", "death_date": "2018-10-21", "gender": "male", "given_name": "Cezar", "id": "1476eab7-f7da-4bee-bb29-7efeb160ed47", "identifiers": [{"identifier": "Q16939730", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74379.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74379.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cezar_Silvestri"}], "name": "CEZAR SILVESTRI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Cezar Silvestre", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "female", "id": "1532ed43-ae24-4032-b5c8-6ee6daa630f9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141525.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141525.jpg"}], "name": "REBECCA GARCIA"}
{"birth_date": "1962-05-10", "family_name": "Nunes", "gender": "female", "given_name": "Josi", "id": "1540b77c-ced4-43b8-ab7e-a9d6909eb169", "identifiers": [{"identifier": "5830528", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q29415807", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/114941.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/114941.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Josi_Nunes_em_junho_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Josi_Nunes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Josi_Nunes"}], "name": "JOSI NUNES"}
{"birth_date": "1959-05-18", "gender": "male", "given_name": "V\u00edtor", "id": "1544b03a-714b-4787-8416-f219260f2425", "identifiers": [{"identifier": "5830438", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10392736", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178992.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178992.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Vitor_Lippi_em_mar\u00e7o_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/V\u00edtor_Lippi"}], "name": "VITOR LIPPI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "V\u00edtor Lippi", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-08-02", "gender": "male", "given_name": "Rog\u00e9rio", "id": "1554b9ea-e114-44e7-94e1-b0f9a9a1579e", "identifiers": [{"identifier": "Q7359588", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160568.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160568.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Rog\u00e9rio_Carvalho_2012_crop.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rog\u00e9rio_Carvalho_Santos"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Carvalho_Santos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Carvalho"}], "name": "ROG\u00c9RIO CARVALHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Rog\u00e9rio Carvalho Santos", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0631\u0648\u062c\u0631\u06cc\u0648 \u06a9\u0627\u0631\u0648\u0627\u0644\u06cc\u0648 \u0633\u0627\u0646\u062a\u0648\u0633", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1969-06-14", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "15988819-a56d-45aa-b812-3d617a7b59f4", "identifiers": [{"identifier": "5830720", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18476806", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178983.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178983.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Alvino"}], "name": "MARCIO ALVINO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "M\u00e1rcio Alvino", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-05-26", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "15f15abd-a4ca-48b5-b420-afda92f4566c", "identifiers": [{"identifier": "5830762", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30929127", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/76287.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/76287.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Marcelo_Matos_em_dezembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcelo_Matos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Matos"}], "name": "MARCELO MATOS"}
{"birth_date": "1940-06-23", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "163250a5-cd4a-4bde-ba08-f848a7edb2e0", "identifiers": [{"identifier": "5830603", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 5492 9705", "scheme": "isni"}, {"identifier": "78795155", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q7666101", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178991.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178991.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Sergioreis.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:S\u00e9rgio_Reis"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Reis"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Reis"}, {"note": "website", "url": "http://www.sergioreis.com.br/site/"}], "name": "S\u00c9RGIO REIS"}
{"birth_date": "1956-05-18", "gender": "male", "given_name": "Sergio", "id": "16c64ed0-f195-4fae-a62d-6fe824578c97", "identifiers": [{"identifier": "5830774", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10370250", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160612.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160612.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/CCJ-_c\u00e2mara-Sergio-Zveiter-Foto_-Lula-Marques-ag\u00eancia-PT-202_(35003483064).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sergio_Zveiter"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sergio_Zveiter"}], "name": "SERGIO ZVEITER"}
{"birth_date": "1962-08-06", "family_name": "Leal", "gender": "male", "given_name": "Hugo", "id": "16d9a78b-63b2-4c9f-a498-8f96a9f96884", "identifiers": [{"identifier": "5830320", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10298769", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141450.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141450.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/Hugo_Leal.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Hugo_Leal"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hugo_Leal"}], "name": "HUGO LEAL"}
{"birth_date": "1947-12-09", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "171e8a79-e9dd-413a-9260-469b0514f73a", "identifiers": [{"identifier": "5830579", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10309070", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74553.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74553.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3c/Jos\u00e9_Carlos_Aleluia_20100612.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Carlos_Aleluia"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Jos\u00e9_Carlos_Aleluia"}], "name": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA"}
{"gender": "male", "id": "1734a953-c011-40d1-86c9-a6e6a43b6ed4", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92355.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92355.jpg"}], "name": "VITOR PAULO"}
{"birth_date": "1977-10-08", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "1772023e-2f6f-49e5-9ddd-e3f58e3db7fc", "identifiers": [{"identifier": "Q16337814", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160662.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160662.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Luiz_Fernando_Machado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luiz_Fernando_Machado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Fernando_Machado"}, {"note": "website", "url": "http://www.luizfernandomachado.com.br/"}], "name": "LUIZ FERNANDO MACHADO"}
{"birth_date": "1952-08-25", "gender": "male", "given_name": "Abelardo", "id": "177302cc-9840-4140-8bf4-a731b1b87bec", "identifiers": [{"identifier": "Q9560602", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73764.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73764.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Abelardo_Lupion"}], "name": "ABELARDO LUPION"}
{"birth_date": "1946-02-27", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "1779b5a9-bf50-4e3b-8e9f-d603182b3de4", "identifiers": [{"identifier": "Q24691764", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74550.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74550.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Secret\u00e1rio_de_Infraestrutura,_Jo\u00e3o_Le\u00e3o_toma_posse.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Le\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Le\u00e3o"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/oao.leao.33"}], "name": "JO\u00c3O LE\u00c3O"}
{"birth_date": "1959-05-19", "gender": "male", "given_name": "Wellington", "id": "18248978-6773-47ac-8271-8bc0010892b7", "identifiers": [{"identifier": "5830395", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393365", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74043.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74043.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Wellington_Roberto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wellington_Roberto"}], "name": "WELLINGTON ROBERTO"}
{"gender": "male", "id": "188c2de1-d88c-4596-b4b4-dacf72d9d1a5", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74580.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74580.jpg"}], "name": "EDMAR MOREIRA"}
{"gender": "male", "id": "18d199d9-65a6-48bc-aa0e-d2f890e2eb34", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141418.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141418.jpg"}], "name": "EDSON APARECIDO"}
{"birth_date": "1971-05-27", "gender": "male", "given_name": "Orlando", "id": "190aab97-145a-44b4-bd47-401c813e5eee", "identifiers": [{"identifier": "5830446", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q652944", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178987.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178987.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Orlandosilva19122006.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Orlando_Silva_de_Jesus_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Orlando_Silva_de_Jesus_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Orlando_Silva_(pol\u00edtico)"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Orlando_Silva_de_Jesus_J\u00fanior"}], "name": "ORLANDO SILVA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Orlando Silva de Jesus J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-06-02", "family_name": "Eron", "gender": "female", "given_name": "Tia", "id": "191f6540-b34c-4596-a85a-d23c23095a9c", "identifiers": [{"identifier": "5830767", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24585447", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178862.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178862.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/TIA_ERON.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Tia_Eron"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tia_Eron"}], "name": "TIA ERON"}
{"birth_date": "1957", "gender": "male", "given_name": "Celso", "id": "193db623-43f7-42ad-8253-b3091bc0f6b5", "identifiers": [{"identifier": "5830828", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28660280", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73568.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73568.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/PEC_387-_09_(21928290054).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Celso_Jacob"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Celso_Jacob"}], "name": "CELSO JACOB"}
{"birth_date": "1966-11-22", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "mariadorosario"}], "family_name": "Ros\u00e1rio", "gender": "female", "given_name": "Maria", "id": "197c9e31-827f-4348-8385-334c7558f31d", "identifiers": [{"identifier": "5830300", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "276150323646109971108", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q6761707", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74398.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74398.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Maria_do_rosario_2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ast)", "url": "https://ast.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ca)", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio_Nunes"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Maria_do_Ros\u00e1rio"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/DeputadaMariaDoRosario"}, {"note": "instagram", "url": "_mariadorosario"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/mariadorosario"}, {"note": "website", "url": "http://mariadorosario.com.br/"}], "name": "MARIA DO ROS\u00c1RIO"}
{"birth_date": "1949-10-19", "family_name": "Alencar", "gender": "male", "given_name": "Chico", "id": "1ac1d356-debb-41bf-8122-910697cb0e23", "identifiers": [{"identifier": "5830653", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 8323 6764", "scheme": "isni"}, {"identifier": "115991399", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q9746700", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74171.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74171.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Chico_Alencar.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chico_Alencar"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chico_Alencar"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Chico_Alencar"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Chico_Alencar"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Chico_Alencar"}], "name": "CHICO ALENCAR"}
{"gender": "male", "id": "1b3d4d8d-10c9-428e-a276-b510ae9fbd03", "identifiers": [{"identifier": "5830562", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871793", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74235.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74235.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcus_Vicente"}], "name": "MARCUS VICENTE"}
{"gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "1bb443b1-be17-48af-b7ae-39573cec2b5f", "identifiers": [{"identifier": "5830522", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678128", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178802.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178802.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/Luiz_Carlos_Ramos_em_novembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Carlos_Ramos"}], "name": "LUIZ CARLOS RAMOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1947-11-09", "death_date": "2014-03-06", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "1bdb8757-3914-4d72-9e79-6078d70e1366", "identifiers": [{"identifier": "Q10376143", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74435.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74435.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Sergio_guerra.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:S\u00e9rgio_Guerra"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Guerra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Guerra"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Guerra"}, {"note": "Wikipedia (zh)", "url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/\u585e\u5c14\u5409\u5965\u00b7\u683c\u62c9"}], "name": "SERGIO GUERRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9rgio Guerra", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u585e\u5c14\u5409\u5965\u00b7\u683c\u62c9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1977-09-01", "family_name": "Faria", "gender": "male", "given_name": "Fabio", "id": "1c5c7fff-eed6-49b0-bc10-bfce663232e4", "identifiers": [{"identifier": "5830349", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10279146", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141428.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141428.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3e/F\u00e1bio_Faria_em_abril_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Faria_(pol\u00edtico)"}], "name": "F\u00c1BIO FARIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fabio Faria", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-03-08", "gender": "male", "given_name": "Helder", "id": "1d0ed4f6-ec29-492a-858d-ed17c8e1680d", "identifiers": [{"identifier": "5830351", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10294410", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178873.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178873.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Helder_Salom\u00e3o_-_Foto_Sagrilo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Helder_Salom\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Helder_Salom\u00e3o"}], "name": "HELDER SALOM\u00c3O"}
{"birth_date": "1947-04-07", "gender": "male", "given_name": "\u00c1tila", "id": "1d1233d0-3fde-4951-8ef1-15eec42237dc", "identifiers": [{"identifier": "5830530", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336813", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74459.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74459.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/\u00c1tila_Lira_em_mar\u00e7o_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/\u00c1tila_Lira"}], "name": "\u00c1TILA LIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c1tila Freitas Lira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-08-28", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "1d3b177c-681e-4298-88d1-38477cef2fd5", "identifiers": [{"identifier": "5830691", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10347393", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74812.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74812.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pedro_Pinheiro_Chaves"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Pinheiro_Chaves"}], "name": "PEDRO CHAVES"}
{"birth_date": "1952-07-16", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "1d405e6c-4d6c-4090-8d36-7e6a1a70dc6e", "identifiers": [{"identifier": "Q10346526", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160668.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160668.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Quartiero"}], "name": "PAULO CESAR QUARTIERO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Paulo C\u00e9sar Justo Quartiero", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1979-03-26", "gender": "female", "id": "1e2c4c64-e604-471e-9a80-3feeb768709c", "identifiers": [{"identifier": "5830308", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25440943", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178851.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178851.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jozi_Ara\u00fajo"}], "name": "JOZI ARA\u00daJO"}
{"birth_date": "1967-04-21", "gender": "male", "id": "1e34451a-b0b9-43ae-8f63-0071393f7e09", "identifiers": [{"identifier": "Q25175923", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160528.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160528.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Danilo_Jorge_de_Barros_Cabral"}], "name": "DANILO CABRAL", "other_names": [{"name": "Danilo Jorge de Barros Cabral", "note": "alternate"}, {"lang": "nl", "name": "Danilo Jorge de Barros Cabral", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Danilo Jorge de Barros Cabral", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1967-08-22", "gender": "male", "id": "1eef18e2-4d90-458b-90f5-145cea023d3a", "identifiers": [{"identifier": "5830751", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871927", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178970.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178970.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Daniel"}], "name": "JO\u00c3O DANIEL"}
{"birth_date": "1962-04-25", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "1eef5864-5a38-45bf-b112-557eb522ab5f", "identifiers": [{"identifier": "5830647", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10308690", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/136811.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/136811.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Afonso_Hamm_em_julho_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Afonso_Hamm"}], "name": "AFONSO HAMM", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Affonso Ebert Hamm", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "1ef81653-2a79-40df-b533-03f438400e9e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160593.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160593.jpg"}], "name": "PAULO WAGNER"}
{"birth_date": "1964-09-11", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "1ef966c8-596a-4807-9660-9f3a5647806d", "identifiers": [{"identifier": "Q13581366", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141386.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141386.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Eudes_Xavier"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u6b50\u5fb7\u58eb"}], "name": "EUDES XAVIER", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Eudes Xavier", "note": "multilingual"}, {"lang": "yue", "name": "\u6b50\u5fb7\u58eb", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-12-24", "family_name": "Chinaglia", "gender": "male", "given_name": "Arlindo", "id": "1f86c1f4-3a39-464f-b100-0e665986c2f4", "identifiers": [{"identifier": "5830761", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/03d4gk7", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q520653", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73433.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73433.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Arlindo_Chinaglia.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arlindo_Chinaglia"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0410\u0440\u043b\u0438\u043d\u0434\u043e_\u0427\u0438\u043d\u0430\u0433\u043b\u0438\u044f"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Arlindo_Chinaglia"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Arlindo_Chinaglia"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Arlindo_Chinaglia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arlindo_Chinaglia"}], "name": "ARLINDO CHINAGLIA", "other_names": [{"lang": "bg", "name": "\u0410\u0440\u043b\u0438\u043d\u0434\u043e \u0427\u0438\u043d\u0430\u0433\u043b\u0438\u044f", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u963f\u6797\u591a\u00b7\u57fa\u7d0d\u5229\u4e9e", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1978-08-26", "gender": "male", "given_name": "Felipe", "id": "1f86e920-f232-43ce-819a-88b4de6d2114", "identifiers": [{"identifier": "5830600", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10280969", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141430.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141430.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Felipe_Bornier_em_dezembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Felipe_Bornier"}], "name": "FELIPE BORNIER"}
{"gender": "male", "id": "1f872648-6c55-4302-908a-3db83662ea77", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74533.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74533.jpg"}], "name": "S\u00c9RGIO BARRADAS CARNEIRO"}
{"birth_date": "1963-12-24", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "torcidaandres"}], "family_name": "Navarro", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9s", "id": "1f87f117-2df7-490a-a937-2050ba800be2", "identifiers": [{"identifier": "5830481", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q4760274", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178974.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178974.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/A_Navarro_Sanchez.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Andr\u00e9s_Sanchez"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9s_S\u00e1nchez"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9s_Sanchez"}, {"note": "instagram", "url": "andressanchez_oficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/torcidaandres"}, {"note": "website", "url": "http://www.corinthians.com.br"}], "name": "ANDRES SANCHEZ", "other_names": [{"lang": "be", "name": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u044d\u0441 \u0421\u0430\u043d\u0447\u044d\u0441", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0441 \u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u043e", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-04-21", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "1f9a4e4d-af0a-4efb-b27c-c6664b593273", "identifiers": [{"identifier": "5830798", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310244", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74395.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74395.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Ot\u00e1vio_Germano"}], "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO"}
{"birth_date": "1966-07-21", "gender": "male", "id": "2005dc15-6066-46dd-b030-8ce06574db28", "identifiers": [{"identifier": "5830626", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893494", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178923.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178923.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/Zeca_Cavalcanti_em_agosto_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Zeca_Cavalcanti"}], "name": "ZECA CAVALCANTI"}
{"birth_date": "1950-07-06", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rio", "id": "20225000-1aaf-43da-b10e-93f75e4b0475", "identifiers": [{"identifier": "Q10334497", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74635.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74635.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Mario_negromonte.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:M\u00e1rio_Negromonte"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rio_Negromonte"}], "name": "M\u00c1RIO NEGROMONTE"}
{"birth_date": "1980-07-21", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "2026482d-626d-4b64-bf0b-54e2737e1d8b", "identifiers": [{"identifier": "5830373", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045586", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178875.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178875.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/Alexandre_Baldy.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Baldy"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Baldy"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/alexandrebaldyoficial"}], "name": "ALEXANDRE BALDY"}
{"birth_date": "1936-10-29", "gender": "female", "id": "207f3489-5edd-4ff7-8f90-aeeb964eb334", "identifiers": [{"identifier": "Q10336687", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74447.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74447.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nice_Lob\u00e3o"}], "name": "NICE LOB\u00c3O"}
{"gender": "male", "id": "20b8959a-acc7-4705-9fb8-e09dc6e2f9f9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162490.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162490.jpg"}], "name": "VALDIVINO DE OLIVEIRA"}
{"gender": "male", "id": "20c01187-1ada-410e-a13b-560e066ac160", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160650.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160650.jpg"}], "name": "OZIEL OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1979-08-16", "gender": "female", "id": "20c418cc-a6ff-4f26-9a5f-837ebfd2113a", "identifiers": [{"identifier": "Q61000816", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160645.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160645.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Carlos_Gomes_dos_Santos_J\u00fanior"}], "name": "LUIZ CARLOS", "other_names": [{"name": "Luiz Carlos Gomes dos Santos J\u00fanior", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Luiz Carlos Gomes dos Santos J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-11-30", "gender": "male", "given_name": "Arnaldo", "id": "213e3a2d-9fd1-4834-b60b-541e074f0da8", "identifiers": [{"identifier": "5830744", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28836863", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160602.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160602.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Arnaldo_Jordy_em_mar\u00e7o_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arnaldo_Jordy"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arnaldo_Jordy"}], "name": "ARNALDO JORDY"}
{"gender": "male", "id": "224166e2-fc0f-4696-8fd1-8dff200523a9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141395.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141395.jpg"}], "name": "CAMILO COLA"}
{"birth_date": "1952-10-31", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "2290be6b-84bd-4293-ac98-cda67dcf2f8d", "identifiers": [{"identifier": "Q3187321", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160549.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160549.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Jo\u00e3o_Paulo_Lima_Wikipedia.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Paulo_Lima_e_Silva"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Paulo_Lima_e_Silva"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Paulo_Lima_e_Silva"}], "name": "JO\u00c3O PAULO LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima e Silva", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "22a8cfeb-8eb3-4fcd-a278-460268e3dd21", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/150634.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/150634.jpg"}], "name": "RICARDO QUIRINO"}
{"birth_date": "1969-10-14", "gender": "female", "given_name": "Luana", "id": "233b9c16-4d4a-4919-b073-b290649d8ceb", "identifiers": [{"identifier": "Q28028905", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/81366.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/81366.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Luana_Costa_em_mar\u00e7o_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luana_Costa"}], "name": "LUANA COSTA", "other_names": [{"name": "Luana Alves", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Luana Alves", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Luana Alves", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1931-09-03", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "paulosalimmaluf"}], "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "234cec10-6c67-47d0-a290-9ff81e07c017", "identifiers": [{"identifier": "biography/Paulo-Salim-Maluf", "scheme": "britannica"}, {"identifier": "5830342", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "58033", "scheme": "fast"}, {"identifier": "/m/051ktn", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "1017825386", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "127734", "scheme": "gtaa"}, {"identifier": "0000 0003 6174 0160", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n80092658", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "221007540", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q549835", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/132056.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/132056.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a1/Paulo_Maluf.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (ar)", "url": "https://ar.wikipedia.org/wiki/\u0628\u0627\u0648\u0644\u0648_\u0645\u0639\u0644\u0648\u0641"}, {"note": "Wikipedia (ca)", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (id)", "url": "https://id.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (lt)", "url": "https://lt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (no)", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (ro)", "url": "https://ro.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (sv)", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u99ac\u76e7\u592b"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Paulo_Maluf"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/paulosmaluf"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/paulosalimmaluf"}], "name": "PAULO MALUF", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u0628\u0627\u0648\u0644\u0648 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0641", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30d1\u30a6\u30ed\u30fb\u30de\u30fc\u30eb\u30fc\u30d5", "note": "multilingual"}, {"lang": "yue", "name": "\u99ac\u76e7\u592b", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u4fdd\u7f85\u00b7\u99ac\u9b6f\u592b", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-03-20", "gender": "male", "given_name": "Domingos", "id": "235486e2-5774-4be5-9b58-a84611d99c44", "identifiers": [{"identifier": "Q10268047", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74197.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74197.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Domingos_dutra.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Domingos_Dutra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Domingos_Dutra"}], "name": "DOMINGOS DUTRA"}
{"birth_date": "1951-07-07", "gender": "male", "given_name": "Beto", "id": "2355f60c-2890-4a3c-82cb-102befc40225", "identifiers": [{"identifier": "5830451", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9655997", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73437.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73437.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(16428945352).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Beto_Mansur"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Beto_Mansur"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Beto_Mansur"}], "name": "BETO MANSUR"}
{"birth_date": "1969-10-28", "gender": "male", "id": "236000ca-5daf-43ba-ab6a-a82268203de7", "identifiers": [{"identifier": "5830706", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23892728", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178872.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178872.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/GivaldoVieira2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Givaldo_Vieira"}], "name": "GIVALDO VIEIRA"}
{"birth_date": "1956-08-20", "gender": "male", "given_name": "Celso", "id": "2369bde8-4d17-4b91-ab6f-919e8507c2f9", "identifiers": [{"identifier": "5830790", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337140", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73441.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73441.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Russomano.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Celso_Russomanno"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Celso_Russomanno"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Celso_Russomanno"}], "name": "CELSO RUSSOMANNO"}
{"birth_date": "1974-12-28", "gender": "male", "id": "23ae04f4-3a1b-4fd0-a84c-bfee534be024", "identifiers": [{"identifier": "Q10326644", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/121759.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/121759.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marlos_Sampaio"}], "name": "MARLLOS SAMPAIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marlos Sampaio", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-11-23", "gender": "female", "id": "23d343f3-b8a7-4a8e-a976-4182d79cc6e5", "identifiers": [{"identifier": "5830657", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10326433", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74177.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74177.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Deputada_Marinha_Raupp_PMDB_RO.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marinha_Raupp"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marinha_Raupp"}], "name": "MARINHA RAUPP"}
{"birth_date": "1987-02-10", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "243cad9e-d05e-47ec-87d3-f720b2989019", "identifiers": [{"identifier": "5830840", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24150976", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160582.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160582.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/ALBERTO_FILHO.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alberto_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alberto_Filho"}], "name": "ALBERTO FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Alberto Filho", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "24b6219f-13dd-4da6-b8c7-4f2c5b139b38", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160554.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160554.jpg"}], "name": "BERINHO BANTIM"}
{"birth_date": "1960-10-06", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "251caf33-00df-4a5f-a7ed-d1de63a0602f", "identifiers": [{"identifier": "5830524", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691952", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178852.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178852.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Plen\u00e1rio_do_Senado_(17754854788).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcos_Re\u00e1tegui"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Re\u00e1tegui"}], "name": "MARCOS REATEGUI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcos Re\u00e1tegui", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-04-11", "gender": "male", "given_name": "Jorge Jos\u00e9", "id": "2525553b-dd6c-4613-b01a-4010920eb43f", "identifiers": [{"identifier": "5830414", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25176046", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178857.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178857.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/Jorge_Solla.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jorge_Solla"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Solla"}], "name": "JORGE SOLLA"}
{"birth_date": "1955-11-07", "gender": "male", "given_name": "Alfredo", "id": "2532b7d5-9b8b-4c14-b65b-17f046788631", "identifiers": [{"identifier": "5830645", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16939890", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141454.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141454.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cf/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(16543845474).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alfredo_Kaefer"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Kaefer"}], "name": "ALFREDO KAEFER"}
{"gender": "male", "id": "25800603-bda7-42cb-abe2-3a68c2a05d70", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160548.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160548.jpg"}], "name": "JONAS DONIZETTE"}
{"birth_date": "1949-08-22", "gender": "male", "id": "25987da1-9622-44e6-9b31-a0477cfa8502", "identifiers": [{"identifier": "Q48871786", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74213.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74213.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Balhmann"}, {"note": "website", "url": "https://antoniobalhmann.com.br/home/"}], "name": "ANTONIO BALHMANN", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Balhmann", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "259f282f-6644-49fe-9d01-3c709a76a02d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/75431.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/75431.jpg"}], "name": "MAUR\u00cdCIO DZIEDRICKI"}
{"birth_date": "1959-02-27", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "mendesmarquinho"}], "family_name": "Mendes", "gender": "male", "given_name": "Marquinhos", "id": "25a44603-19ee-41fe-86d5-9fd656002a4d", "identifiers": [{"identifier": "5830827", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325518", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/181315.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/181315.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Marcos_da_Rocha_Mendes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marquinhos_Mendes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marquinho_Mendes"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/marquinhomendes"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/mendesmarquinho"}], "name": "MARQUINHO MENDES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcos da Rocha Mendes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-12-19", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "272870c6-5b37-4746-aa24-e849c341d9cb", "identifiers": [{"identifier": "Q19710199", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178967.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178967.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Jo\u00e3o_Paulo_Klein\u00fcbing_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Paulo_Klein\u00fcbing"}], "name": "JO\u00c3O PAULO KLEIN\u00dcBING"}
{"birth_date": "1979-08-22", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "AlexManentePPS"}], "gender": "male", "given_name": "Alex", "id": "2749942c-cb20-4f04-9664-4b75149ff735", "identifiers": [{"identifier": "5830591", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336322", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178972.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178972.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/eb/Alex_Manente_em_abril_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alex_Manente"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alex_Manente"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/AlexManentePPS"}, {"note": "website", "url": "http://www.alexmanente.com.br"}], "name": "ALEX MANENTE"}
{"birth_date": "1988-08-15", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "27b13a70-2760-4c7e-8d50-9faef25ee293", "identifiers": [{"identifier": "5830538", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18279752", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178912.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178912.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/Pedro_Cunha_Lima_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pedro_Cunha_Lima"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Cunha_Lima"}], "name": "PEDRO CUNHA LIMA"}
{"birth_date": "1974", "gender": "female", "given_name": "Andr\u00e9ia", "id": "27cfc12d-4e1f-4d93-8190-2d7dbd68fa14", "identifiers": [{"identifier": "Q16490433", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141379.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141379.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andreia_Zito"}], "name": "ANDREIA ZITO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Andr\u00e9ia Zito", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-06-02", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "27fd87cc-a151-466f-9ce8-65fb8f5bd892", "identifiers": [{"identifier": "Q18707872", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141402.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141402.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Carlos_Brand\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Brand\u00e3o_Junior"}], "name": "CARLOS BRAND\u00c3O", "other_names": [{"name": "Carlos Orleans Brand\u00e3o Junior", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Carlos Orleans Brand\u00e3o Junior", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Carlos Orleans Brand\u00e3o Junior", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "28184748-0c3a-4979-a541-05ae4d240ded", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137983.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137983.jpg"}], "name": "FRANCISCO ESC\u00d3RCIO"}
{"birth_date": "1954-03-08", "gender": "male", "id": "283de216-17e9-4d92-be81-ba8ab73a1da3", "identifiers": [{"identifier": "5830548", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25176048", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160569.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160569.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Waldenor.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Waldenor_Pereira"}], "name": "WALDENOR PEREIRA"}
{"gender": "male", "id": "2852120f-7d7d-4481-bc24-3609281652cc", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/175737.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/175737.jpg"}], "name": "HELCIO SILVA"}
{"birth_date": "1961-06-08", "gender": "male", "id": "28dcb4d1-7190-40be-a468-8244fcbd7857", "identifiers": [{"identifier": "5830291", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25445263", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73808.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73808.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Lu\u00eds_Lacerda_Brito"}], "name": "S\u00c9RGIO BRITO"}
{"birth_date": "1975-11-07", "gender": "male", "given_name": "Leandro", "id": "28e7d0a7-5486-459b-9703-346790ceceb6", "identifiers": [{"identifier": "Q10316803", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74367.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74367.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Leandro_Vilela"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leandro_Vilela"}], "name": "LEANDRO VILELA"}
{"gender": "male", "id": "29052b13-40a9-47ec-8440-e3341f518942", "identifiers": [{"identifier": "Q48871891", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178921.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178921.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sebasti\u00e3o_Oliveira"}], "name": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA"}
{"gender": "male", "id": "291a517f-f86f-4111-b954-264011ae2474", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141473.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141473.jpg"}], "name": "ROBERTO SANTIAGO"}
{"birth_date": "1972-11-25", "gender": "male", "given_name": "Sandro", "id": "29ef0905-b04a-4f74-b51c-086a349157de", "identifiers": [{"identifier": "5830763", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940752", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160621.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160621.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(22303711113).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sandro_Alex"}], "name": "SANDRO ALEX"}
{"gender": "male", "id": "2a124679-1a65-4ca9-8898-5a9e1521ec4b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161903.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161903.jpg"}], "name": "ROBERTO DORNER"}
{"gender": "male", "id": "2a67b12b-da82-4993-a6c8-109726eca580", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160529.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160529.jpg"}], "name": "DR. ALUIZIO"}
{"birth_date": "1979-02-17", "gender": "male", "id": "2a8c073a-b4f9-454e-a1e7-8bc6da1deb6e", "identifiers": [{"identifier": "5830465", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28677271", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160512.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160512.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/Deputado_Federal_Aureo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:\u00c1ureo_L\u00eddio_Moreira_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u00c1ureo_L\u00eddio_Moreira_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aureo_L\u00eddio_Moreira_Ribeiro"}], "name": "AUREO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c1ureo L\u00eddio Moreira Ribeiro", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-03-09", "gender": "male", "given_name": "Ronaldo", "id": "2ad9964b-a936-4221-886d-0cb2fd4c14ba", "identifiers": [{"identifier": "5830753", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10364343", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160515.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160515.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Ronaldo_Benedet_em_outubro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Benedet"}], "name": "RONALDO BENEDET"}
{"gender": "male", "id": "2ae8f7cf-f0ff-4ca6-a700-22c37d7e83cb", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/154997.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/154997.jpg"}], "name": "EMILIANO JOS\u00c9"}
{"birth_date": "1949-11-27", "family_name": "Waquim", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9timo", "id": "2b380923-8e0d-4179-b26a-766d0ea5977c", "identifiers": [{"identifier": "Q24691799", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141543.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141543.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/S\u00e9timo_Waquim.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:S\u00e9timo_Waquim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9timo_Waquim"}], "name": "PROFESSOR SETIMO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9timo Waquim", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-06-10", "family_name": "Salom\u00e3o", "gender": "female", "given_name": "Margarida", "id": "2b3bf971-0c67-490f-8839-fbfc0aabb7ea", "identifiers": [{"identifier": "5830442", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325618", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171619.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171619.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Margarida_Salom\u00e3o.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (mwl)", "url": "https://mwl.wikipedia.org/wiki/Margarida_Salom\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Margarida_Salom\u00e3o"}], "name": "MARGARIDA SALOM\u00c3O"}
{"birth_date": "1962-03-30", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "2b783319-a08b-4305-9c1a-e62e370e5bce", "identifiers": [{"identifier": "Q10320833", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160550.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160550.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Luiz_Pitiman.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Pitiman"}], "name": "LUIZ PITIMAN"}
{"birth_date": "1956-04-07", "gender": "male", "id": "2baaf965-4a39-489c-a7e9-48fd544d92c6", "identifiers": [{"identifier": "5830526", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23905404", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4931.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4931.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Izalci_Lucas.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Izalci_Lucas"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Izalci_Lucas"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/izalci"}], "name": "IZALCI LUCAS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Izalci Lucas Ferreira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "2bcc5f8b-daf8-4ea9-ae6a-6ac07bbf31cd", "identifiers": [{"identifier": "5830708", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48122871", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137070.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137070.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Vicentinho_J\u00fanior_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vicentinho_J\u00fanior"}], "name": "VICENTINHO J\u00daNIOR"}
{"birth_date": "1960-02-10", "gender": "male", "given_name": "Ricardo", "id": "2bde0bdc-d6ab-4548-8d9a-5e10a053e710", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 5412 6013", "scheme": "isni"}, {"identifier": "no2004112267", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "7112005", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q7322558", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74793.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74793.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Ricardo_Berzoini.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ricardo_Berzoini"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Berzoini"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Berzoini"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Berzoini"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Ricardo_Berzoini"}], "name": "RICARDO BERZOINI"}
{"birth_date": "1956-07-15", "gender": "male", "given_name": "Jorginho", "id": "2bf3286f-12a2-431a-8860-99281a83a673", "identifiers": [{"identifier": "5830670", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10308318", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160509.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160509.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Plen\u00e1rio_do_Senado_(22335628008).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jorginho_Mello"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorginho_Mello"}], "name": "JORGINHO MELLO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jorginho Melo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-07-06", "family_name": "Nascimento", "gender": "male", "given_name": "Elmar", "id": "2c238b52-2b81-4416-b1a0-0b2d3ff718cb", "identifiers": [{"identifier": "5830666", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25441500", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178854.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178854.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Elmar_Nascimento.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Elmar_Nascimento"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Elmar_Nascimento"}], "name": "ELMAR NASCIMENTO"}
{"birth_date": "1969-02-13", "gender": "male", "given_name": "Aguinaldo", "id": "2c496a38-0633-45f9-8977-757ae223c015", "identifiers": [{"identifier": "5830568", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16144445", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160527.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160527.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Aguinaldo_Ribeiro_posse_ministerio.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Aguinaldo_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aguinaldo_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aguinaldo_Ribeiro"}], "name": "AGUINALDO RIBEIRO"}
{"gender": "male", "id": "2c6c1cea-53e0-4401-9f92-91fd107b8e76", "identifiers": [{"identifier": "5830569", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871938", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178969.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178969.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Mitidieri"}], "name": "F\u00c1BIO MITIDIERI"}
{"birth_date": "1973-03-25", "gender": "female", "given_name": "Aline", "id": "2c7f1ada-f5ce-4724-b5a7-7f0042830784", "identifiers": [{"identifier": "Q16336389", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141375.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141375.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aline_Corr\u00eaa"}, {"note": "website", "url": "http://alinecorrea.com.br/"}], "name": "ALINE CORR\u00caA"}
{"birth_date": "1980-10-01", "gender": "male", "id": "2cd1e750-8437-48ed-97f9-f440ec0df18e", "identifiers": [{"identifier": "5830408", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10388700", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141384.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141384.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Valadares_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valadares_Filho"}], "name": "VALADARES FILHO"}
{"gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "2d022740-bbae-460a-ace6-4d972e698d6e", "identifiers": [{"identifier": "5830806", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678130", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160676.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160676.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Dantas_Torres"}], "name": "FERNANDO TORRES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fernando Dantas Torres", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-01-26", "gender": "male", "id": "2db224b9-7dc8-4616-bea8-0f776627db8f", "identifiers": [{"identifier": "5830651", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16939960", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73768.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73768.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Dilceu_Sperafico_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dilceu_Sperafico"}], "name": "DILCEU SPERAFICO"}
{"birth_date": "1958-01-21", "gender": "male", "given_name": "Sebasti\u00e3o", "id": "2e25f15f-b6e6-4435-8659-14e676701855", "identifiers": [{"identifier": "Q10369074", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141539.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141539.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Sebastiao_bala_rocha.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sebasti\u00e3o_Bala_Rocha"}], "name": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA"}
{"birth_date": "1980-02-27", "gender": "male", "given_name": "Walter", "id": "2e41f852-56b3-44b6-b4bf-0f463028558c", "identifiers": [{"identifier": "5830419", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30934849", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178952.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178952.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Walter_Alves.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Walter_Alves"}], "name": "WALTER ALVES"}
{"birth_date": "1952-10-29", "gender": "female", "given_name": "C\u00e9lia", "id": "2e881bf3-1a6f-4795-9a8d-d991b1502209", "identifiers": [{"identifier": "5761150325588210090002", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q23893484", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160624.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160624.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:C\u00e9lia_Rocha"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e9lia_Rocha"}], "name": "CELIA ROCHA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "C\u00e9lia Rocha", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1978-06-06", "gender": "male", "id": "2e93907a-5007-4515-aaed-2f7f223df72b", "identifiers": [{"identifier": "5830667", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23904999", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178997.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178997.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Moses_Rodrigues"}], "name": "MOSES RODRIGUES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Moses Haendel Melo Rodrigues", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-01-22", "gender": "male", "given_name": "Vander", "id": "2f18e09f-dcf3-4b01-bd0a-68608366124d", "identifiers": [{"identifier": "5830534", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10389046", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74376.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74376.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Vander_Loubet.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vander_Loubet"}], "name": "VANDER LOUBET", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vander Lu\u00eds dos Santos Loubet", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "2f29a324-568e-4c4f-bdf4-9d87a923d3eb", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171782.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171782.jpg"}], "name": "ERON BEZERRA"}
{"birth_date": "1966-06-22", "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "2f39a59a-1f42-4f31-810e-6c3505ba68fc", "identifiers": [{"identifier": "5830334", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9069881", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178995.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178995.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Roberto_goes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Roberto_G\u00f3es"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Roberto_G\u00f3es"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_G\u00f3es"}], "name": "ROBERTO G\u00d3ES"}
{"gender": "male", "id": "2f69d50d-2b07-4c4d-bad8-5d7a0fb3a91e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174314.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174314.jpg"}], "name": "PEDRO GUERRA"}
{"gender": "male", "given_name": "Benjamin", "id": "2f93cfac-b8dc-4cc9-a4dc-f60924142984", "identifiers": [{"identifier": "5830769", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23892859", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74040.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74040.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Benjamin_Maranh\u00e3o_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Benjamin_Maranh\u00e3o"}], "name": "BENJAMIN MARANH\u00c3O"}
{"gender": "male", "id": "2fefd06e-b912-4847-8f0e-a8fbfa7d241c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171622.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171622.jpg"}], "name": "MANUEL ROSA NECA"}
{"birth_date": "1945-07-18", "gender": "male", "id": "30057cd5-729f-4da8-81c0-242d1fc5d5ab", "identifiers": [{"identifier": "Q10340207", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74392.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74392.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Odacir_Zonta"}], "name": "ZONTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Odacir Zonta", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-04-09", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "3064bebd-a299-4e73-836a-c7188a2b075a", "identifiers": [{"identifier": "5830521", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "24150323645209971094", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q1486078", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74688.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74688.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Luiz_sergio_2011.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luiz_S\u00e9rgio_N\u00f3brega_de_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Luiz_S\u00e9rgio_N\u00f3brega_de_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_S\u00e9rgio"}, {"note": "website", "url": "http://www.luizsergio.com.br/"}], "name": "LUIZ S\u00c9RGIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz S\u00e9rgio N\u00f3brega de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-05-23", "gender": "male", "given_name": "Rubens", "id": "3078816d-dc30-41d5-8679-5cc1f495f0bc", "identifiers": [{"identifier": "5830573", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10365087", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73466.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73466.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/CPMI_-_Petrobras_-_2014_-_CPMIPETRO_(15821016485).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rubens_Bueno"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rubens_Bueno"}], "name": "RUBENS BUENO"}
{"birth_date": "1961-10-17", "gender": "male", "given_name": "Assis", "id": "30d7c3e5-44f8-402a-bbde-b3ef91367c4f", "identifiers": [{"identifier": "5830386", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336809", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74378.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74378.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/CDHMVJ_-_Subcomiss\u00e3o_da_Mem\u00f3ria_Verdade_e_Justi\u00e7a_(15811030190).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Assis_do_Couto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Assis_do_Couto"}], "name": "ASSIS DO COUTO"}
{"birth_date": "1986-11-26", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "marianapsdb"}], "family_name": "Carvalho", "gender": "female", "given_name": "Mariana", "id": "314abbb0-dc8e-4efd-aea6-3c8ef9858d4d", "identifiers": [{"identifier": "5830624", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046022", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178956.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178956.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Mariana_Carvalho_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mariana_Carvalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mariana_Carvalho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/marianacarvalho45"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/marianapsdb"}], "name": "MARIANA CARVALHO"}
{"birth_date": "1986-08-15", "gender": "male", "given_name": "Rafael", "id": "31d450d6-5cbe-4ce4-ad6d-48a3bcc5dbac", "identifiers": [{"identifier": "5830775", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046125", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178951.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178951.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rafael_Motta"}], "name": "RAFAEL MOTTA"}
{"gender": "male", "id": "31e3c2ae-afb1-4923-8903-5aa312563ccc", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179387.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179387.jpg"}], "name": "WELLINGTON SALGADO"}
{"gender": "male", "id": "31e8d8cf-42d7-45e8-b1e3-0fb18c4e70ff", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160616.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160616.jpg"}], "name": "EDIVALDO HOLANDA JUNIOR"}
{"birth_date": "1959-02-13", "family_name": "Pelaes", "gender": "female", "given_name": "F\u00e1tima", "id": "31f26c3b-a0c6-4dba-9dba-c677c60ad51b", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 3975 8960", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q8963180", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74065.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74065.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Fatima_Pelaes.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:F\u00e1tima_Pelaes"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/F\u00e1tima_Pelaes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1tima_Pelaes"}], "name": "F\u00c1TIMA PELAES"}
{"birth_date": "1970-07-17", "gender": "female", "id": "323209f5-4326-4968-bb6d-78c64c8eec38", "identifiers": [{"identifier": "Q9620701", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/123756.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/123756.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nia_L\u00facia"}], "name": "ANT\u00d4NIA L\u00daCIA"}
{"birth_date": "1968-11-27", "gender": "male", "given_name": "William", "id": "32cb363e-21a8-402d-970d-898cbf5979f3", "identifiers": [{"identifier": "Q10393732", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141563.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141563.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Deputado-William-Woo-Plenario.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:William_Woo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/William_Woo"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u5deb\u5a01\u5ec9"}], "name": "WILLIAM WOO", "other_names": [{"lang": "yue", "name": "\u5deb\u5a01\u5ec9", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u5a01\u5ec9\u5deb", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "32e3dceb-c404-48f4-b6ed-16a7e1664ecd", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/118384.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/118384.jpg"}], "name": "DR. CARLOS ALBERTO"}
{"birth_date": "1956-04-30", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "32f10cc3-f25d-4468-8a82-4e7cbfbc29c4", "identifiers": [{"identifier": "5830457", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27999267", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160517.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160517.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Foletto"}], "name": "PAULO FOLETTO"}
{"gender": "male", "given_name": "Jorge", "id": "33127d41-d400-41f1-94e9-459f7ced1dc6", "identifiers": [{"identifier": "5830621", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18276239", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160572.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160572.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Jorge_C\u00f4rte_Real.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Corte_Real"}], "name": "JORGE C\u00d4RTE REAL", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jorge Corte Real", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "female", "id": "33360db7-1583-466b-a404-7ea1d79a5f42", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73594.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73594.jpg"}], "name": "NILMAR RUIZ"}
{"birth_date": "1952-03-22", "family_name": "Camarinha", "gender": "male", "given_name": "Abelardo", "id": "3364c997-05ae-427a-a0cb-7a4c08dc09e7", "identifiers": [{"identifier": "Q16141958", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141463.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141463.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Abelardo_Camarinha"}], "name": "ABELARDO CAMARINHA"}
{"birth_date": "1963-06-28", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "338699fa-b7fd-41f1-ac56-783949e1d6e0", "identifiers": [{"identifier": "Q9048058", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74363.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74363.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Marcio_Bittar2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:M\u00e1rcio_Bittar"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Bittar"}], "name": "MARCIO BITTAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "M\u00e1rcio Bittar", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-12-27", "gender": "female", "id": "33aa65dc-16a4-4deb-a4bb-5cec37610481", "identifiers": [{"identifier": "5830662", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25441129", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178945.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178945.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(27671631024).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ros\u00e2ngela_Gomes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ros\u00e2ngela_Gomes"}], "name": "ROSANGELA GOMES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ros\u00e2ngela Gomes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-08-05", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "343d38fb-ef45-48e4-a9df-be4959a8de2c", "identifiers": [{"identifier": "5830429", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27839460", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178940.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178940.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Ferreira_Neto"}], "name": "DR. JO\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Ferreira Neto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-12-08", "family_name": "Sirkis", "gender": "male", "given_name": "Alfredo", "id": "3476336c-94c2-49d9-acd3-64f1118ccc3e", "identifiers": [{"identifier": "0000 0003 9864 7699", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q9603192", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/116663.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/116663.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Alfredo_sirkis.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alfredo_Sirkis"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Sirkis"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alfredo_Sirkis"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Alfredo_Sirkis"}], "name": "ALFREDO SIRKIS"}
{"birth_date": "1966-10-14", "gender": "male", "id": "3589e199-6e65-44ed-9f47-c8cd78f7394f", "identifiers": [{"identifier": "Q10328644", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74056.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74056.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Mendon\u00e7a_Prado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mendon\u00e7a_Prado"}], "name": "MENDON\u00c7A PRADO"}
{"birth_date": "1978-06-11", "gender": "male", "given_name": "Miguel", "id": "35b94e70-3ef0-425c-8211-a7a9239392ef", "identifiers": [{"identifier": "Q10329753", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141509.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141509.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Miguel-correa.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Miguel_Corr\u00eaa"}], "name": "MIGUEL CORR\u00caA"}
{"birth_date": "1960-03-21", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "35bcb0da-d911-4310-a5a9-92ba2a87813f", "identifiers": [{"identifier": "5830759", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10376165", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178898.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178898.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tenente_L\u00facio"}], "name": "TENENTE L\u00daCIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9rgio L\u00facio de Almeida", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1947-08-11", "gender": "male", "id": "35c20a72-d52c-4327-b2a5-efb794edc6af", "identifiers": [{"identifier": "1056607823", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "0000 0000 8327 2319", "scheme": "isni"}, {"identifier": "no00020224", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "241871727", "scheme": "nta"}, {"identifier": "116996472", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q7037139", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74751.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74751.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/NilmarioMiranda.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nilm\u00e1rio_Miranda"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Nilm\u00e1rio_Miranda"}, {"note": "Wikipedia (hu)", "url": "https://hu.wikipedia.org/wiki/Nilm\u00e1rio_Miranda"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilm\u00e1rio_Miranda"}], "name": "NILM\u00c1RIO MIRANDA"}
{"birth_date": "1960-11-07", "gender": "male", "id": "35e0454d-2042-4b1c-aebc-2510ea01cfe3", "identifiers": [{"identifier": "5830808", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28677162", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/101309.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/101309.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/85/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(20877581455).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Davidson_Magalh\u00e3es"}], "name": "DAVIDSON MAGALH\u00c3ES"}
{"gender": "male", "id": "36781fd4-71b7-47f7-bb16-3ebbb8818aa6", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73782.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73782.jpg"}], "name": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI"}
{"birth_date": "1943-07-23", "gender": "male", "id": "36bcac6d-035d-474d-9421-5e0d5646fcce", "identifiers": [{"identifier": "0000 0001 1346 9551", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10325371", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74470.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74470.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcondes_Gadelha"}], "name": "MARCONDES GADELHA"}
{"birth_date": "1962-07-16", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "laudivioc"}], "gender": "male", "id": "371d8495-9119-4f51-901d-dfb0fc94cdd8", "identifiers": [{"identifier": "5830484", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23904966", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178894.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178894.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(16581406267).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Laudivio_Carvalho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/Laudiviocarvalho"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/laudivioc"}], "name": "LAUDIVIO CARVALHO"}
{"birth_date": "1949-08-22", "gender": "male", "given_name": "Luciano", "id": "374222d8-8de1-4ea6-b095-d69a52f019ab", "identifiers": [{"identifier": "Q10320292", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73982.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73982.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/51/Luciano_castro_deputado.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luciano_Castro_(pol\u00edtico)"}], "name": "LUCIANO CASTRO"}
{"birth_date": "1963-04-08", "gender": "male", "given_name": "Tadeu", "id": "37a3c1bf-60e4-4e0c-8ddf-b142fb170d10", "identifiers": [{"identifier": "5830425", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28555860", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178922.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178922.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Tadeu_Alencar_em_dezembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tadeu_Alencar"}], "name": "TADEU ALENCAR"}
{"birth_date": "1951-05-25", "gender": "female", "given_name": "Sandra", "id": "37b5b5f9-2c74-42e1-aa88-34d334b1ad11", "identifiers": [{"identifier": "Q10367565", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74039.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74039.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sandra_Rosado"}], "name": "SANDRA ROSADO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Sandra Maria da Esc\u00f3ssia Rosado", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-05-19", "gender": "female", "given_name": "F\u00e1tima", "id": "37f2eb76-e3d9-42f8-a9f3-5d2768bd4436", "identifiers": [{"identifier": "Q10286993", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74037.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74037.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/85/20170222_00853g_(32929115141).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:F\u00e1tima_Bezerra"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/F\u00e1tima_Bezerra"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/F\u00e1tima_Bezerra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1tima_Bezerra"}], "name": "F\u00c1TIMA BEZERRA"}
{"birth_date": "1978-07-07", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "3970af9d-ecc0-4f07-a96d-b7e6b97a2ab8", "identifiers": [{"identifier": "5830471", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175969", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167722.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167722.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcos_Rog\u00e9rio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Rog\u00e9rio_da_Silva_Brito"}], "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcos Rog\u00e9rio da Silva Brito", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-08-03", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "397664bb-f5d5-43dd-9fc3-af598a1aa2a4", "identifiers": [{"identifier": "5830537", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325465", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141500.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141500.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Marcos_Montes_cropped.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Montes_Cordeiro"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/deputadomarcosmontes"}, {"note": "website", "url": "http://www.deputadomarcosmontes.com.br"}], "name": "MARCOS MONTES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcos Montes Cordeiro", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-09-13", "gender": "male", "id": "39af1248-f3ba-4683-a329-a57e0695e145", "identifiers": [{"identifier": "5830582", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16489061", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178937.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178937.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Altineu_Cortes_em_agosto_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Altineu_C\u00f4rtes"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Altineu_Cortes"}], "name": "ALTINEU C\u00d4RTES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Altineu Cortes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1951-04-03", "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "3a4e2ada-bb19-4d8e-a921-04a6651e1be3", "identifiers": [{"identifier": "5830608", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10363259", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141529.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141529.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Roberto_britto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_Britto"}], "name": "ROBERTO BRITTO"}
{"birth_date": "1961-12-02", "gender": "male", "given_name": "Joaquim", "id": "3ab71519-be90-41f1-9f1b-087d1eb7ce00", "identifiers": [{"identifier": "5830502", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27999231", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178910.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178910.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(27414654600).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Joaquim_Passarinho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Joaquim_Passarinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Joaquim_Passarinho"}], "name": "JOAQUIM PASSARINHO"}
{"gender": "female", "id": "3ae499ea-6fa9-4cd7-acc6-92e1281905f0", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/176794.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/176794.jpg"}], "name": "MARIA LUCIA PRANDI"}
{"gender": "male", "id": "3c697235-4880-4e38-908c-b9ce1330b462", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74047.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74047.jpg"}], "name": "PAULO RUBEM SANTIAGO"}
{"birth_date": "1953-02-27", "gender": "male", "given_name": "Fl\u00e1vio", "id": "3c6e4c73-27e8-4d1e-916a-a4f25e96e43f", "identifiers": [{"identifier": "Q23892824", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191923.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191923.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fl\u00e1vio_Rodrigues_Nogueira"}], "name": "FLAVIO NOGUEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fl\u00e1vio Rodrigues Nogueira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-08-18", "gender": "female", "given_name": "Jaqueline", "id": "3c754f6e-df46-4c5f-b27e-4c55d7ba9583", "identifiers": [{"identifier": "Q10305344", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/97822.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/97822.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Jaqueline_roriz.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jaqueline_Roriz"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jaqueline_Roriz"}], "name": "JAQUELINE RORIZ"}
{"birth_date": "1966-04-28", "family_name": "Gomes", "gender": "male", "given_name": "Carlos Eduardo", "id": "3c822ca6-9645-4737-8b15-85cff644ca78", "identifiers": [{"identifier": "Q9697032", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73945.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73945.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Senador_Eduardo_Gomes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Eduardo_Gomes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Eduardo_Torres_Gomes"}], "name": "EDUARDO GOMES", "other_names": [{"lang": "da", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "de", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Carlos Eduardo Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "it", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "nb", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "nn", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "sv", "name": "Carlos Eduardo Torres Gomes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1983-06-06", "gender": "male", "given_name": "Gabriel", "id": "3d0e3bdc-5e40-417d-b4ba-b326bf65a785", "identifiers": [{"identifier": "5830611", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940040", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/129037.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/129037.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Guimar\u00e3es"}], "name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES"}
{"birth_date": "1938-10-11", "gender": "male", "id": "3d7b56d2-ca3c-4b30-96ae-823555419602", "identifiers": [{"identifier": "Q16336774", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74103.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74103.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Ariosto_Holanda.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ariosto_Holanda"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u4e9e\u91cc\u5967\u65af\u6258\u5967\u862d\u9054"}], "name": "ARIOSTO HOLANDA", "other_names": [{"lang": "yue", "name": "\u4e9e\u91cc\u5967\u65af\u6258\u5967\u862d\u9054", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1951-02-14", "gender": "male", "given_name": "Vilmar", "id": "3e2b2630-0361-47c5-b565-ea9ce7297089", "identifiers": [{"identifier": "Q18285386", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73677.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73677.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vilmar_da_Silva_Rocha"}], "name": "VILMAR ROCHA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vilmar da Silva Rocha", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "3eadb840-67c0-4cfc-aab4-5ca615d93085", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160609.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160609.jpg"}], "name": "WALTER TOSTA"}
{"birth_date": "1974-07-31", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "3f011bef-7bae-4bf9-8247-1178f28ef79e", "identifiers": [{"identifier": "Q10310743", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/151965.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/151965.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_de_Andrade_Maia_Filho"}], "name": "MAIA FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 de Andrade Maia Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1967-03-11", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "3f0b9145-abeb-43db-bac8-325fbfcbe657", "identifiers": [{"identifier": "5830431", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325491", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178850.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178850.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Marcos_Rotta.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcos_Rotta"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Rotta"}], "name": "MARCOS ROTTA"}
{"birth_date": "1955", "gender": "male", "id": "3f225b75-d2ed-4581-9812-b1fbb9514a10", "identifiers": [{"identifier": "Q48871961", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196358.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196358.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lourival_Gomes"}], "name": "LOURIVAL GOMES"}
{"birth_date": "1967-02-28", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "3f4b922d-6deb-4816-82de-f3767e996547", "identifiers": [{"identifier": "5830781", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10311284", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160556.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160556.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Carlos_Siqueira"}, {"note": "website", "url": "http://padrejoao.com.br/"}], "name": "PADRE JO\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Carlos Siqueira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1976-01-20", "gender": "male", "id": "3f7b75df-34db-4844-a38a-43bc2bc3e406", "identifiers": [{"identifier": "5830478", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19710150", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160570.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160570.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Jer\u00f4nimo_Goergen.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jer\u00f4nimo_Goergen"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jer\u00f4nimo_Goergen"}], "name": "JER\u00d4NIMO GOERGEN"}
{"birth_date": "1966-01-29", "gender": "male", "id": "3f8a197d-e0d5-4813-b57b-79bffd150ef2", "identifiers": [{"identifier": "3514474", "scheme": "bigenc_ru"}, {"identifier": "biography/Romario", "scheme": "britannica"}, {"identifier": "/m/02wxcr", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "147233", "scheme": "gtaa"}, {"identifier": "n2009220371", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "464/000112128", "scheme": "nndb"}, {"identifier": "075111047", "scheme": "nta"}, {"identifier": "288820064", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q178649", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160597.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160597.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Rom\u00e1rio_at_announcement_of_Brazil_as_2014_FIFA_World_Cup_host_2007-10-30.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ar)", "url": "https://ar.wikipedia.org/wiki/\u0631\u0648\u0645\u0627\u0631\u064a\u0648"}, {"note": "Wikipedia (ast)", "url": "https://ast.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (az)", "url": "https://az.wikipedia.org/wiki/Romario"}, {"note": "Wikipedia (bat_smg)", "url": "https://bat_smg.wikipedia.org/wiki/Romario"}, {"note": "Wikipedia (be)", "url": "https://be.wikipedia.org/wiki/\u0420\u0430\u043c\u0430\u0440\u044b\u0443"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (bn)", "url": "https://bn.wikipedia.org/wiki/\u09b0\u09cb\u09ae\u09be\u09b0\u09bf\u0993"}, {"note": "Wikipedia (br)", "url": "https://br.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio_de_Souza_Faria"}, {"note": "Wikipedia (ca)", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio_de_Souza_Faria"}, {"note": "Wikipedia (cs)", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (da)", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (el)", "url": "https://el.wikipedia.org/wiki/\u03a1\u03bf\u03bc\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (et)", "url": "https://et.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (eu)", "url": "https://eu.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u0631\u0648\u0645\u0627\u0631\u06cc\u0648"}, {"note": "Wikipedia (fi)", "url": "https://fi.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ga)", "url": "https://ga.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (gl)", "url": "https://gl.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (he)", "url": "https://he.wikipedia.org/wiki/\u05e8\u05d5\u05de\u05d0\u05e8\u05d9\u05d5"}, {"note": "Wikipedia (hr)", "url": "https://hr.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (hu)", "url": "https://hu.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (hy)", "url": "https://hy.wikipedia.org/wiki/\u054c\u0578\u0574\u0561\u0580\u056b\u0578"}, {"note": "Wikipedia (id)", "url": "https://id.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (io)", "url": "https://io.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ja)", "url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/\u30ed\u30de\u30fc\u30ea\u30aa"}, {"note": "Wikipedia (ka)", "url": "https://ka.wikipedia.org/wiki/\u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10e0\u10d8\u10dd"}, {"note": "Wikipedia (kk)", "url": "https://kk.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (ko)", "url": "https://ko.wikipedia.org/wiki/\ud638\ub9c8\ub9ac\uc6b0"}, {"note": "Wikipedia (lt)", "url": "https://lt.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (lv)", "url": "https://lv.wikipedia.org/wiki/Romariu"}, {"note": "Wikipedia (mg)", "url": "https://mg.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (mk)", "url": "https://mk.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (mn)", "url": "https://mn.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (ms)", "url": "https://ms.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (nl)", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio_de_Souza_Faria"}, {"note": "Wikipedia (nn)", "url": "https://nn.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio_de_Souza"}, {"note": "Wikipedia (no)", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (pl)", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (qu)", "url": "https://qu.wikipedia.org/wiki/Romario"}, {"note": "Wikipedia (ro)", "url": "https://ro.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (ru)", "url": "https://ru.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (sco)", "url": "https://sco.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (sh)", "url": "https://sh.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (sk)", "url": "https://sk.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (sl)", "url": "https://sl.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (sr)", "url": "https://sr.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (sv)", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (tg)", "url": "https://tg.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e"}, {"note": "Wikipedia (th)", "url": "https://th.wikipedia.org/wiki/\u0e42\u0e23\u0e21\u0e32\u0e23\u0e35\u0e2d\u0e39"}, {"note": "Wikipedia (tr)", "url": "https://tr.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (uk)", "url": "https://uk.wikipedia.org/wiki/\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0456\u0443"}, {"note": "Wikipedia (vi)", "url": "https://vi.wikipedia.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikipedia (wuu)", "url": "https://wuu.wikipedia.org/wiki/\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965"}, {"note": "Wikipedia (zh)", "url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u7f85\u99ac\u91cc\u5967"}, {"note": "Wikiquote (cs)", "url": "https://cs.wikiquote.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikiquote (en)", "url": "https://en.wikiquote.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikiquote (es)", "url": "https://es.wikiquote.org/wiki/Romario"}, {"note": "Wikiquote (hy)", "url": "https://hy.wikiquote.org/wiki/\u054c\u0578\u0574\u0561\u0580\u056b\u0578"}, {"note": "Wikiquote (it)", "url": "https://it.wikiquote.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikiquote (pl)", "url": "https://pl.wikiquote.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Rom\u00e1rio"}, {"note": "Wikiquote (sl)", "url": "https://sl.wikiquote.org/wiki/Romario"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/romariodesouzafaria"}], "name": "ROM\u00c1RIO", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u0631\u0648\u0645\u0627\u0631\u064a\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "az", "name": "Romario", "note": "multilingual"}, {"lang": "be", "name": "\u0420\u0430\u043c\u0430\u0440\u044b\u0430", "note": "multilingual"}, {"lang": "bg", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "bho", "name": "\u0930\u094b\u092e\u093e\u0930\u093f\u0913", "note": "multilingual"}, {"lang": "bn", "name": "\u09b0\u09cb\u09ae\u09be\u09b0\u09bf\u0993", "note": "multilingual"}, {"lang": "br", "name": "Rom\u00e1rio de Souza Faria", "note": "multilingual"}, {"lang": "ca", "name": "Rom\u00e1rio de Souza Faria", "note": "multilingual"}, {"lang": "el", "name": "\u03a1\u03bf\u03bc\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0631\u0648\u0645\u0627\u0631\u06cc\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "he", "name": "\u05e8\u05d5\u05de\u05d0\u05e8\u05d9\u05d5", "note": "multilingual"}, {"lang": "hy", "name": "\u054c\u0578\u0574\u0561\u0580\u056b\u0578", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30ed\u30de\u30fc\u30ea\u30aa", "note": "multilingual"}, {"lang": "ka", "name": "\u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10e0\u10d8\u10dd", "note": "multilingual"}, {"lang": "kk", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "ko", "name": "\ud638\ub9c8\ub9ac\uc6b0", "note": "multilingual"}, {"lang": "lv", "name": "Romariu", "note": "multilingual"}, {"lang": "mai", "name": "\u0930\u094b\u092e\u093e\u0930\u093f\u0913", "note": "multilingual"}, {"lang": "mk", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "mn", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "ne", "name": "\u0930\u094b\u092e\u093e\u0930\u093f\u0913", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Rom\u00e1rio de Souza Faria", "note": "multilingual"}, {"lang": "qu", "name": "Romario", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "sgs", "name": "Romario", "note": "multilingual"}, {"lang": "sr", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "sr-ec", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "sr-el", "name": "Romario", "note": "multilingual"}, {"lang": "tg", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0438\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "th", "name": "\u0e42\u0e23\u0e21\u0e32\u0e23\u0e35\u0e2d\u0e39", "note": "multilingual"}, {"lang": "uk", "name": "\u0420\u043e\u043c\u0430\u0440\u0456\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "wuu", "name": "\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965\u00b7\u8fea\u00b7\u82cf\u6c99\u00b7\u6cd5\u5229\u4e9a", "note": "multilingual"}, {"lang": "yue", "name": "\u7f85\u99ac\u5229\u5967", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u7f85\u99ac\u91cc\u5967\u00b7\u8fea\u00b7\u8607\u6c99\u00b7\u6cd5\u5229\u4e9e", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-cn", "name": "\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965\u00b7\u8fea\u00b7\u82cf\u6c99\u00b7\u6cd5\u5229\u4e9a", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-hans", "name": "\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-hant", "name": "\u7f85\u99ac\u91cc\u5967", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-hk", "name": "\u7f85\u99ac\u5229\u5967", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-sg", "name": "\u7f57\u9a6c\u91cc\u5965", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-tw", "name": "\u7f85\u99ac\u91cc\u5967", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-06-12", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "RodrigoMaia"}], "gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "3f9df4f0-a80e-44d8-972a-9654c8848956", "identifiers": [{"identifier": "5830464", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "deprodrigomaia", "scheme": "flickr"}, {"identifier": "/g/122f2d0h", "scheme": "google_knowledge"}, {"identifier": "Q10293167", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74693.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74693.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a1/Rodrigo_Maia_como_Presidente_em_exerc\u00edcio_do_Brasil.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikipedia (vi)", "url": "https://vi.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Rodrigo_Maia"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/RodrigoMaiaRJ"}, {"note": "instagram", "url": "rodrigomaiarj"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/RodrigoMaia"}, {"note": "website", "url": "https://www.rodrigomaia.com.br/"}], "name": "RODRIGO MAIA", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u30ed\u30c9\u30ea\u30b4\u30fb\u30de\u30a4\u30a2", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "405cb692-9d0b-45a0-a866-3786be9d426c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73416.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73416.jpg"}], "name": "NELSON BORNIER"}
{"birth_date": "1962-06-19", "gender": "male", "id": "40699b48-a318-4523-a64e-2726e09bec2c", "identifiers": [{"identifier": "5830613", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045648", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178834.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178834.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bebeto_Galv\u00e3o"}], "name": "BEBETO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Bebeto Galv\u00e3o", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1953-08-30", "gender": "male", "given_name": "Celso", "id": "410b65d4-3169-4405-9aa0-fe55125dc837", "identifiers": [{"identifier": "5830413", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q17490028", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141405.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141405.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Celso_Maldaner"}], "name": "CELSO MALDANER"}
{"birth_date": "1976-06-18", "gender": "male", "given_name": "Odair", "id": "4237cb6b-764d-4792-8454-e07aa74f2e76", "identifiers": [{"identifier": "Q10340213", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74159.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74159.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b3/Odair_Cunha_2012.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Odair_Cunha"}], "name": "ODAIR CUNHA"}
{"gender": "male", "given_name": "Francisco", "id": "423c70a3-ad55-4f67-bf22-9c9582e843f6", "identifiers": [{"identifier": "Q10285093", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141438.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141438.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Deputado_Francisco_Praciano.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Francisco_Praciano"}], "name": "FRANCISCO PRACIANO"}
{"birth_date": "1969-02-25", "gender": "male", "given_name": "Nilson", "id": "42e00db4-5ff3-49fd-9035-80a5b431594e", "identifiers": [{"identifier": "5830675", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23892781", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166401.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166401.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilson_Leit\u00e3o"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/nilsonleitao"}], "name": "NILSON LEIT\u00c3O"}
{"gender": "male", "id": "43122743-eaae-4b30-a540-9f708b2420da", "identifiers": [{"identifier": "5830810", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18285427", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137853.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/137853.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wadson_Ribeiro"}], "name": "WADSON RIBEIRO"}
{"birth_date": "1965-12-29", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "deputadaluciana"}], "family_name": "Barbosa", "gender": "female", "given_name": "Luciana", "id": "43356ad5-7029-4703-a32d-4ce084294a34", "identifiers": [{"identifier": "5830532", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "deputadaluciana", "scheme": "flickr"}, {"identifier": "Q10320247", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160628.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160628.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/Luciana_Santos_Posse_Presidencia_PCdoB_cropped.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luciana_Barbosa_de_Oliveira_Santos"}, {"note": "Wikipedia (ast)", "url": "https://ast.wikipedia.org/wiki/Luciana_Santos"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Luciana_Santos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luciana_Santos"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Luciana_Barbosa_de_Oliveira_Santos"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/LucianaSantos65"}, {"note": "instagram", "url": "lucianasantos_65"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/deputadaluciana"}, {"note": "website", "url": "http://lucianasantos65.com.br/"}], "name": "LUCIANA SANTOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luciana Barbosa de Oliveira Santos", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30eb\u30c1\u30a2\u30ca\u30fb\u30b5\u30f3\u30c8\u30b9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-12-31", "family_name": "Mabel", "gender": "male", "given_name": "Sandro", "id": "43466277-6a45-41f1-acbb-56e12f09a5de", "identifiers": [{"identifier": "Q10367600", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73676.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73676.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Sandro_mabel.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sandro_Mabel"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sandro_Mabel"}], "name": "SANDRO MABEL"}
{"birth_date": "1949-03-29", "death_date": "2015-04-20", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "43abe011-e2a2-4cb6-aed1-85b48056f2d5", "identifiers": [{"identifier": "Q18279757", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74556.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74556.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9f/PedroEugenio.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pedro_Eug\u00eanio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Eug\u00eanio"}], "name": "PEDRO EUG\u00caNIO", "other_names": [{"name": "Pedro Eug\u00e9nio", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Pedro Eug\u00e9nio", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "44736459-c045-473d-a4dd-c615a9199879", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74120.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74120.jpg"}], "name": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES"}
{"birth_date": "1941-11-04", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "450ac916-a2ab-4cec-9fc4-c5bd72d37e30", "identifiers": [{"identifier": "5830791", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9697100", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141401.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141401.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Carlos_Bezerra_MT.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Bezerra"}], "name": "CARLOS BEZERRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos Gomes Bezerra", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1979-03-18", "gender": "male", "given_name": "Efraim", "id": "452114a5-c34d-4988-9a45-95a08a82c159", "identifiers": [{"identifier": "5830519", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270995", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141422.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141422.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/Efraim_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Efraim_Morais_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Efraim_Morais_Filho"}], "name": "EFRAIM FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Efraim Morais Filho", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "456fe9a6-796e-447a-a7a0-a31adb30a211", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/145895.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/145895.jpg"}], "name": "GERA ARRUDA"}
{"gender": "male", "id": "45ad6c15-e7b7-4fa3-a079-8001e9008043", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73716.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73716.jpg"}], "name": "LEOMAR QUINTANILHA"}
{"gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "460ab313-0b30-4c34-b54b-7e8725d43c79", "identifiers": [{"identifier": "Q10309130", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160595.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160595.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Carlos_Vaz_de_Lima"}], "name": "VAZ DE LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Carlos Vaz de Lima", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1953-06-17", "gender": "male", "given_name": "Jaime", "id": "4645f95e-45c9-4415-8b60-c4fe4821a0c8", "identifiers": [{"identifier": "5830468", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24035066", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74665.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74665.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Deputado_Federal_Jaime_Martins_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jaime_Martins_Filho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/jaiminho.martins"}], "name": "JAIME MARTINS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jaime Martins Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1976-10-23", "family_name": "Miranda", "gender": "male", "given_name": "Alan", "id": "46692705-2ae5-4fab-90fd-e75c90a9605c", "identifiers": [{"identifier": "5830326", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045578", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178836.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178836.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/85/Sess\u00e3o_Solene_em_homenagem_\u00e0_cria\u00e7\u00e3o_do_Estado_de_Israel_(27172378501).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alan_Rick_Miranda"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alan_Rick_Miranda"}], "name": "ALAN RICK", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u0623\u0644\u0627\u0646 \u0631\u064a\u0643 \u0645\u064a\u0631\u0627\u0646\u062f\u0627", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Alan Rick Miranda", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-01-29", "gender": "male", "id": "46b81b69-1d2f-4fd0-b450-1e34d7517074", "identifiers": [{"identifier": "5830292", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25441566", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/99654.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/99654.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Erivelton_Santana"}], "name": "ERIVELTON SANTANA"}
{"birth_date": "1962-07-29", "death_date": "2011-06-16", "gender": "male", "given_name": "Luciano", "id": "46d9bcaf-40cf-4bdb-a5c8-b6c0e1e24e0b", "identifiers": [{"identifier": "Q10320313", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160513.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160513.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luciano_Moreira"}], "name": "LUCIANO MOREIRA"}
{"birth_date": "1963-07-31", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "niltotatto"}], "gender": "male", "id": "47284241-a3e7-4892-811d-cfeeb165280b", "identifiers": [{"identifier": "5830749", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "1079249648", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "99144898713350290232", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q20046071", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178986.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178986.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Nilto_Tatto_em_setembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilto_Tatto"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/311887468974835"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/niltotatto"}], "name": "NILTO TATTO"}
{"birth_date": "1966-10-04", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "capitao_augusto"}], "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "473ecc33-4353-4cd7-9300-eabcbfbc7bc6", "identifiers": [{"identifier": "5830434", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19710274", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178829.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178829.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/Capit\u00e3o_Augusto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Capit\u00e3o_Augusto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Capit\u00e3o_Augusto"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/capitaoaugustooficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/capitao_augusto"}], "name": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Augusto Rosa", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-12-14", "gender": "male", "given_name": "\u00c9der", "id": "475b78c5-1bb4-442d-8128-3a1821decbfc", "identifiers": [{"identifier": "5830498", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20942015", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178908.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178908.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/\u00c9der_Mauro_em_fevereiro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:\u00c9der_Mauro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/\u00c9der_Mauro"}], "name": "DELEGADO \u00c9DER MAURO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c9der Mauro Cardoso Barra", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "4791cd14-517d-4caf-b97c-b087291976a3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/128760.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/128760.jpg"}], "name": "PAULO MARINHO JUNIOR"}
{"birth_date": "1974-05-10", "family_name": "Garcia", "gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "47cc1936-f66b-47d9-9e79-2e5f28d57650", "identifiers": [{"identifier": "Q10363867", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/88950.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/88950.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Secret\u00e1rio_Estadual_da_Habita\u00e7\u00e3o_de_S\u00e3o_Paulo,_Rodrigo_Garcia_em_2017_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rodrigo_Garcia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Garcia"}], "name": "RODRIGO GARCIA", "other_names": [{"lang": "ru", "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u043e \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "47dbd248-f342-40aa-8964-30b5d4018ca4", "identifiers": [{"identifier": "5830681", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871823", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178895.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178895.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Misael_Varella"}], "name": "MISAEL VARELLA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Misael Varela", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-05-25", "gender": "male", "given_name": "Adelmo", "id": "4805bda2-83ee-42fe-9327-38a041b77447", "identifiers": [{"identifier": "5830314", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9582599", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178890.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178890.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Adelmo_Carneiro_Le\u00e3o_em_dezembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Adelmo_Carneiro_Le\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Adelmo_Carneiro_Le\u00e3o"}], "name": "ADELMO CARNEIRO LE\u00c3O"}
{"birth_date": "1975-04-02", "gender": "male", "id": "481d2cb9-d8df-4b7d-ae6a-9b014dc311a8", "identifiers": [{"identifier": "Q30935527", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195866.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195866.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vaidon_Oliveira"}], "name": "VAIDON OLIVEIRA"}
{"gender": "male", "id": "489d387b-1cfe-43b5-a423-99a52948659b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141498.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141498.jpg"}], "name": "DR. UBIALI"}
{"birth_date": "1964-03-06", "gender": "male", "id": "48a098af-c374-4578-85b5-160f808aa214", "identifiers": [{"identifier": "5830572", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045666", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/105112.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/105112.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Cabu\u00e7u.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cabu\u00e7u_Borges"}], "name": "CABU\u00c7U BORGES"}
{"gender": "female", "id": "48aa3e74-680d-4efd-b787-d382ce5b4a08", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164361.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164361.jpg"}], "name": "MARINA SANTANNA"}
{"birth_date": "1975-04-01", "gender": "male", "given_name": "Leonardo", "id": "48bb0683-34c4-4f6f-9e56-7a4011a3571d", "identifiers": [{"identifier": "5830466", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10317357", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141482.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141482.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Leonardoquintao.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Leonardo_Quint\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leonardo_Quint\u00e3o"}, {"note": "website", "url": "http://www.leonardoquintao.com.br"}], "name": "LEONARDO QUINT\u00c3O"}
{"birth_date": "1950-01-08", "gender": "male", "given_name": "Afonso", "id": "48ccbd06-9580-4fad-9ec1-1df41268db68", "identifiers": [{"identifier": "5830619", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19607416", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178835.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178835.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/93/Afonso_Motta2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Afonso_Motta"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/afonso.motta.perfil.dois"}], "name": "AFONSO MOTTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Afonso Antunes da Motta", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "49140073-d885-4252-9630-072c6dd19723", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74423.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74423.jpg"}], "name": "JOS\u00c9 CHAVES"}
{"birth_date": "1980-08-31", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rio", "id": "4962a080-735f-47ad-a78e-ba4700a2ada1", "identifiers": [{"identifier": "5830558", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21290360", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178858.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178858.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/08/M\u00e1rio_Negromonte_J\u00fanior.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rio_Negromonte_J\u00fanior"}], "name": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.", "other_names": [{"lang": "en", "name": "M\u00e1rio Negromonte J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-11-10", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "49eb60f9-1c16-49a7-938f-fbaf5524826a", "identifiers": [{"identifier": "5830650", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175979", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178831.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178831.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Abdon"}], "name": "ANDR\u00c9 ABDON"}
{"birth_date": "1958-12-04", "gender": "female", "id": "49f69030-22c1-487e-b892-533793d02183", "identifiers": [{"identifier": "5830365", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691926", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178946.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178946.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(26369310626).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Soraya_Santos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Soraya_Santos"}], "name": "SORAYA SANTOS"}
{"gender": "male", "id": "4ae38aaa-7ed3-45d9-bffe-ac18c391d834", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146613.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146613.jpg"}], "name": "MARCELO ALMEIDA"}
{"gender": "male", "id": "4b521683-070a-4478-b4b6-1283bdd0c272", "identifiers": [{"identifier": "5830745", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871811", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178904.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178904.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ezequiel_Fonseca"}], "name": "EZEQUIEL FONSECA"}
{"gender": "male", "id": "4b530935-9461-4808-a56d-612aebc94398", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172711.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172711.jpg"}], "name": "PL\u00cdNIO VAL\u00c9RIO"}
{"birth_date": "1962-02-05", "gender": "male", "id": "4b83439e-0d53-4520-9212-cdab63b91e5e", "identifiers": [{"identifier": "5830655", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19706588", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160538.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160538.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Bohn_Gass.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bohn_Gass"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/bohngass13"}], "name": "BOHN GASS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Elvino Bohn Gass", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-12-11", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "4ba48ea1-2644-4861-90e8-1ab592437846", "identifiers": [{"identifier": "5830782", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337696", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160561.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160561.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/80/Jos\u00e9_Ol\u00edmpio_Silveira_Moraes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Ol\u00edmpio_Silveira_Moraes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Ol\u00edmpio_Silveira_Moraes"}], "name": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Silveira Moraes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-11-08", "gender": "male", "given_name": "Cesar", "id": "4bc84bdf-379e-45bb-9339-c210a4d62611", "identifiers": [{"identifier": "5830492", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q17489967", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73720.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73720.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/36/Cesar_Souza_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cesar_Souza"}], "name": "CESAR SOUZA"}
{"gender": "male", "id": "4c59c0f9-8a87-46fc-bf90-49b991c53fea", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73464.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73464.jpg"}], "name": "OLIVEIRA FILHO"}
{"gender": "male", "id": "4c8125fe-3b05-4423-955a-660b422b2982", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141457.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141457.jpg"}], "name": "JO\u00c3O BITTAR"}
{"birth_date": "1968-05-05", "gender": "male", "given_name": "Antonio", "id": "4caeb29c-1528-4598-8199-b457c06e161c", "identifiers": [{"identifier": "5830625", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336689", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141383.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141383.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Antonio_Bulh\u00f5es.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antonio_Bulh\u00f5es"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Antonio_Bulh\u00f5es"}, {"note": "website", "url": "http://www.deputadoantoniobulhoes.com.br/"}], "name": "ANTONIO BULH\u00d5ES"}
{"gender": "female", "id": "4cfad2b8-ddea-4b6a-9681-2a3bbaca8e23", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141548.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141548.jpg"}], "name": "SUELI VIDIGAL"}
{"birth_date": "1956-02-12", "gender": "female", "id": "4d2988f9-f457-4aa0-9378-5de4f601b66f", "identifiers": [{"identifier": "Q10303612", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74162.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74162.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Iriny_Corres_Lopes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Iriny_Lopes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Iriny_Lopes"}, {"note": "website", "url": "http://www.irinylopes.com.br/"}], "name": "IRINY LOPES"}
{"birth_date": "1959-10-08", "gender": "male", "given_name": "Osmar", "id": "4e0c33ca-ea53-4fcb-8c6f-b99d128a6d27", "identifiers": [{"identifier": "Q10342256", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141514.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141514.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Osmar_Ribeiro_de_Almeida_J\u00fanior"}], "name": "OSMAR J\u00daNIOR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Osmar Ribeiro de Almeida J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "4e4bcfc6-05a2-4bb4-b16f-7c3b31b91601", "identifiers": [{"identifier": "5830736", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871822", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/177282.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/177282.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Subtenente_Gonzaga"}], "name": "SUBTENENTE GONZAGA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Sub-Tenente Gonzaga", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-07-11", "gender": "male", "id": "4ea7e44d-06d9-4c4b-885f-fcc1c45aef72", "identifiers": [{"identifier": "5830601", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893668", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178864.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178864.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Adail_Carneiro"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/adailcarneiro31"}], "name": "ADAIL CARNEIRO"}
{"birth_date": "1968-04-14", "gender": "male", "given_name": "Floriano", "id": "4efde608-45c0-4e75-9ff5-0b9f39a44590", "identifiers": [{"identifier": "Q18707951", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178979.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178979.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cb/Floriano_Pesaro,_Secret\u00e1rio_de_Desenvolvimento_Social.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Floriano_Pesaro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Floriano_Pesaro"}], "name": "FLORIANO PESARO"}
{"gender": "male", "id": "4f24ad57-5874-4123-9cf8-fa43c49ce2b8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160671.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160671.jpg"}], "name": "JESUS RODRIGUES"}
{"birth_date": "1943-10-31", "gender": "male", "given_name": "Hugo", "id": "4f75fb3d-a858-401e-9a17-765535ffba29", "identifiers": [{"identifier": "Q10298780", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160974.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160974.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Hugo_napoleao.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hugo_Napole\u00e3o_do_Rego_Neto"}], "name": "HUGO NAPOLE\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Hugo Napole\u00e3o do Rego Neto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-10-01", "gender": "male", "given_name": "D\u00e9cio", "id": "4fa51fa0-ce61-4a77-b88c-68e2e842eddd", "identifiers": [{"identifier": "5830313", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10269285", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141413.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141413.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/D\u00e9cio_Nery_de_Lima_1997_\u2013_2000.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/D\u00e9cio_Lima"}], "name": "D\u00c9CIO LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "D\u00e9cio Nery de Lima", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1971-03-13", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "4fe8fb38-a40d-4f3d-8ad6-8ec92b1aa26b", "identifiers": [{"identifier": "5830722", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10376265", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178933.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178933.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Sergio_de_souza.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sergio_Souza"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sergio_Souza"}], "name": "SERGIO SOUZA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9rgio de Souza", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-01-06", "gender": "male", "given_name": "Beto", "id": "501d2c42-b8c2-4d65-9461-7dfb43df677a", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 4874 1693", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q16498113", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73478.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73478.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Beto_Albuquerque_-_Wiki.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Beto_Albuquerque"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Beto_Albuquerque"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Beto_Albuquerque"}], "name": "BETO ALBUQUERQUE"}
{"birth_date": "1970-10-20", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "502f1a5c-f539-40e7-bdbf-76fc8b605d8f", "identifiers": [{"identifier": "5830731", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "n2005179043", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "58495556", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q771782", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141389.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141389.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/Indiodacosta30062010.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Indio_da_Costa"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Indio_da_Costa"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Pedro_de_Siqueira_Indio_da_Costa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Indio_da_Costa"}], "name": "INDIO DA COSTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Pedro de Siqueira Indio da Costa", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "509539bc-34f2-4088-9023-91b709094a94", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74016.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74016.jpg"}], "name": "COSTA FERREIRA"}
{"birth_date": "1949-08-27", "gender": "male", "id": "512bfb85-5c5a-40c3-9937-0567440eebfa", "identifiers": [{"identifier": "Q43192683", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73831.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73831.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Augusto_da_Silva_Curvo"}], "name": "TAMPINHA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Augusto Curvo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-01-29", "gender": "male", "given_name": "Miguel", "id": "516314cc-ad1a-4387-b16e-7c4aef0c808a", "identifiers": [{"identifier": "5830556", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20048244", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178985.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178985.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5e/Miguel_Lombardi_em_setembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Miguel_Lombardi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Miguel_Lombardi"}], "name": "MIGUEL LOMBARDI"}
{"birth_date": "1962-12-28", "gender": "male", "given_name": "Waldir", "id": "51663a4c-8f6a-418c-9be6-9f9dad192486", "identifiers": [{"identifier": "5830350", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045716", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164359.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164359.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Delegado_Waldir"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/delegado.waldir"}], "name": "DELEGADO WALDIR"}
{"birth_date": "1979-10-08", "gender": "male", "id": "51f85e60-aec9-4480-be3b-0d0ceb098843", "identifiers": [{"identifier": "5830409", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393443", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167493.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167493.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Sess\u00e3o_permanente_da_C\u00e2mara_discute_impeachment_(26377033952)_(3).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Weverton_Rocha"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Weverton_Rocha"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/wevertonrocha12"}], "name": "WEVERTON ROCHA"}
{"gender": "male", "id": "51f98d9c-84c5-405d-85df-4e4594fbbcb8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141561.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141561.jpg"}], "name": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES"}
{"gender": "male", "id": "52190019-38f3-4221-a7be-c887a681cec9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74405.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74405.jpg"}], "name": "ARMANDO AB\u00cdLIO"}
{"birth_date": "1954-10-03", "gender": "male", "id": "5222a896-4bd7-42fb-935c-95f0fbf1f303", "identifiers": [{"identifier": "5830449", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10341050", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74399.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74399.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Onyx_Lorenzoni.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Onyx_Lorenzoni"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Onyx_Lorenzoni"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Onyx_Lorenzoni"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Onyx_Lorenzoni"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Onyx_Lorenzoni"}], "name": "ONYX LORENZONI"}
{"gender": "male", "id": "5271b38f-b374-47d2-826d-fa0322fa7c7c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141479.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141479.jpg"}], "name": "LAUREZ MOREIRA"}
{"gender": "male", "id": "53ae1b4d-3d80-4a24-9919-39977b0b26ff", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168034.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168034.jpg"}], "name": "CABO JULIANO RABELO"}
{"birth_date": "1946-11-03", "family_name": "Rocha", "gender": "male", "given_name": "Janete", "id": "541ccd21-59d5-4f83-9a0f-3c0a16083bb5", "identifiers": [{"identifier": "Q10305234", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141455.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141455.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/Janeterochapieta.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Janete_Rocha_Piet\u00e1"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Janete_Rocha_Piet\u00e1"}], "name": "JANETE ROCHA PIET\u00c1"}
{"birth_date": "1960-10-15", "family_name": "Florence", "gender": "male", "given_name": "Afonso", "id": "5444b3fb-da1a-4ec4-b58b-23783877f2fd", "identifiers": [{"identifier": "5830319", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9587090", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160508.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160508.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Afonso_florence.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Afonso_Florence"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0410\u0444\u043e\u043d\u0441\u043e_\u0424\u043b\u043e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0438"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Afonso_Florence"}], "name": "AFONSO FLORENCE", "other_names": [{"lang": "bg", "name": "\u0410\u0444\u043e\u043d\u0441\u043e \u0424\u043b\u043e\u0440\u0435\u043d\u0441\u0438", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "54787659-e950-40ed-8846-85c89bdb7db0", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74566.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74566.jpg"}], "name": "GERALDO SIM\u00d5ES"}
{"birth_date": "1948-10-26", "gender": "female", "given_name": "Magda", "id": "54b9a793-0e85-4e5a-84fb-0e928064989c", "identifiers": [{"identifier": "5830735", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020156", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166402.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166402.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Magda_Mofatto"}], "name": "MAGDA MOFATTO"}
{"gender": "male", "id": "54f15afb-e03c-4385-a42e-0caa31077882", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141506.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141506.jpg"}], "name": "MAUR\u00cdCIO TRINDADE"}
{"birth_date": "1959-09-23", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "54fe48ee-6f5d-4fc3-9b80-ca0426642e97", "identifiers": [{"identifier": "Q10270536", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160562.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160562.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/08/Giroto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Giroto"}], "name": "GIROTO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Edson Giroto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-04-20", "family_name": "Resende", "gender": "male", "given_name": "Geraldo", "id": "5558490f-6c11-40a0-9f7c-1275b54a48a7", "identifiers": [{"identifier": "5830512", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10289099", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74374.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74374.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c6/Geraldo_Resende.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Geraldo_Resende"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Geraldo_Resende"}], "name": "GERALDO RESENDE"}
{"birth_date": "1944-07-26", "gender": "female", "id": "55ac9f2b-8cdd-416f-b2d5-b64336985447", "identifiers": [{"identifier": "/m/02pq0yh", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "0000 0000 4095 3931", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q3179810", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73992.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73992.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Yeda_Crusius_em_outubro_de_2010.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (gl)", "url": "https://gl.wikipedia.org/wiki/Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Yeda_Crusius"}, {"note": "Wikipedia (uk)", "url": "https://uk.wikipedia.org/wiki/\u0419\u0454\u0434\u0430_\u041a\u0440\u0430\u0441\u0456\u0443\u0441"}], "name": "YEDA CRUSIUS", "other_names": [{"lang": "uk", "name": "\u0419\u0454\u0434\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0441\u0456\u0443\u0441", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "55b7b8c6-a65d-4cdf-a14a-dacdd2e6129e", "identifiers": [{"identifier": "Q16493229", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74648.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74648.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aracely_de_Paula"}], "name": "ARACELY DE PAULA"}
{"birth_date": "1957-02-21", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "561e207f-334b-4431-b46f-869f313c40a1", "identifiers": [{"identifier": "5830501", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337672", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141464.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141464.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/(2F60B133-FFF4-499C-BF8D-586891F088D0)_zeairton.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Airton_Cirilo"}], "name": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 A\u00edrton Cirilo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-09-30", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "565095e0-f549-4863-bc25-f34a8666e373", "identifiers": [{"identifier": "5830475", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "314899867", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10310137", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74275.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74275.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Jose_Mentor130127.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Mentor"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Mentor"}], "name": "JOS\u00c9 MENTOR"}
{"birth_date": "1943-05-07", "gender": "female", "given_name": "Iris", "id": "5682a6e5-a692-4cf5-aa77-34c165865c56", "identifiers": [{"identifier": "Q10303623", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141453.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141453.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Iris_de_Araujo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Iris_de_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Iris_de_Ara\u00fajo"}], "name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Iris de Araujo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-04-02", "gender": "male", "given_name": "Reginaldo", "id": "56b30bac-e159-47b5-9eda-c3ebc6028b27", "identifiers": [{"identifier": "5830494", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "5314150325538410090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10358639", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74161.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74161.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Reginaldo_Lopes.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Reginaldo_Lopes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Reginaldo_Lopes"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/reginaldolopesofici"}], "name": "REGINALDO LOPES"}
{"birth_date": "1966-04-23", "gender": "female", "given_name": "Iracema", "id": "570773ab-9888-4b9d-93b0-7630fd471958", "identifiers": [{"identifier": "5830389", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10303533", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/67138.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/67138.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Iracema_Portela_em_mar\u00e7o_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Iracema_Portela"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Iracema_Portela"}], "name": "IRACEMA PORTELLA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Iracema Portela", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-09-19", "gender": "male", "id": "573f47b9-e707-4c00-86ff-fca1180030ce", "identifiers": [{"identifier": "Q19706689", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73893.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73893.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Enio_Bacci"}], "name": "ENIO BACCI"}
{"birth_date": "1979-08-22", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "57e6a770-0e68-4d98-a440-ee6c823ef71a", "identifiers": [{"identifier": "5830583", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28465693", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178917.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178917.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3e/Jo\u00e3o_Fernando_Coutinho_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Fernando_Coutinho"}], "name": "JO\u00c3O FERNANDO COUTINHO"}
{"gender": "male", "id": "57ea731f-b952-4613-ba0d-c695edd98c79", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73569.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73569.jpg"}], "name": "JORGE PINHEIRO"}
{"gender": "male", "id": "58d4fb1f-0009-4131-86b4-c200a38b7272", "identifiers": [{"identifier": "5830829", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871817", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/181316.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/181316.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Elizeu_Dionizio"}], "name": "ELIZEU DIONIZIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Elizeu Dion\u00edzio", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1940-04-23", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "592eba39-32d6-4b1b-a2d0-f44d3ec9eaa0", "identifiers": [{"identifier": "5830813", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9697014", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74474.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74474.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Eduardo_Cadoca"}], "name": "CARLOS EDUARDO CADOCA"}
{"gender": "male", "id": "59bb4875-f31a-462b-bd9b-e5156db0879e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74430.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74430.jpg"}], "name": "OSVALDO COELHO"}
{"birth_date": "1958-02-10", "gender": "male", "given_name": "Adalberto", "id": "5ade0a86-2ef1-4e75-a6c6-bf5d2d914f1f", "identifiers": [{"identifier": "5830364", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21019814", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178914.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178914.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Adalberto_Cavalcanti.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Adalberto_Cavalcanti"}], "name": "ADALBERTO CAVALCANTI"}
{"birth_date": "1938-05-22", "gender": "male", "given_name": "Newton", "id": "5b02b150-5da2-4ec0-9b18-9cc090056778", "identifiers": [{"identifier": "Q10336590", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74750.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74750.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Newton_Cardoso.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Newton_Cardoso"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Newton_Cardoso"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Newton_Cardoso"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Newton_Cardoso"}], "name": "NEWTON CARDOSO"}
{"gender": "male", "id": "5b55e25a-d92f-48ea-bf78-5954f560685b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173269.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173269.jpg"}], "name": "AKIRA OTSUBO"}
{"birth_date": "1961-07-22", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "5b75295b-e2a0-41b7-a1ca-cd6f10405da6", "identifiers": [{"identifier": "Q16490361", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74471.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74471.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/De_foto_wik.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_de_Paula"}], "name": "ANDR\u00c9 DE PAULA"}
{"birth_date": "1958-06-16", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "5bb7dbf2-44b7-47fd-8c02-0bf5ed41d5eb", "identifiers": [{"identifier": "Q26260263", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160605.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160605.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Magno_Ramos"}], "name": "CARLOS MAGNO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos Magno Ramos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-09-09", "gender": "male", "id": "5bfe87e7-d61e-4c3d-9052-45394df891f4", "identifiers": [{"identifier": "Q10271879", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141423.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141423.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eliene_Lima"}], "name": "ELIENE LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Eliene Jos\u00e9 de Lima", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "5c051a09-1603-4968-a8cc-2dcb7595acfc", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160675.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160675.jpg"}], "name": "J\u00c2NIO NATAL"}
{"gender": "male", "id": "5c700f32-edb4-4fe4-ad74-55492c534668", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174861.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174861.jpg"}], "name": "AMIR LANDO"}
{"birth_date": "1950-11-22", "family_name": "Lins", "gender": "male", "given_name": "\u00c1tila", "id": "5c9db98e-7fb2-4f88-a2fa-722bb5770f87", "identifiers": [{"identifier": "5830571", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10396030", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74090.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74090.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(14815307186).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:\u00c1tila_Lins"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/\u00c1tila_Lins"}], "name": "\u00c1TILA LINS"}
{"gender": "male", "id": "5cdebce1-59ea-4a95-a750-521d4bf7c625", "identifiers": [{"identifier": "5830812", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871896", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92699.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92699.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Monteiro_de_Albuquerque"}], "name": "FERNANDO MONTEIRO", "other_names": [{"name": "Fernando Monteiro de Albuquerque", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Fernando Monteiro de Albuquerque", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "5cdfd572-9641-431e-a31d-f79b4a6f2902", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160648.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160648.jpg"}], "name": "J\u00daNIOR COIMBRA"}
{"birth_date": "1960-04-11", "gender": "female", "id": "5d4181c6-6ba9-4624-a587-b2c278947188", "identifiers": [{"identifier": "5830699", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28973788", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/67312.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/67312.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00falia_Marinho"}], "name": "J\u00daLIA MARINHO"}
{"birth_date": "1972-09-05", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "Reguffe"}], "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "5d5fa72f-7e07-4983-a384-f2b6eb10ef9e", "identifiers": [{"identifier": "Q10308833", "scheme": "wikidata"}, {"identifier": "UCHdl0rifjcgkJZjBhm4WVlg", "scheme": "youtube"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/89282.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/89282.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Foto_oficial_de_Reguffe.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Reguffe"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reguffe"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reguffe"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reguffe"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/reguffeoficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/Reguffe"}], "name": "REGUFFE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Machado Reguffe", "note": "multilingual"}, {"lang": "es", "name": "Jos\u00e9 Reguffe", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Jos\u00e9 Reguffe", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1946-03-30", "gender": "female", "given_name": "Nilda", "id": "5daf0c6b-468a-45b3-b1ab-7bef62a2e01d", "identifiers": [{"identifier": "Q10336873", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160564.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160564.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Nilda_Gondim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilda_Gondim"}], "name": "NILDA GONDIM"}
{"birth_date": "1988-01-07", "gender": "male", "id": "5db3a1d5-fa1d-4e12-a291-2a02a749b202", "identifiers": [{"identifier": "Q25175972", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194260.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194260.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nivaldo_Albuquerque"}], "name": "NIVALDO ALBUQUERQUE"}
{"gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "5e1936d5-eb7c-4f9d-b875-fa3fd15d9318", "identifiers": [{"identifier": "Q18280603", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152865.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152865.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rodrigo_Bethlem"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Bethlem"}], "name": "RODRIGO BETHLEM"}
{"birth_date": "1967-03-23", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "5e57ba5b-02b4-415b-955b-49b0825a83ea", "identifiers": [{"identifier": "5830304", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10312149", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160571.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160571.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Jo\u00e3o_Rodrigues_em_maio_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Rodrigues_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Rodrigues_(pol\u00edtico)"}], "name": "JO\u00c3O RODRIGUES"}
{"birth_date": "1973-12-07", "gender": "male", "given_name": "Felipe", "id": "5e738d6b-f541-4608-b6ff-71fabecdfce6", "identifiers": [{"identifier": "5830330", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10280992", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141429.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141429.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Felipe_Maia_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Felipe_Maia"}], "name": "FELIPE MAIA"}
{"birth_date": "1956-01-25", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "5e77378b-5a7d-4145-8e2f-3b59ee7ad402", "identifiers": [{"identifier": "5830369", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10346741", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141518.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141518.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Paulinho_For\u00e7a_Sindical.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Pereira_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paulo_Pereira_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulinho_da_For\u00e7a"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Paulo_Pereira_da_Silva"}], "name": "PAULO PEREIRA DA SILVA"}
{"birth_date": "1959-08-28", "gender": "male", "id": "5ef9b3fe-73e4-4d3a-b5e0-d08e287c4171", "identifiers": [{"identifier": "5830564", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q5253617", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74172.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74172.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Delei_em_outubro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Deley"}, {"note": "Wikipedia (azb)", "url": "https://azb.wikipedia.org/wiki/\u062f\u06cc\u0644\u06cc_(\u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644\u06cc\u0633\u062a)"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Delei"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u062f\u06cc\u0644\u06cc_(\u0628\u0627\u0632\u06cc\u06a9\u0646_\u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644)"}, {"note": "Wikipedia (pl)", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Wanderley_Alves_de_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Deley"}], "name": "DELEY", "other_names": [{"lang": "azb", "name": "\u062f\u06cc\u0644\u06cc", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Delei", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u062f\u06cc\u0644\u06cc", "note": "multilingual"}, {"lang": "pl", "name": "Wanderley Alves de Oliveira", "note": "multilingual"}, {"lang": "tg", "name": "\u0414\u0435\u043b\u0435\u0439", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1975-12-05", "gender": "male", "given_name": "Bernardo", "id": "602a7fe6-7efe-498a-b674-7874ffd18428", "identifiers": [{"identifier": "Q16498003", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/109152.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/109152.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bernardo_Santana_de_Vasconcellos"}], "name": "BERNARDO SANTANA DE VASCONCELLOS"}
{"family_name": "Moreira", "gender": "male", "given_name": "Samuel", "id": "606cc2dd-24d6-4b70-bb5b-66f162a36c69", "identifiers": [{"identifier": "5830477", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10367339", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178990.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178990.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Samuel_Moreira_em_mar\u00e7o_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Samuel_Moreira"}], "name": "SAMUEL MOREIRA"}
{"birth_date": "1959-04-19", "gender": "male", "id": "6212f1c4-8939-4955-a3b6-333b40e690a9", "identifiers": [{"identifier": "5830826", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393023", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160631.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160631.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Walney_Rocha"}], "name": "WALNEY ROCHA"}
{"birth_date": "1969-04-18", "gender": "male", "id": "62201b07-7522-420f-863f-b49bb21d3633", "identifiers": [{"identifier": "Q25175946", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168175.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168175.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Simpl\u00edcio_Ara\u00fajo"}], "name": "SIMPL\u00cdCIO ARA\u00daJO"}
{"gender": "male", "id": "62efc772-74ab-4986-88dd-ccf4fb327ac3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178821.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178821.jpg"}], "name": "MARCELINHO CARIOCA"}
{"birth_date": "1975-12-20", "gender": "female", "id": "6340d74d-2278-4210-875b-b0f765a3ef81", "identifiers": [{"identifier": "5830676", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045927", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178832.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178832.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Leandre_em_mar\u00e7o_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Leandre_Dal_Ponte"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leandre_Dal_Ponte"}], "name": "LEANDRE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Leandre Dal Ponte", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1978-02-06", "gender": "male", "id": "636cb950-5e28-4a61-b123-708ead81b234", "identifiers": [{"identifier": "5830638", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020081", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160596.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160596.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Heuler_Cruvinel"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Heuler_Cruvinel"}], "name": "HEULER CRUVINEL"}
{"birth_date": "1964-11-12", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "638f2a0f-c629-46f3-a233-b2682c544c57", "identifiers": [{"identifier": "Q16488200", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160579.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160579.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Roso"}], "name": "ALEXANDRE ROSO"}
{"birth_date": "1957-07-09", "gender": "male", "given_name": "Gilberto", "id": "651476e5-d063-499c-94a9-3d94bfc4f388", "identifiers": [{"identifier": "5830514", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940201", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74270.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74270.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Gilberto_Nascimento.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gilberto_Nascimento"}], "name": "GILBERTO NASCIMENTO"}
{"birth_date": "1953-12-02", "gender": "male", "given_name": "Stepan", "id": "65b9e965-166a-4628-83d7-d5fac5e43032", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 5344 0625", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10374159", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160627.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160627.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Jo\u00e3o_Carlos_Corr\u00eaa_\u00e9_o_novo_coordenador_da_Funarte_no_DF_(33594488721).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Stepan_Nercessian"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Stepan_Nercessian"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Stepan_Nercessian"}], "name": "STEPAN NERCESSIAN", "other_names": [{"lang": "ru", "name": "\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d \u041d\u0435\u0440\u0446\u0435\u0441\u0441\u044f\u043d", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1987-07-22", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o Henrique", "id": "65c90bcf-1388-4349-a6af-40b0d9a32a77", "identifiers": [{"identifier": "Q25175968", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74559.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74559.jpg"}, {"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178842.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/JHC-Terceiro-Secret\u00e1rio-C\u00e2mara.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Henrique_Caldas"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Henrique_Caldas"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/jhc"}], "name": "JO\u00c3O CALDAS", "other_names": [{"name": "JHC", "note": "alternate"}, {"name": "Jo\u00e3o Henrique Caldas", "note": "alternate"}, {"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Henrique Holanda Caldas", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Jo\u00e3o Henrique Caldas", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Jo\u00e3o Henrique Caldas", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Jo\u00e3o Henrique Caldas", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Jo\u00e3o Henrique Caldas", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-03-10", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "65d983e4-a888-446f-acbe-94a4045da66e", "identifiers": [{"identifier": "5830617", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10347794", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160604.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160604.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Pedro_Uczai_em_junho_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pedro_Uczai"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Uczai"}], "name": "PEDRO UCZAI"}
{"birth_date": "1952-04-28", "gender": "male", "given_name": "Dami\u00e3o", "id": "67017a1c-9de0-4ec6-84aa-60e9b28f1a5a", "identifiers": [{"identifier": "5830673", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10263827", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74467.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74467.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Dami\u00e3o_Feliciano_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dami\u00e3o_Feliciano"}], "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO"}
{"birth_date": "1952-03-26", "family_name": "Saraiva", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "67842e40-9faa-4401-8154-396099202fa3", "identifiers": [{"identifier": "5830577", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310500", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74762.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74762.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Saraiva_Felipe.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Saraiva_Felipe"}], "name": "SARAIVA FELIPE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Saraiva Felipe", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "67e8b090-6e84-4061-9c28-9d07bcc0ba36", "identifiers": [{"identifier": "5830550", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871952", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178953.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178953.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Expedito_Netto"}], "name": "EXPEDITO NETTO"}
{"birth_date": "1958-01-31", "gender": "male", "given_name": "Marco", "id": "68a3f74d-d324-4271-80a8-f8f8b482ae10", "identifiers": [{"identifier": "5830440", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940721", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160536.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160536.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Marco_Tebaldi_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marco_Tebaldi"}], "name": "MARCO TEBALDI"}
{"gender": "male", "id": "68caf778-d931-4874-a6ee-b36129e8e4bd", "identifiers": [{"identifier": "5830456", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871943", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178958.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178958.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Augusto_Andrade_Silva"}], "name": "CARLOS ANDRADE"}
{"gender": "male", "given_name": "Sabin", "id": "691ffe85-20b8-4012-8bc3-ec8dacb67dc1", "identifiers": [{"identifier": "Q10366708", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141522.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141522.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sabino_Castelo_Branco"}], "name": "SABINO CASTELO BRANCO"}
{"birth_date": "1961-02-22", "gender": "male", "given_name": "F\u00e1bio", "id": "696804d3-15b5-4422-abb9-4de5b729d1dc", "identifiers": [{"identifier": "5830552", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678579", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141427.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141427.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/F\u00e1bio_Ramalho_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:F\u00e1bio_Ramalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Ramalho"}], "name": "F\u00c1BIO RAMALHO"}
{"birth_date": "1972-12-10", "gender": "male", "given_name": "Anderson", "id": "6971100b-6149-4083-bc63-2e6188f40782", "identifiers": [{"identifier": "5830422", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336529", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160551.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160551.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Deputado_Anderson_Ferreira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Anderson_Ferreira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Anderson_Ferreira"}], "name": "ANDERSON FERREIRA"}
{"birth_date": "1946-03-26", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "69844053-3f42-4671-8254-db1d95a13705", "identifiers": [{"identifier": "5830575", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320757", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74419.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74419.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Gonzaga_Patriota_em_outubro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gonzaga_Patriota"}], "name": "GONZAGA PATRIOTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Gonzaga Patriota", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1975-04-27", "gender": "male", "id": "69a21684-0c54-4260-89dd-cb2479bced82", "identifiers": [{"identifier": "5830545", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21019935", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178915.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178915.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Betinho_Gomes_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Betinho_Gomes"}], "name": "BETINHO GOMES"}
{"birth_date": "1955-01-03", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "jtadeumudalen"}], "gender": "male", "given_name": "Jorge", "id": "69f9692c-6e10-48e1-b7f5-d116151c0d52", "identifiers": [{"identifier": "5830590", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19710243", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73535.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73535.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Jorge_Tadeu_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jorge_Tadeu_Mudalen"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Tadeu_Mudalen"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/jtadeumudalen"}, {"note": "website", "url": "http://www.jorgetadeumudalen.com/"}], "name": "JORGE TADEU MUDALEN"}
{"birth_date": "1953-06-07", "gender": "male", "given_name": "An\u00edbal", "id": "6a25f172-877b-4f18-afba-688adae80b7f", "identifiers": [{"identifier": "5830497", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16490661", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74212.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74212.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/An\u00edbal_Ferreira_Gomes"}], "name": "AN\u00cdBAL GOMES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "An\u00edbal Ferreira Gomes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-12-23", "gender": "male", "given_name": "Silvio", "id": "6a279b2c-f784-46cb-bd5c-74ba1dc5ed27", "identifiers": [{"identifier": "5830641", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23823129", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4930.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4930.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Silvio_Costa_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Silvio_Costa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Silvio_Costa"}], "name": "SILVIO COSTA"}
{"birth_date": "1975-07-01", "gender": "male", "id": "6a35800b-c612-43d3-9fe3-895c5538c4c0", "identifiers": [{"identifier": "Q60674716", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/190149.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/190149.jpg"}], "name": "FABRICIO OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1965-02-18", "gender": "female", "given_name": "Cida", "id": "6a5ec353-21eb-447e-b460-ff93991ac188", "identifiers": [{"identifier": "Q9757510", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160580.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160580.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(15642454128).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Cida_Borghetti"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cida_Borghetti"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cida_Borghetti"}], "name": "CIDA BORGHETTI"}
{"birth_date": "1962-03-29", "gender": "male", "id": "6a80958b-986e-425e-a192-1d74535c2ae9", "identifiers": [{"identifier": "5830756", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q43193064", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178957.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178957.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Abel_Mesquita_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Abel_Mesquita_J\u00fanior"}], "name": "ABEL MESQUITA JR.", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Abel Mesquita J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-11-04", "gender": "male", "given_name": "L\u00e1zaro", "id": "6af81a4b-316f-4a4f-b4ab-ac1f2f3799e7", "identifiers": [{"identifier": "5830324", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10321916", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178855.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178855.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Cantor_evang\u00e9lico_Laz\u00e1ro.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Irm\u00e3o_L\u00e1zaro"}], "name": "IRM\u00c3O LAZARO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "L\u00e1zaro", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-08-14", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "teresasurita"}], "gender": "female", "given_name": "Teresa", "id": "6b0e7884-331b-4329-bd64-9cd5238393eb", "identifiers": [{"identifier": "/m/0j3fxmv", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q9086139", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160608.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160608.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/Deputada_Federal_Teresa_Surita_01-fev-2011.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Teresa_Surita"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Teresa_Surita"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Surita"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Teresa_Surita"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/teresasurita"}], "name": "TERESA SURITA", "other_names": [{"lang": "he", "name": "\u05d8\u05e8\u05d9\u05e1\u05d4 \u05e1\u05d5\u05e8\u05d9\u05d8\u05d4", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-02-23", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "6b3c82db-c89f-463d-a277-8ff25d8e0512", "identifiers": [{"identifier": "5830799", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "132122413", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "0000 0000 8947 3912", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n2010054082", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "130426603", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q16490341", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160543.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160543.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Andre_Moura.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Andr\u00e9_Moura"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Moura"}], "name": "ANDRE MOURA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Andr\u00e9 Moura", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1886-10-10", "death_date": "1968-05-10", "gender": "male", "given_name": "Raimundo", "id": "6b444e67-6047-4601-963a-22c9d78e56c7", "identifiers": [{"identifier": "5830549", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "n87888163", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "40906270", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q28758709", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74216.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74216.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raimundo_Gomes_de_Matos"}], "name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", "other_names": [{"lang": "yue", "name": "\u8cf4\u8499\u591a\u99ac\u6258\u65af", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1935-12-08", "gender": "male", "given_name": "Sim\u00e3o", "id": "6b91abc9-f67c-465b-978f-4d19ad0b659d", "identifiers": [{"identifier": "5830589", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 2770 2572", "scheme": "isni"}, {"identifier": "72941653", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10371761", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73424.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73424.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Sim\u00e3o_Sessim_em_novembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sim\u00e3o_Sessim"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sim\u00e3o_Sessim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sim\u00e3o_Sessim"}], "name": "SIM\u00c3O SESSIM"}
{"birth_date": "1967-08-31", "gender": "male", "given_name": "Luciano", "id": "6bb81fc4-8510-46d0-8bee-d3770d5fa37b", "identifiers": [{"identifier": "Q25894203", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193982.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193982.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luciano_Braga"}], "name": "PASTOR LUCIANO BRAGA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luciano Braga", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-03-25", "gender": "male", "given_name": "Nilson", "id": "6c1f8b8d-14ab-4c91-9415-ef4970ad53f5", "identifiers": [{"identifier": "5830421", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23892617", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74352.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74352.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Deputado_Federal_Nilson_Pinto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilson_Pinto_de_Oliveira"}], "name": "NILSON PINTO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Nilson Pinto de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-12-31", "gender": "male", "id": "6cd9b5d0-b308-4868-ae4c-f6b34b2e9902", "identifiers": [{"identifier": "Q20045762", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178924.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178924.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Abreu_Costa"}], "name": "CAPIT\u00c3O F\u00c1BIO ABREU", "other_names": [{"lang": "en", "name": "F\u00e1bio Abreu Costa", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1967-09-28", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "maragabrilli"}], "gender": "female", "given_name": "Mara", "id": "6d0eebe4-2f5f-4322-922d-46313cbfb25e", "identifiers": [{"identifier": "5830398", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q3287330", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160565.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160565.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Mara_Gabrilli.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mara_Gabrilli"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mara_Gabrilli"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Mara_Gabrilli"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Mara_Gabrilli"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Mara_Gabrilli"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mara_Gabrilli"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/maragabrilli"}], "name": "MARA GABRILLI"}
{"gender": "male", "id": "6d85d0cc-242d-49c5-9582-65872acff0e4", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74284.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74284.jpg"}], "name": "WALTER FELDMAN"}
{"gender": "male", "id": "6daf6d62-efc3-4ed5-b4a1-c5b20ab0fe0d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160594.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160594.jpg"}], "name": "RONALDO ZULKE"}
{"birth_date": "1982-06-26", "gender": "male", "given_name": "Glauber", "id": "6dc46fdc-944c-41c9-bd6b-38aaba6d952c", "identifiers": [{"identifier": "5830397", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "7154150325547010090007", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10290036", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152605.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152605.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Glauber_Braga.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Gl\u00e1uber_Braga"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Glauber_Braga"}], "name": "GLAUBER BRAGA"}
{"birth_date": "1957-10-15", "gender": "male", "given_name": "Miguel", "id": "6e5c48be-0420-4510-83e6-7be1f07c2304", "identifiers": [{"identifier": "5830360", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10329788", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178984.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178984.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Miguel_Haddad_em_fevereiro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Miguel_Haddad"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/miguelmhaddad"}], "name": "MIGUEL HADDAD"}
{"birth_date": "1989-08-10", "gender": "male", "given_name": "Wilson", "id": "6eae588d-40a1-48f9-a448-c4aa384a30d0", "identifiers": [{"identifier": "5830752", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q17490190", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160636.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160636.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/42/Wilson_Filho_em_novembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wilson_Santiago_Filho"}], "name": "WILSON FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Wilson Santiago Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-08-11", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9 Luiz", "id": "6ec552c7-04cf-483e-8a6a-815f935ba03c", "identifiers": [{"identifier": "5830377", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19710329", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160607.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160607.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Jos\u00e9_Luiz_St\u00e9dile_em_fevereiro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Luiz_St\u00e9dile"}], "name": "JOSE ST\u00c9DILE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Luiz Stedile", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Z\u00e9", "id": "6ee9a057-9c71-4494-9c7d-3de5e74a8fcb", "identifiers": [{"identifier": "5830504", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893154", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160632.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160632.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Z\u00e9_Silva_Congresso_(20334248839).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Z\u00e9_Silva"}], "name": "Z\u00c9 SILVA"}
{"gender": "male", "id": "6f1852ff-12e2-4c35-a0bb-0b4b67bdc0cb", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160584.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160584.jpg"}], "name": "CARLINHOS ALMEIDA"}
{"birth_date": "1946-07-05", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "ivanvalente"}], "family_name": "Valente", "gender": "male", "given_name": "Ivan", "id": "6f24d915-9f57-4d48-ab0b-6e96071b29fe", "identifiers": [{"identifier": "5830668", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10304402", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73531.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73531.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Ivan_valente.PNG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ivan_Valente"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ivan_Valente"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ivan_Valente"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Ivan_Valente"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/ivanvalente"}, {"note": "website", "url": "http://www.ivanvalente.com.br/"}], "name": "IVAN VALENTE"}
{"birth_date": "1948-08-25", "gender": "male", "given_name": "J\u00falio", "id": "6f953d61-ebeb-4164-9a14-f8d6c0e4a648", "identifiers": [{"identifier": "5830694", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10313411", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74317.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74317.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/J\u00falio_C\u00e9sar_em_junho_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00falio_C\u00e9sar_de_Carvalho_Lima"}], "name": "J\u00daLIO CESAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "J\u00falio C\u00e9sar de Carvalho Lima", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1984-04-11", "gender": "female", "id": "6feeed1a-87b1-4d3e-b79c-f78d336552f8", "identifiers": [{"identifier": "5830489", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046183", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178961.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178961.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Deputada_Sheridan.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sh\u00e9ridan_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sh\u00e9ridan_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sh\u00e9ridan_Oliveira"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/sheridan4545"}, {"note": "instagram", "url": "deputadasheridan"}], "name": "SH\u00c9RIDAN", "other_names": [{"name": "Sh\u00e9ridan Esterfany Oliveira de Anchieta", "note": "alternate"}, {"lang": "en", "name": "Sheridan", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Sh\u00e9ridan Esterfany Oliveira de Anchieta", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Sh\u00e9ridan Esterfany Oliveira de Anchieta", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Sh\u00e9ridan Esterfany Oliveira de Anchieta", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Sh\u00e9ridan Esterfany Oliveira de Anchieta", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-11-29", "family_name": "Meyer", "gender": "male", "given_name": "Leopoldo", "id": "70074cac-ac8a-4d9c-88ab-ebd47ab1f99c", "identifiers": [{"identifier": "5830499", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10317456", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160663.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160663.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Leopoldo_Meyer_em_outubro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leopoldo_Meyer"}], "name": "LEOPOLDO MEYER", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u0644\u064a\u0648\u0628\u0648\u0644\u062f\u0648 \u0645\u0627\u064a\u0631", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u041b\u0435\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0434\u043e \u041c\u0435\u0439\u0435\u0440", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-03-02", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "701f499f-7683-4dea-a80d-f1431f3207fe", "identifiers": [{"identifier": "5830633", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10347453", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74449.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74449.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/CMMPV_-_Comiss\u00e3o_Mista_da_Medida_Provis\u00f3ria_(30414587045).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pedro_Fernandes_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Fernandes_Ribeiro"}], "name": "PEDRO FERNANDES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Pedro Fernandes Ribeiro", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-11-30", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "7055a884-2b9e-4be3-9800-3555b8dd00f3", "identifiers": [{"identifier": "5830643", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18472576", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160633.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160633.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Luiz_Henrique_Mandetta.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luiz_Henrique_Mandetta"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Luiz_Henrique_Mandetta"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Luiz_Henrique_Mandetta"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Henrique_Mandetta"}], "name": "MANDETTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Henrique Mandetta", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1974-02-12", "gender": "male", "id": "707bd945-31bb-4dbd-984d-496dd0404d89", "identifiers": [{"identifier": "5830637", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871858", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178906.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178906.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Beto_Salame_em_outubro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Beto_Salame"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Beto_Salame"}], "name": "BETO SALAME"}
{"birth_date": "1962-05-26", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "70b6e05c-7b4a-4a02-b2c8-711b0b7bcd85", "identifiers": [{"identifier": "5830587", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25441455", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178950.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178950.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Ant\u00f4nio_J\u00e1come_em_novembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_J\u00e1come"}], "name": "ANT\u00d4NIO J\u00c1COME"}
{"birth_date": "1955-05-26", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "70d30cad-7aaf-4432-abad-f784d46fa6e6", "identifiers": [{"identifier": "5830644", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691867", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178889.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178889.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Plen\u00e1rio_do_Senado_(17790288660).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Carlos_Nunes_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Carlos_Nunes_J\u00fanior"}], "name": "Z\u00c9 CARLOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Carlos Nunes J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Filipe", "id": "7129fae4-715c-4aeb-a6f6-6d39215216ea", "identifiers": [{"identifier": "Q10282292", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141433.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141433.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Filipe_de_Almeida_Pereira"}], "name": "FILIPE PEREIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Filipe de Almeida Pereira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-02-19", "gender": "male", "given_name": "Raimundo", "id": "715bd821-15e8-4116-888f-2f84fa519b67", "identifiers": [{"identifier": "5830541", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9065983", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178837.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178837.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Raimundo_Angelim.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Raimundo_Angelim"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Raimundo_Angelim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raimundo_Angelim"}], "name": "ANGELIM", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Raimundo Angelim", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-07-06", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "TerezaCrisMS"}], "gender": "female", "given_name": "Tereza", "id": "71bd82b7-67ed-401f-b0e4-c9226f1f85a0", "identifiers": [{"identifier": "5830732", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10380562", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178901.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178901.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8b/Tereza_Cristina_Corr\u00eaa_da_Costa_Dias_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Tereza_Cristina_Corr\u00eaa_da_Costa_Dias"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tereza_Cristina"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Tereza_Cristina"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Tereza_Cristina"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tereza_Cristina_Corr\u00eaa_da_Costa_Dias"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/depterezacristina"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/TerezaCrisMS"}, {"note": "website", "url": "http://terezacristinams.com.br/"}], "name": "TEREZA CRISTINA", "other_names": [{"name": "Tereza Cristina Corr\u00eaa da Costa Dias", "note": "alternate"}, {"lang": "nl", "name": "Tereza Cristina Corr\u00eaa da Costa Dias", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Tereza Cristina Corr\u00eaa da Costa Dias", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Tereza Cristina Corr\u00eaa da Costa Dias", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "71c0fcda-67dc-4ef6-9394-d88e3bb4d21b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178387.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178387.jpg"}], "name": "FRANCISCO DE ASSIS"}
{"birth_date": "1993-12-11", "gender": "male", "id": "72e35473-d263-4e52-ac9e-376365d2fa9f", "identifiers": [{"identifier": "Q25440892", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194340.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194340.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Val_Am\u00e9lio"}], "name": "VAL AM\u00c9LIO"}
{"birth_date": "1956-03-23", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "73304dc6-9a64-476a-ae17-69fd09b064fd", "identifiers": [{"identifier": "5830551", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q29654200", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74017.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Fernando_Torres_Feij\u00f3"}], "name": "PAULO FEIJ\u00d3", "other_names": [{"name": "Paulo Fernando Torres Feij\u00f3", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Paulo Fernando Torres Feij\u00f3", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Paulo Fernando Torres Feij\u00f3", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "734736c0-2232-41c8-814c-7dbbbb33bda3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171621.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171621.jpg"}], "name": "EURICO J\u00daNIOR"}
{"birth_date": "1972-04-02", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "evairdemelo"}], "gender": "male", "id": "73739284-ea92-4f33-9ddb-688d0612d77d", "identifiers": [{"identifier": "5830535", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23905413", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178871.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178871.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Plen\u00e1rio_do_Senado_(17947382371).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Evair_de_Melo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Evair_de_Melo"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/evair.vieirademelo"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/evairdemelo"}], "name": "EVAIR VIEIRA DE MELO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Evair de Melo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-08-31", "gender": "male", "given_name": "Toninho", "id": "73b532b2-4ed7-433f-a206-e6b813e95c20", "identifiers": [{"identifier": "5830417", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18464585", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178934.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178934.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Toninho_Wandscheer_em_dezembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Toninho_Wandscheer"}], "name": "TONINHO WANDSCHEER"}
{"birth_date": "1971-11-30", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "marchezan_"}], "gender": "male", "given_name": "Nelson", "id": "74051899-7711-442b-91a2-0a66988113aa", "identifiers": [{"identifier": "5830428", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10336092", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160567.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160567.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/Deputado_Nelson_Marchezan_J\u00fanior.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Marchezan_J\u00fanior"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/marchezan_"}], "name": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Nelson Marchezan J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-05-10", "gender": "male", "id": "743f6c69-f2bb-4415-84a0-5b6bf7898db9", "identifiers": [{"identifier": "5830455", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24040304", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141408.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141408.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Cleber_verde.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cl\u00e9ber_Verde"}], "name": "CLEBER VERDE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Cl\u00e9ber Verde", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1986-08-21", "gender": "male", "id": "7448aa84-e8df-427e-97f9-7ffb567d58fb", "identifiers": [{"identifier": "5830543", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19608131", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178891.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178891.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Caio_Narcio.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Caio_Narcio"}], "name": "CAIO NARCIO"}
{"birth_date": "1979-01-26", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "acmneto_"}], "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "7483a9c4-756f-413e-8171-7471a977bc7f", "identifiers": [{"identifier": "Q9621234", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74058.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74058.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/ACM_Neto.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ant\u00f4nio_Carlos_Magalh\u00e3es_Neto"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Carlos_Magalh\u00e3es_Neto"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Carlos_Magalh\u00e3es_Neto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Carlos_Magalh\u00e3es_Neto"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/ACM_Neto"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/ACMNetoOficial"}, {"note": "instagram", "url": "acmnetooficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/acmneto_"}], "name": "ANTONIO CARLOS MAGALH\u00c3ES NETO", "other_names": [{"name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "alternate"}, {"lang": "ca", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "da", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "de", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Peixoto de Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "eo", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "es", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "gl", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "nb", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "nn", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}, {"lang": "sv", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-09-14", "gender": "male", "given_name": "Luis", "id": "756e112a-6a08-44c5-8967-5d45a0d17272", "identifiers": [{"identifier": "5830770", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320531", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73483.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73483.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Luis_Carlos_Heinze.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luis_Carlos_Heinze"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luis_Carlos_Heinze"}], "name": "LUIS CARLOS HEINZE"}
{"birth_date": "1964-12-28", "family_name": "Almeida", "gender": "female", "given_name": "Perp\u00e9tua", "id": "75f6beed-f3dc-4da0-84fa-3f0c3daefa96", "identifiers": [{"identifier": "Q10348756", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73943.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73943.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/Perpetua_almeida.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Perp\u00e9tua_Almeida"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Perp\u00e9tua_Almeida"}], "name": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA"}
{"birth_date": "1948-04-20", "gender": "male", "given_name": "Hidekazu", "id": "75f97135-c23b-407e-8532-35747d61168b", "identifiers": [{"identifier": "5830674", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337567", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74385.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74385.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hidekazu_Takayama"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hidekazu_Takayama"}], "name": "TAKAYAMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Hidekazu Takayama", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1974-06-18", "gender": "male", "id": "761374c6-71b7-4e08-be15-8240990f6529", "identifiers": [{"identifier": "Q40999475", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196357.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196357.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dejorge_Patr\u00edcio"}], "name": "DEJORGE PATR\u00cdCIO"}
{"birth_date": "1980-04-11", "gender": "male", "given_name": "Renzo", "id": "769cf46e-979c-491f-a327-fcdd7fc1262d", "identifiers": [{"identifier": "5830452", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940605", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160654.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160654.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Deputado_Federal_Renzo_Braz.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Renzo_do_Amaral_Braz"}], "name": "RENZO BRAZ", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Renzo do Amaral Braz", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "76c55fb4-a9d1-4cf3-b2f8-eda3cd40eafa", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141448.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141448.jpg"}], "name": "HOMERO PEREIRA"}
{"birth_date": "1955-02-25", "family_name": "Teixeira", "gender": "male", "given_name": "Ezequiel", "id": "774ee6a3-ce82-4499-901f-967c3ce65d31", "identifiers": [{"identifier": "5830620", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678127", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178941.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178941.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Ezequiel_Teixeira_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ezequiel_Teixeira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ezequiel_Teixeira"}], "name": "EZEQUIEL TEIXEIRA"}
{"birth_date": "1961-05-06", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "77662cc5-baa5-444b-83b0-c9fab9672cca", "identifiers": [{"identifier": "5830635", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10346852", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141488.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141488.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Paulo_Teixeira_deputado_federal.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Teixeira_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Teixeira_(pol\u00edtico)"}], "name": "PAULO TEIXEIRA"}
{"birth_date": "1989-09-11", "family_name": "Motta", "gender": "male", "given_name": "Hugo", "id": "77fde2c0-e285-492b-acff-2cfe09bb737c", "identifiers": [{"identifier": "5830343", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10298778", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160674.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160674.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f7/Hugo_Motta_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hugo_Motta"}], "name": "HUGO MOTTA"}
{"birth_date": "1954-06-21", "gender": "male", "id": "78521532-90ae-4177-b290-8e06bc9f0d06", "identifiers": [{"identifier": "5830469", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10317126", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141562.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141562.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/26-03-2014_Lelo_Coimbra_e_Ricardo_Vescovi_s\u00e3o_recebidos_por_Michel_Temer_(crop2).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Lelo_Coimbra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lelo_Coimbra"}], "name": "LELO COIMBRA"}
{"gender": "male", "id": "7901d484-3d94-4745-b549-ee6cc81b4f3f", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173262.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173262.jpg"}], "name": "IL\u00c1RIO MARQUES"}
{"birth_date": "1955-07-21", "gender": "male", "given_name": "Dagoberto", "id": "797907c8-554a-4157-854c-a39970cc6521", "identifiers": [{"identifier": "5830399", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10263709", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141411.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141411.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Dagoberto_Nogueira_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dagoberto_Nogueira_Filho"}], "name": "DAGOBERTO NOGUEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Dagoberto Nogueira Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-08-01", "gender": "male", "given_name": "Her\u00e1clito", "id": "79d6b5be-04c7-47dc-912d-2c000912c2e9", "identifiers": [{"identifier": "5830716", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10295247", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/97707.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/97707.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Heraclito_Fortes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Her\u00e1clito_Fortes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Her\u00e1clito_Fortes"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Her\u00e1clito_Fortes"}], "name": "HER\u00c1CLITO FORTES"}
{"gender": "male", "id": "79fe0990-9268-414e-acea-fc2d0e97ef9c", "identifiers": [{"identifier": "Q59000912", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74052.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74052.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bosco_Costa"}], "name": "BOSCO COSTA"}
{"birth_date": "1936-07-10", "gender": "female", "id": "7a2f9ab4-6125-40dc-a9e6-703b5041f6f6", "identifiers": [{"identifier": "Q27267586", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194258.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194258.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Creuza_Pereira"}], "name": "CREUZA PEREIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Creusa Pereira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "7aad502b-e763-4bb5-a641-acbcc5df3c84", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/154919.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/154919.jpg"}], "name": "ELEUSES PAIVA"}
{"birth_date": "1948-08-29", "gender": "male", "given_name": "Benito", "id": "7ab579f7-1f62-4150-8c13-5eb2ea09563d", "identifiers": [{"identifier": "5830741", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16497789", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74535.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74535.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Benito_Gama"}], "name": "BENITO GAMA"}
{"birth_date": "1971-06-11", "gender": "male", "given_name": "George", "id": "7b3ecba7-680a-4eec-9a03-4357a0c7f52c", "identifiers": [{"identifier": "Q18707957", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141441.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141441.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/George_Hilton_Homenagem_Min_Esporte.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:George_Hilton_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/George_Hilton_dos_Santos_Cec\u00edlio"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/George_Hilton_(homme_politique)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/George_Hilton_(pol\u00edtico)"}], "name": "GEORGE HILTON", "other_names": [{"lang": "es", "name": "George Hilton dos Santos Cec\u00edlio", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u0425\u0438\u043b\u0442\u043e\u043d", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-04-22", "gender": "male", "id": "7b8e5fe1-cb90-4803-8920-3756817c17aa", "identifiers": [{"identifier": "5830656", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691947", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178884.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178884.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/CMO_-_Comiss\u00e3o_Mista_de_Planos,_Or\u00e7amentos_P\u00fablicos_e_Fiscaliza\u00e7\u00e3o_(25211734214).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Hildo_Rocha"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hildo_Rocha"}], "name": "HILDO ROCHA"}
{"gender": "male", "id": "7bc68577-cefb-4384-8fa8-f80d694102b1", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74634.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74634.jpg"}], "name": "MARCOS MEDRADO"}
{"birth_date": "1959-05-20", "family_name": "Queiroz", "gender": "male", "id": "7bd2759e-d891-40fd-b30d-f4d747fa6777", "identifiers": [{"identifier": "Q7252218", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160606.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160606.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Protogenes_Queiroz.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Prot\u00f3genes_Queiroz"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Prot\u00f3genes_Queiroz"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Prot\u00f3genes_Queiroz"}], "name": "DELEGADO PROT\u00d3GENES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Prot\u00f3genes Queiroz", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-05-08", "gender": "male", "given_name": "Arnaldo", "id": "7c3bebca-779c-4b30-873c-0f0a0effd59a", "identifiers": [{"identifier": "Q16493911", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141391.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141391.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Inaugura\u00e7\u00e3o_do_Laborat\u00f3rio_de_Controle_Microbiol\u00f3gico_Av\u00edcola_em_Descalvado_-_02-07-2015_(foto_13).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arnaldo_Jardim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arnaldo_Jardim"}, {"note": "website", "url": "http://www.arnaldojardim.com.br/"}], "name": "ARNALDO JARDIM"}
{"birth_date": "1964-04-09", "gender": "male", "id": "7c52de6d-246e-477f-8ebd-18fff3ff34ee", "identifiers": [{"identifier": "5830355", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20048428", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/113247.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/113247.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Valmir_Prascidelli.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valmir_Prascidelli"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/valmir.prascidelli"}, {"note": "website", "url": "http://valmirprascidelli.com.br/"}], "name": "VALMIR PRASCIDELLI"}
{"gender": "female", "id": "7d392aab-c3aa-4d89-9417-e976870f0dd7", "identifiers": [{"identifier": "5830765", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871948", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/64960.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/64960.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Maria_Helena_em_setembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Maria_Helena_(pol\u00edtica)"}], "name": "MARIA HELENA"}
{"birth_date": "1963-01-04", "gender": "male", "id": "7d7db34a-0fda-4c6e-b4d0-7272cfdd0140", "identifiers": [{"identifier": "5830391", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25176049", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178860.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178860.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Paulo_Azi.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Azi"}], "name": "PAULO AZI"}
{"birth_date": "1962-07-22", "gender": "male", "id": "7d8cdbed-8780-4a26-8ef7-8365d0094864", "identifiers": [{"identifier": "Q10336641", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141510.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141510.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Neilton_Mulim_da_Costa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Neilton_Mulim"}], "name": "NEILTON MULIM", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ne\u00edlton Mulim", "note": "multilingual"}, {"lang": "eo", "name": "Neilton Mulim da Costa", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "7d8edbbe-cfc1-40ad-a959-61229a2691aa", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141447.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141447.jpg"}], "name": "GUILHERME CAMPOS"}
{"birth_date": "1967-09-14", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "7dce8fb0-33ab-40c9-8bd9-5fb184c043a8", "identifiers": [{"identifier": "5830594", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046010", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/118594.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/118594.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c9/Marcelo_Squassoni_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Squassoni"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/marcelo.squassoni"}], "name": "MARCELO SQUASSONI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcelo Squasoni", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-12-28", "gender": "male", "given_name": "Henrique", "id": "7df471c0-d2b6-4a6f-90c9-6b0dc6b37e49", "identifiers": [{"identifier": "/m/04c6w61", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q4432404", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74324.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74324.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Henrique_Eduardo_Alves.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Henrique_Eduardo_Alves"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0415\u043d\u0440\u0438\u043a\u0435_\u0415\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443_\u0410\u043b\u0432\u0435\u0448"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Henrique_Eduardo_Alves"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Henrique_Eduardo_Alves"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Henrique_Eduardo_Alves"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Henrique_Eduardo_Alves"}], "name": "HENRIQUE EDUARDO ALVES", "other_names": [{"lang": "bg", "name": "\u0415\u043d\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0415\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443 \u0410\u043b\u0432\u0435\u0448", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0647\u0646\u0631\u06cc\u06a9\u0647 \u0627\u062f\u0648\u0627\u0631\u062f\u0648 \u0622\u0644\u0648\u0632", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-04-18", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "dep_lucena"}], "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "7e242616-fa0d-41f5-8843-8577dfacf4eb", "identifiers": [{"identifier": "Q24035071", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160653.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160653.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/CDH_-_Comiss\u00e3o_de_Direitos_Humanos_e_Legisla\u00e7\u00e3o_Participativa_(29596784051).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_de_Lucena"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/dep.lucena"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/dep_lucena"}], "name": "ROBERTO DE LUCENA"}
{"gender": "male", "id": "7e3cdda6-6549-42ba-9f2c-b9e369a0c7cb", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74094.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74094.jpg"}], "name": "DR. LUIZ FERNANDO"}
{"birth_date": "1948-10-25", "gender": "male", "given_name": "Jorge Ricardo", "id": "7eed4269-a0e4-4acc-8e88-fbb132d4506d", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 4240 1516", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n93051449", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "134008227", "scheme": "nta"}, {"identifier": "1681824", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10308066", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74686.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74686.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jorge_Bittar"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Bittar"}, {"note": "website", "url": "http://www.bittar1331.com.br"}], "name": "JORGE BITTAR"}
{"birth_date": "1956-01-20", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "7eeec08d-8905-4738-b1c7-2d20cd3ba8c9", "identifiers": [{"identifier": "Q10308907", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160661.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160661.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Augusto_Maia"}], "name": "JOS\u00c9 AUGUSTO MAIA"}
{"gender": "male", "id": "7f3894f6-bc1b-4b73-a092-559dc19f193b", "identifiers": [{"identifier": "Q48871816", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178899.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178899.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcio_Monteiro"}], "name": "MARCIO MONTEIRO"}
{"gender": "male", "id": "7fb285a0-185f-46bc-9732-d7e7754ebaf5", "identifiers": [{"identifier": "5830435", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871955", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178955.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178955.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Cl\u00e1udio_Pereira_Alves"}], "name": "LUIZ CL\u00c1UDIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Cl\u00e1udio Pereira Alves", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1953-02-28", "gender": "male", "given_name": "Newton", "id": "7fcd0ab5-62a8-48d0-aaeb-649c65da7451", "identifiers": [{"identifier": "Q10336597", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160657.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160657.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Newton_Lima_Neto"}], "name": "NEWTON LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Newton Lima Neto", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "female", "id": "7fdb82e5-7878-48d0-bb42-685d5131d182", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74780.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74780.jpg"}], "name": "IARA BERNARDI"}
{"gender": "male", "id": "7fed310f-cec2-44b4-a24f-91cb3c743118", "identifiers": [{"identifier": "Q48871894", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/72442.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/72442.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Felipe_Carreras"}], "name": "FELIPE CARRERAS"}
{"birth_date": "1982-10-14", "family_name": "Mussi", "gender": "male", "given_name": "Guilherme", "id": "80e041e2-456e-4290-98b7-882897511e9c", "identifiers": [{"identifier": "5830578", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337536", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160667.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160667.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Guilherme_Mussi_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Guilherme_Mussi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Guilherme_Mussi"}, {"note": "website", "url": "http://www.guilhermemussi.com.br/"}], "name": "GUILHERME MUSSI"}
{"birth_date": "1960-06-13", "family_name": "Pestana", "gender": "male", "given_name": "Marcus", "id": "80feaab9-88f5-4876-9e36-8af29e04eda7", "identifiers": [{"identifier": "5830743", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325542", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159238.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159238.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcus_Pestana"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcus_Pestana"}], "name": "MARCUS PESTANA", "other_names": [{"name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "alternate"}, {"lang": "de", "name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Marcus Vin\u00edcius Caetano Pestana da Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-01-18", "gender": "male", "id": "8183c27f-6307-4186-a0b0-611288bab279", "identifiers": [{"identifier": "Q25440393", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74062.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74062.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Souto"}], "name": "F\u00c1BIO SOUTO"}
{"birth_date": "1942-04-20", "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "81df2ad5-28d4-4f16-bdf0-cdcd0b525eb6", "identifiers": [{"identifier": "5830837", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 8323 6086", "scheme": "isni"}, {"identifier": "115974063", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q7351701", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73805.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73805.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Roberto_Freire.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Roberto_Freire"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Roberto_Freire"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Roberto_Freire_(pol\u00edtico)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_Freire_(pol\u00edtico)"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Roberto_Jo\u00e3o_Pereira_Freire"}], "name": "ROBERTO FREIRE"}
{"gender": "male", "id": "82149dd5-1ac6-401c-8ad3-9234bb9cf471", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74108.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74108.jpg"}], "name": "NARCIO RODRIGUES"}
{"gender": "male", "id": "821a9636-8f9a-405c-acbd-ea6ee22ce1bd", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141459.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141459.jpg"}], "name": "JO\u00c3O MAIA"}
{"birth_date": "1945-02-13", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "8294d4f7-350e-4fe6-b507-9c8a4d954b4e", "identifiers": [{"identifier": "5830317", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320696", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74041.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74041.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Luiz_Couto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Couto"}], "name": "LUIZ COUTO"}
{"birth_date": "1957-12-09", "gender": "male", "given_name": "H\u00e9lio", "id": "82bf154c-0f6f-4bee-a228-2d59eddbf5c4", "identifiers": [{"identifier": "5830299", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21290297", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178909.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178909.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/H\u00e9lio_Leite_em_outubro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:H\u00e9lio_Leite"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/H\u00e9lio_Leite"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/H\u00e9lio_Leite"}], "name": "H\u00c9LIO LEITE"}
{"birth_date": "1959-08-04", "gender": "male", "given_name": "Artur", "id": "831238bc-7e09-4ac9-92cf-9dbadbeeb2a4", "identifiers": [{"identifier": "2182499", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q9631591", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160678.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160678.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Artur_Bruno"}, {"note": "website", "url": "http://www.arturbruno.com.br"}], "name": "ARTUR BRUNO"}
{"birth_date": "1958-04-27", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "8312de6f-bdc9-4e89-89c6-5cf71a5d95b0", "identifiers": [{"identifier": "5830340", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10376185", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141542.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141542.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/S\u00e9rgio_Moraes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:S\u00e9rgio_Moraes_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Moraes"}], "name": "S\u00c9RGIO MORAES"}
{"gender": "male", "id": "83a9f472-f163-4b4d-941d-1287c83d6d22", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73682.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73682.jpg"}], "name": "JO\u00c3O DADO"}
{"birth_date": "1976-11-22", "gender": "male", "id": "83e80d42-2bea-4828-ac71-61cae072f3de", "identifiers": [{"identifier": "Q25175935", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141412.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141412.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Davi_Alves_Silva_J\u00fanior"}], "name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR"}
{"gender": "male", "id": "84120ad1-a2ce-4bef-8f2b-fb99021fda7e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168253.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/168253.jpg"}], "name": "Z\u00c9 CARLOS DA PESCA"}
{"birth_date": "1978-05-15", "gender": "male", "id": "8443622c-de15-4537-a2ed-167d9699d204", "identifiers": [{"identifier": "5830640", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27839470", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178869.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178869.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vitor_Valim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vitor_Valim"}], "name": "VITOR VALIM"}
{"gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "847e9c0c-11f1-42b1-9521-7acb7c3c3302", "identifiers": [{"identifier": "Q48871860", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195143.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195143.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Andr\u00e9_Amaral_em_dezembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Amaral"}], "name": "ANDR\u00c9 AMARAL"}
{"birth_date": "1960-10-29", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "855a89e5-47e9-44b9-a5b4-5ed29f6075b2", "identifiers": [{"identifier": "Q10309590", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160396.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160396.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Humberto_Soares"}], "name": "JOS\u00c9 HUMBERTO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Humberto Soares", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-03-25", "gender": "male", "given_name": "Domingos", "id": "8574237c-7806-4cfd-92cc-60027d0274bb", "identifiers": [{"identifier": "5830599", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10268117", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160758.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160758.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Domingos_Savio_(pol\u00edtico)"}], "name": "DOMINGOS S\u00c1VIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Domingos Savio", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-03-31", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "carlossampaio"}], "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "857634a0-128f-4d67-8368-e7a052f93681", "identifiers": [{"identifier": "5830711", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9697117", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74262.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74262.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/CPMI_-_Petrobras_-_2014_-_CPMIPETRO_(15481210462).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Henrique_Focesi_Sampaio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Henrique_Focesi_Sampaio"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/DeputadoCarlosSampaio"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/carlossampaio"}], "name": "CARLOS SAMPAIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos Henrique Focesi Sampaio", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-12-09", "gender": "male", "id": "85bc55dc-99b5-46bb-b107-60e2baaac4d8", "identifiers": [{"identifier": "Q10265152", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/185500.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/185500.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Deoclides_Macedo"}], "name": "DEOCLIDES MACEDO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Deoclides Antonio Santos Neto Macedo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1989-04-18", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "85d710cc-3267-44ce-b043-049087ba2074", "identifiers": [{"identifier": "5830381", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336345", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160545.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160545.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Alexandre_Leite_em_maio_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Leite"}, {"note": "website", "url": "http://www.familiamiltonleite.com.br/index.php"}], "name": "ALEXANDRE LEITE"}
{"birth_date": "1939-07-07", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "86072acf-e515-4677-a8c0-ab0f70e6c6b1", "identifiers": [{"identifier": "Q16336608", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74377.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74377.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Zacharow"}], "name": "ANDR\u00c9 ZACHAROW"}
{"gender": "male", "id": "86766e77-d5a8-415a-a498-8468a16ddcf0", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160634.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160634.jpg"}], "name": "CHICO DAS VERDURAS"}
{"birth_date": "1937-10-19", "death_date": "2016-12-11", "family_name": "Castelo", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "867a48be-1eed-491c-b365-9f1ca10365c4", "identifiers": [{"identifier": "5830718", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10311321", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74445.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74445.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Joao_castelo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Castelo"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Castelo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Castelo"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Castelo"}], "name": "JO\u00c3O CASTELO", "other_names": [{"lang": "zh", "name": "\u82e5\u6602\u00b7\u5361\u65af\u7279\u6d1b", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1940-09-11", "gender": "male", "given_name": "Ad\u00edlson", "id": "868291de-5d39-4946-bdd5-6700886d07dc", "identifiers": [{"identifier": "Q16143473", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141371.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141371.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ad\u00edlson_Soares"}], "name": "DR. ADILSON SOARES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ad\u00edlson Soares", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-05-06", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "86ab8bc2-c01b-4bf5-b241-e813998570c0", "identifiers": [{"identifier": "Q28072959", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191945.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191945.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Jos\u00e9_Augusto_Nalin.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Augusto_Nalin"}], "name": "Z\u00c9 AUGUSTO NALIN", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Augusto Nalin", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "86e9cd0f-4e29-4bf8-ac26-4a625d14ffa9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160587.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160587.jpg"}], "name": "F\u00c1BIO TRAD"}
{"birth_date": "1953-11-03", "gender": "male", "given_name": "Lincoln", "id": "8710adfd-3ecf-4483-bdcd-669c6f820e54", "identifiers": [{"identifier": "5830687", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10318428", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74585.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74585.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Lincoln_portela.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lincoln_Portela"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lincoln_Portela"}], "name": "LINCOLN PORTELA"}
{"birth_date": "1957-06-14", "gender": "male", "id": "87827f4e-d8ac-4fe9-b1df-d110761c3570", "identifiers": [{"identifier": "5830511", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9074685", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74210.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74210.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Ministro_do_Meio_Ambiente,_Sarney_Filho_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sarney_Filho"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Sarney_Filho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sarney_Filho"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Sarney_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sarney_Filho"}], "name": "SARNEY FILHO", "other_names": [{"lang": "be", "name": "\u0416\u0430\u0437\u044d \u0421\u0430\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0424\u0456\u043b\u0445\u0430", "note": "multilingual"}, {"lang": "de", "name": "Jos\u00e9 Sarney Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0416\u043e\u0437\u0435 \u0421\u0430\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0424\u0438\u043b\u0445\u043e", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "8796937c-594d-43e0-8e8d-5ef0a97c6ff7", "identifiers": [{"identifier": "5830337", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871859", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178907.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178907.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Francisco_Chapadinha"}], "name": "FRANCISCO CHAPADINHA"}
{"birth_date": "1946-06-13", "gender": "male", "id": "87aa278e-9fe7-46d1-b691-e60c557ba217", "identifiers": [{"identifier": "5830802", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10328631", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73584.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73584.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Mendes_Thame.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mendes_Thame"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mendes_Thame"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/deputadofederalmendesthame"}, {"note": "website", "url": "http://www.mendesthame.com.br"}], "name": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Mendes Thame", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-07-17", "gender": "male", "id": "88811fa2-d70e-4605-8852-671bd37a76cc", "identifiers": [{"identifier": "5830710", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10389693", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178913.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178913.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Fotodeveneziano.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Veneziano_Vital_do_R\u00eago"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Veneziano_Vital_do_R\u00eago"}], "name": "VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Veneziano Vital do R\u00eago Segundo Neto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-03-30", "gender": "female", "id": "89517c0f-c4ae-4ce6-a65b-dbc2d1d15ab0", "identifiers": [{"identifier": "5830539", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18275320", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178966.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178966.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/Geovania_de_S\u00e1_em_outubro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Geovania_de_S\u00e1"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Geovania_de_S\u00e1"}], "name": "GEOVANIA DE S\u00c1", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Geov\u00e2nia de S\u00e1", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1992-01-30", "gender": "male", "id": "895b182d-55a8-409c-abc1-b3618f78d381", "identifiers": [{"identifier": "5830447", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046228", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178863.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178863.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Uldurico_J\u00fanior"}], "name": "ULDURICO JUNIOR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Uldurico J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1989-02-26", "gender": "male", "id": "895e6c72-7d81-41bc-9d7b-b429fbfa5ad7", "identifiers": [{"identifier": "5830336", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18237326", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178927.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178927.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Aliel_Machado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aliel_Machado"}], "name": "ALIEL MACHADO"}
{"birth_date": "1956-10-06", "gender": "male", "id": "898e7def-92d7-4932-b5fd-5c840fde9de7", "identifiers": [{"identifier": "5830717", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 5130 9068", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q6913265", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74457.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74457.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Moronitorgan.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Moroni_Torgan"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Moroni_Bing_Torgan"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Moroni_Torgan"}], "name": "MORONI TORGAN", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Moroni Bing Torgan", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-04-04", "gender": "male", "given_name": "Franklin", "id": "89cbc91e-2923-4769-b802-56373245dd03", "identifiers": [{"identifier": "Q29207674", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/186775.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/186775.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Deputado_Federal_Pastor_Franklin.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Franklin_Lima"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Franklin_Lima"}], "name": "FRANKLIN LIMA"}
{"birth_date": "1973-05-23", "gender": "male", "given_name": "Dimas", "id": "89ccce76-9bda-4fef-8dad-b2db7d5f172b", "identifiers": [{"identifier": "5830297", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10266351", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160599.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160599.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Bandeira_de_Varginha_(Minas_Gerais).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dimas_Fabiano_Toledo_Junior"}], "name": "DIMAS FABIANO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Dimas Fabiano Toledo Junior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-02-15", "gender": "male", "given_name": "Vanderlei", "id": "8a7ff4fc-77ee-4b32-aa1b-5722d93d95f9", "identifiers": [{"identifier": "Q10389051", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167617.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167617.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vanderlei_Siraque"}], "name": "VANDERLEI SIRAQUE"}
{"birth_date": "1987-07-25", "gender": "male", "given_name": "Luis", "id": "8a80a93d-83d9-4e06-b443-6af4d6de1961", "identifiers": [{"identifier": "5830523", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045978", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178963.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178963.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Covatti_Filho"}], "name": "COVATTI FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luis Antonio Franciscatto Covatti", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1984-11-06", "gender": "male", "id": "8b2ed26d-6591-46ae-8639-a6dc92b96c51", "identifiers": [{"identifier": "5830606", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175938", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178886.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178886.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Juscelino_Filho"}], "name": "JUSCELINO FILHO"}
{"birth_date": "1961-07-17", "gender": "male", "given_name": "Walter", "id": "8b914e91-e09f-44f3-a19d-50ea3777972b", "identifiers": [{"identifier": "Q10393111", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141560.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141560.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Walter_Ihosh_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Walter_Shindi_Ihoshi"}], "name": "WALTER IHOSHI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Walter Shindi Ihoshi", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1975-08-24", "gender": "male", "id": "8ba99cc1-9411-4ccc-b412-5760bad5aff3", "identifiers": [{"identifier": "5830380", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393350", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160518.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160518.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Weliton_Prado"}], "name": "WELITON PRADO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Weliton Fernandes Prado", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-07-31", "gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "8bf042d0-1c9e-49d2-a160-d4f1c8c2cd17", "identifiers": [{"identifier": "Q10281433", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73481.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73481.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/Deputado_Fernando_Marroni.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Marroni"}, {"note": "website", "url": "http://www.fernandomarroni.com.br/"}], "name": "FERNANDO MARRONI"}
{"gender": "male", "id": "8c406bd6-969d-4e12-9422-27b6ae9657f0", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74662.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74662.jpg"}], "name": "HUMBERTO SOUTO"}
{"birth_date": "1944-02-02", "gender": "male", "id": "8c70bf96-846d-4855-a459-474d13eb1736", "identifiers": [{"identifier": "Q10265823", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74264.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74264.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/CMO_-_Comiss\u00e3o_Mista_de_Planos,_Or\u00e7amentos_P\u00fablicos_e_Fiscaliza\u00e7\u00e3o_(16806872439).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Devanir_Ribeiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Devanir_Ribeiro"}], "name": "DEVANIR RIBEIRO"}
{"birth_date": "1959-11-15", "gender": "male", "given_name": "Ricardo", "id": "8ca51348-f607-403c-8f9f-d307f6a7e79f", "identifiers": [{"identifier": "5830357", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10361085", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73788.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73788.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(23516073810).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ricardo_Barros"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Barros_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Barros"}], "name": "RICARDO BARROS"}
{"birth_date": "1980-11-28", "gender": "female", "given_name": "J\u00e9ssica", "id": "8cfc53bc-1c23-4fce-896f-dcfe3d0f8a9b", "identifiers": [{"identifier": "5830403", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893666", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178839.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178839.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/JessicaSales_.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:J\u00e9ssica_Sales"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00e9ssica_Sales"}], "name": "J\u00c9SSICA SALES"}
{"birth_date": "1967-04-05", "gender": "male", "given_name": "Washington", "id": "8d2665f9-c4a0-4f23-a133-224e6517dc27", "identifiers": [{"identifier": "5830491", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393239", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160620.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160620.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/DEPWreis.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Washington_Reis"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Washington_Reis"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Washington_Reis"}], "name": "WASHINGTON REIS"}
{"birth_date": "1962-11-19", "family_name": "Lima", "gender": "male", "given_name": "L\u00facio", "id": "8d285e05-65fb-45a6-b362-7d4e2bbb22bc", "identifiers": [{"identifier": "5830430", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23822820", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/94931.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/94931.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/L\u00facio_Vieira_Lima.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:L\u00facio_Vieira_Lima"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/L\u00facio_Vieira_Lima"}], "name": "LUCIO VIEIRA LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "L\u00facio Vieira Lima", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-01-09", "gender": "male", "given_name": "Romero", "id": "8d2ac0d3-5a67-40b5-baaf-bc97d77a257a", "identifiers": [{"identifier": "Q10364257", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160629.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160629.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Deputado_Romero_Rodrigues.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Romero_Rodrigues_Veiga"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Romero_Rodrigues_Veiga"}], "name": "ROMERO RODRIGUES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Romero Rodrigues Veiga", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "8d3aec28-ec60-4ac4-8910-df30901e661d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169868.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169868.jpg"}], "name": "VALRY MORAIS"}
{"gender": "male", "id": "8d3c16e7-a908-4071-8d4d-f1584e97268d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172945.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172945.jpg"}], "name": "RICARDO ARRUDA"}
{"gender": "male", "id": "8d748cb6-276a-4ce3-9641-ca45552567e0", "identifiers": [{"identifier": "Q60641725", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167614.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167614.jpg"}], "name": "SEVERINO NINHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Severino de Souza Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1959-04-04", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "depronaldo"}], "gender": "male", "id": "8d8f5dac-06ee-4e3e-8e26-79bdd61f591e", "identifiers": [{"identifier": "5830488", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23905405", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160637.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160637.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ronaldo_Fonseca"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Fonseca"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Fonseca"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/ronaldo.fonseca.3705"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/depronaldo"}], "name": "RONALDO FONSECA"}
{"birth_date": "1987-04-08", "gender": "male", "given_name": "Lucas", "id": "8e5a37dc-c72b-45d8-ae15-7172e6e43a4e", "identifiers": [{"identifier": "5830727", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045973", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178879.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178879.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lucas_Verg\u00edlio"}], "name": "LUCAS VERGILIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Lucas Verg\u00edlio", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-10-08", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "8e6c89e5-3063-4c65-a60a-e0574cc28076", "identifiers": [{"identifier": "5830780", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18276137", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141458.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141458.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Joao_Bacelar.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Carlos_Bacelar_Filho"}], "name": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Carlos Bacelar Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-08-03", "gender": "male", "given_name": "Armando", "id": "8ebfa818-f1e9-4595-b658-8dce1e9c6287", "identifiers": [{"identifier": "Q20045623", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160546.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160546.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Armando_Verg\u00edlio"}], "name": "ARMANDO VERG\u00cdLIO"}
{"birth_date": "1976-03-03", "family_name": "Aguiar", "gender": "male", "given_name": "Stefano", "id": "8f25ad91-7c74-4239-bbb7-efdc3b4ba431", "identifiers": [{"identifier": "5830746", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28465692", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92776.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92776.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Stefano_Aguiar"}], "name": "STEFANO AGUIAR"}
{"gender": "male", "id": "8f58c5ed-615d-4715-8f9b-0004f9cc9f47", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/3151.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/3151.jpg"}], "name": "JAIRO ATA\u00cdDE"}
{"birth_date": "1974-03-10", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "jeanwyllys_real"}], "gender": "male", "given_name": "Jean", "id": "8f78745f-315d-453f-a799-3d39f38a0d29", "identifiers": [{"identifier": "5830725", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/0j26yxf", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "1057393789", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "nr2002006026", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "22075548", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q519210", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160672.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160672.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Jean_Wyllys,_2015_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u0698\u0627\u0646_\u0648\u06cc\u0644\u06cc\u0633"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Jean_Wyllys"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/jean.wyllys"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real"}, {"note": "website", "url": "http://www.jeanwyllys.com.br"}], "name": "JEAN WYLLYS", "other_names": [{"lang": "fa", "name": "\u0698\u0627\u0646 \u0648\u06cc\u0644\u06cc\u0633", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-cn", "name": "\u8ba9\u00b7\u5a01\u5229\u65af", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-hans", "name": "\u8ba9\u00b7\u5a01\u5229\u65af", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh-hant", "name": "\u8b93\u00b7\u5a01\u5229\u65af", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-03-12", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9", "id": "8f917d77-2dcb-4ae6-85c1-c8d44bf1167a", "identifiers": [{"identifier": "5830702", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 6939 693X", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q9622064", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160530.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160530.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Antonioimbassahy.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ant\u00f4nio_Imbassahy"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Imbassahy"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Imbassahy"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Imbassahy"}], "name": "ANTONIO IMBASSAHY", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Imbassahy da Silva", "note": "multilingual"}, {"lang": "eo", "name": "Ant\u00f4nio Imbassahy", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Ant\u00f4nio Imbassahy", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-04-07", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "9010d127-d9e6-4f48-9aff-ec9daf84c49f", "identifiers": [{"identifier": "5830436", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28145542", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178936.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178936.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/Alexandre_Valle_em_novembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alexandre_Valle"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Valle"}], "name": "ALEXANDRE VALLE"}
{"gender": "male", "id": "903c2806-f129-472b-a5e5-2b0edc9f798d", "identifiers": [{"identifier": "5830809", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871962", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74765.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74765.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Silas_Brasileiro"}], "name": "SILAS BRASILEIRO"}
{"birth_date": "1946-06-15", "gender": "male", "given_name": "Gast\u00e3o", "id": "90530011-f96d-4130-9885-0e0b779434b1", "identifiers": [{"identifier": "Q10288483", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74200.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74200.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Gast\u00e3oVieira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Gast\u00e3o_Vieira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gast\u00e3o_Vieira"}], "name": "GAST\u00c3O VIEIRA"}
{"birth_date": "1969-01-17", "family_name": "Brito", "gender": "male", "given_name": "Antonio", "id": "90a328b8-f4e4-40cb-a1b6-cc6daf20407b", "identifiers": [{"identifier": "5830609", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336687", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160553.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160553.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Deputado_Antonio_Brito.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Antonio_Brito"}], "name": "ANTONIO BRITO"}
{"birth_date": "1979-10-08", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "RenanFilho_"}], "family_name": "Filho", "gender": "male", "given_name": "Renan", "id": "90c83da3-1fb5-4f53-9e99-1e3638090fa0", "identifiers": [{"identifier": "Q10359235", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160623.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160623.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Recebe_em_audi\u00eancia_o_governador_de_Alagoas,_Renan_Filho._(16551164323)_-_cropped.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Renan_Filho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Renan_Filho"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Renan_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Renan_Filho"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Renan_Filho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/RenanFilhoAL"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/RenanFilho_"}], "name": "RENAN FILHO", "other_names": [{"lang": "be-tarask", "name": "\u0420\u044d\u043d\u0430\u043d \u0424\u0456\u043b\u044c\u043b\u044e", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Jos\u00e9 Renan Calheiros", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1959-04-16", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "91140e79-24ab-4fbd-9a59-3604e8a4fc9b", "identifiers": [{"identifier": "5830363", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270544", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178893.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178893.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Edson_Moreira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Edson_Moreira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Moreira"}], "name": "DELEGADO EDSON MOREIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Edson Moreira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-12-12", "gender": "male", "id": "913df78b-b189-4e78-94f4-96c3c709dc1a", "identifiers": [{"identifier": "5830303", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10393971", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74439.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74439.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Wolney_Queiroz_em_maio_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wolney_Queiroz"}], "name": "WOLNEY QUEIROZ"}
{"birth_date": "1960-10-16", "family_name": "Oliveira", "gender": "male", "given_name": "Henrique", "id": "91ab173f-052f-4512-b16c-d65fc5b9c82a", "identifiers": [{"identifier": "Q10294812", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/68731.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/68731.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/Henrique_Oliveira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Henrique_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Henrique_Oliveira"}], "name": "HENRIQUE OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1978-06-10", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "luizlaurofilho"}], "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "91b87f89-b398-4de6-aa76-78d44745a965", "identifiers": [{"identifier": "5830696", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045988", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178982.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178982.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Luiz_Lauro_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Lauro_Filho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/luizlauro.filho"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/luizlaurofilho"}], "name": "LUIZ LAURO FILHO"}
{"birth_date": "1958-10-29", "gender": "male", "given_name": "Pepe", "id": "92610d35-76e4-456d-be20-fe9852946c27", "identifiers": [{"identifier": "Q10348421", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141445.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141445.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Pepe_Vargas.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pepe_Vargas"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pepe_Vargas"}], "name": "PEPE VARGAS"}
{"birth_date": "1955-03-21", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "jairbolsonaro"}], "family_name": "Bolsonaro", "gender": "male", "given_name": "Jair", "id": "926a2225-51ae-484b-b7db-2f581fadbf27", "identifiers": [{"identifier": "f21d4493-e3bd-47df-b23c-1d57f0e3e818", "scheme": "bbc_things"}, {"identifier": "biography/Jair-Bolsonaro", "scheme": "britannica"}, {"identifier": "5830721", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/04g5q20", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "1168630924", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "world/jair-bolsonaro", "scheme": "guardian_topic"}, {"identifier": "n2018251489", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "A37629062", "scheme": "nlp"}, {"identifier": "Jair-Bolsonaro-Brazilian-Politician", "scheme": "quora"}, {"identifier": "4348152684017923430004", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10304982", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74847.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74847.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Presidente_Bolsonaro.png"}], "links": [{"note": "Wikinews (ru)", "url": "https://ru.wikinews.org/wiki/\u041a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f:\u0416\u0430\u0438\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (ace)", "url": "https://ace.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (af)", "url": "https://af.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ak)", "url": "https://ak.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (als)", "url": "https://als.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (an)", "url": "https://an.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ar)", "url": "https://ar.wikipedia.org/wiki/\u062c\u0627\u064a\u064a\u0631_\u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648"}, {"note": "Wikipedia (arz)", "url": "https://arz.wikipedia.org/wiki/\u062c\u0627\u064a\u064a\u0631_\u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648"}, {"note": "Wikipedia (ast)", "url": "https://ast.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ay)", "url": "https://ay.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (az)", "url": "https://az.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaru"}, {"note": "Wikipedia (ba)", "url": "https://ba.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0438\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (bcl)", "url": "https://bcl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (be)", "url": "https://be.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0456\u0440_\u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (be_x_old)", "url": "https://be_x_old.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0456\u0440_\u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0438\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e"}, {"note": "Wikipedia (bi)", "url": "https://bi.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (bjn)", "url": "https://bjn.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (br)", "url": "https://br.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ca)", "url": "https://ca.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (cbk_zam)", "url": "https://cbk_zam.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ceb)", "url": "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (co)", "url": "https://co.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (cs)", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (cy)", "url": "https://cy.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (da)", "url": "https://da.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (diq)", "url": "https://diq.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (el)", "url": "https://el.wikipedia.org/wiki/\u0396\u03b1\u0390\u03c7_\u039c\u03c0\u03bf\u03bb\u03c3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5"}, {"note": "Wikipedia (eml)", "url": "https://eml.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (et)", "url": "https://et.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (eu)", "url": "https://eu.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u0698\u0627\u0626\u06cc\u0631_\u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648"}, {"note": "Wikipedia (fi)", "url": "https://fi.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (frp)", "url": "https://frp.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ga)", "url": "https://ga.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (gl)", "url": "https://gl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (gn)", "url": "https://gn.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ha)", "url": "https://ha.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (haw)", "url": "https://haw.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (he)", "url": "https://he.wikipedia.org/wiki/\u05d6'\u05d0\u05d9\u05e8_\u05d1\u05d5\u05dc\u05e1\u05d5\u05e0\u05d0\u05e8\u05d5"}, {"note": "Wikipedia (hr)", "url": "https://hr.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (hsb)", "url": "https://hsb.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ht)", "url": "https://ht.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (hu)", "url": "https://hu.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (hy)", "url": "https://hy.wikipedia.org/wiki/\u053a\u0561\u056b\u0580_\u0532\u0578\u056c\u057d\u0578\u0576\u0561\u0580\u0578\u0582"}, {"note": "Wikipedia (ia)", "url": "https://ia.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (id)", "url": "https://id.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ie)", "url": "https://ie.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ig)", "url": "https://ig.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (io)", "url": "https://io.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (is)", "url": "https://is.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ja)", "url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/\u30b8\u30e3\u30a4\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30eb\u30bd\u30ca\u30fc\u30ed"}, {"note": "Wikipedia (ka)", "url": "https://ka.wikipedia.org/wiki/\u10df\u10d0\u10d8\u10e0_\u10d1\u10dd\u10da\u10e1\u10dd\u10dc\u10d0\u10e0\u10e3"}, {"note": "Wikipedia (ko)", "url": "https://ko.wikipedia.org/wiki/\uc790\uc774\ub974_\ubcf4\uc6b0\uc18c\ub098\ub8e8"}, {"note": "Wikipedia (la)", "url": "https://la.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (lad)", "url": "https://lad.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (lb)", "url": "https://lb.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (lmo)", "url": "https://lmo.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (lt)", "url": "https://lt.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (lv)", "url": "https://lv.wikipedia.org/wiki/\u017dairs_Bolsonaru"}, {"note": "Wikipedia (mg)", "url": "https://mg.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ms)", "url": "https://ms.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (mwl)", "url": "https://mwl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (na)", "url": "https://na.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (nl)", "url": "https://nl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (nn)", "url": "https://nn.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (no)", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (oc)", "url": "https://oc.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (pap)", "url": "https://pap.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (pl)", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (qu)", "url": "https://qu.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ro)", "url": "https://ro.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (roa_rup)", "url": "https://roa_rup.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (ru)", "url": "https://ru.wikipedia.org/wiki/\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443,_\u0416\u0430\u0438\u0440"}, {"note": "Wikipedia (rw)", "url": "https://rw.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (scn)", "url": "https://scn.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (sco)", "url": "https://sco.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (sh)", "url": "https://sh.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (sk)", "url": "https://sk.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (sl)", "url": "https://sl.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (sr)", "url": "https://sr.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0438\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e"}, {"note": "Wikipedia (sv)", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (th)", "url": "https://th.wikipedia.org/wiki/\u0e0c\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e23\u0e4c_\u0e42\u0e1a\u0e25\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e32\u0e23\u0e39"}, {"note": "Wikipedia (tk)", "url": "https://tk.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (tr)", "url": "https://tr.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (tt)", "url": "https://tt.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0438\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (ty)", "url": "https://ty.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (uk)", "url": "https://uk.wikipedia.org/wiki/\u0416\u0430\u0457\u0440_\u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikipedia (ur)", "url": "https://ur.wikipedia.org/wiki/\u062c\u0627\u0626\u06cc\u0631_\u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648"}, {"note": "Wikipedia (uz)", "url": "https://uz.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (vec)", "url": "https://vec.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (vi)", "url": "https://vi.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (wuu)", "url": "https://wuu.wikipedia.org/wiki/\u96c5\u4f0a\u5c14\u00b7\u535a\u7d22\u7eb3\u7f57"}, {"note": "Wikipedia (yi)", "url": "https://yi.wikipedia.org/wiki/\u05d6\u05e9\u05d0\u05d0\u05d9\u05e8_\u05d1\u05d0\u05dc\u05e1\u05d0\u05e0\u05d0\u05e8\u05d0"}, {"note": "Wikipedia (yo)", "url": "https://yo.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (zh)", "url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/\u96c5\u4f0a\u723e\u00b7\u535a\u7d22\u7d0d\u7f85"}, {"note": "Wikipedia (zh_min_nan)", "url": "https://zh_min_nan.wikipedia.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u6ce2\u7d22\u62ff\u8afe"}, {"note": "Wikiquote (be)", "url": "https://be.wikiquote.org/wiki/\u0416\u0430\u0456\u0440_\u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u043d\u0430\u0440\u0443"}, {"note": "Wikiquote (en)", "url": "https://en.wikiquote.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikiquote (es)", "url": "https://es.wikiquote.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikiquote (it)", "url": "https://it.wikiquote.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Jair_Bolsonaro"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/jairmessias.bolsonaro"}, {"note": "instagram", "url": "jairmessiasbolsonaro"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/jairbolsonaro"}, {"note": "website", "url": "http://www.bolsonaro.com.br"}], "name": "JAIR BOLSONARO", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u062c\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "arz", "name": "\u062c\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "az", "name": "Jair Bolsonaru", "note": "multilingual"}, {"lang": "ba", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "be", "name": "\u0416\u0430\u0456\u0440 \u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "be-tarask", "name": "\u0416\u0430\u0456\u0440 \u0411\u0430\u043b\u0441\u0430\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "bg", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "el", "name": "\u0396\u03b1\u0390\u03c7 \u039c\u03c0\u03bf\u03bb\u03c3\u03bf\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0698\u0627\u0626\u06cc\u0631 \u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "he", "name": "\u05d6'\u05d0\u05d9\u05e8 \u05d1\u05d5\u05dc\u05e1\u05d5\u05e0\u05d0\u05e8\u05d5", "note": "multilingual"}, {"lang": "hi", "name": "\u091c\u0947\u092f\u0930 \u092c\u094b\u0932\u094d\u0938\u094b\u0928\u093e\u0930\u094b", "note": "multilingual"}, {"lang": "hy", "name": "\u053a\u0561\u056b\u0580 \u0532\u0578\u056c\u057d\u0578\u0576\u0561\u0580\u0578\u0582", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30b8\u30e3\u30a4\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30eb\u30bd\u30ca\u30fc\u30ed", "note": "multilingual"}, {"lang": "ka", "name": "\u10df\u10d0\u10d8\u10e0 \u10d1\u10dd\u10da\u10e1\u10dd\u10dc\u10d0\u10e0\u10e3", "note": "multilingual"}, {"lang": "ko", "name": "\uc790\uc774\ub974 \ubcf4\uc6b0\uc18c\ub098\ub8e8", "note": "multilingual"}, {"lang": "lv", "name": "\u017dairs Bolsonaru", "note": "multilingual"}, {"lang": "mk", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "sr", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "th", "name": "\u0e0c\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e23\u0e4c \u0e42\u0e1a\u0e25\u0e42\u0e0b\u0e19\u0e32\u0e23\u0e39", "note": "multilingual"}, {"lang": "tt", "name": "\u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "uk", "name": "\u0416\u0430\u0457\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}, {"lang": "ur", "name": "\u062c\u0627\u0626\u06cc\u0631 \u0628\u0648\u0644\u0633\u0648\u0646\u0627\u0631\u0648", "note": "multilingual"}, {"lang": "wuu", "name": "\u96c5\u4f0a\u5c14\u00b7\u535a\u7d22\u7eb3\u7f57", "note": "multilingual"}, {"lang": "yi", "name": "\u05d6\u05e9\u05d0\u05d0\u05d9\u05e8 \u05d1\u05d0\u05dc\u05e1\u05d0\u05e0\u05d0\u05e8\u05d0", "note": "multilingual"}, {"lang": "yue", "name": "\u6ce2\u7d22\u62ff\u8afe", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u96c5\u4f0a\u723e\u00b7\u535a\u723e\u7d22\u7d0d\u7f85", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-07-12", "family_name": "Filho", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "926e8aaa-3578-4ea9-b16f-d75a802ec718", "identifiers": [{"identifier": "5830764", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9031519", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74428.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74428.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Mendon\u00e7a_Filho_Dem.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mendon\u00e7a_Filho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mendon\u00e7a_Filho"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Mendon\u00e7a_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Mendon\u00e7a_Filho"}], "name": "MENDON\u00c7A FILHO", "other_names": [{"name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "alternate"}, {"lang": "da", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "nb", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "nn", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "sv", "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Bezerra Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-05-23", "gender": "male", "given_name": "Osmar", "id": "927120fe-33df-4ad5-82f3-7c3078cb5a52", "identifiers": [{"identifier": "5830293", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10342261", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73463.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73463.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(20295859481).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Osmar_Serraglio"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Osmar_Serraglio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Osmar_Serraglio"}], "name": "OSMAR SERRAGLIO"}
{"birth_date": "1973-11-11", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "927e52ac-9112-453b-be82-9df150e877d0", "identifiers": [{"identifier": "5830331", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175948", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/112437.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/112437.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Marcelo_de_Souza"}], "name": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Marcelo de Souza", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-06-09", "gender": "male", "id": "928e382e-2d79-4573-ab1c-1f1944896f8f", "identifiers": [{"identifier": "5830359", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893650", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159237.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159237.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Assis_Carvalho_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Assis_Carvalho"}], "name": "ASSIS CARVALHO"}
{"birth_date": "1947-08-09", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "93d0a4f6-71ca-486b-abaa-a36581472066", "identifiers": [{"identifier": "Q10308867", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73536.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73536.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/Secret\u00e1rio_de_Energia_Jos\u00e9_An\u00edbal.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_An\u00edbal"}, {"note": "Wikipedia (azb)", "url": "https://azb.wikipedia.org/wiki/\u062c\u0648\u0632\u0647_\u0622\u0646\u06cc\u0628\u0627\u0644"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_An\u00edbal"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_An\u00edbal"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Jos\u00e9_An\u00edbal"}], "name": "JOS\u00c9 AN\u00cdBAL", "other_names": [{"lang": "azb", "name": "\u062c\u0648\u0632\u0647 \u0622\u0646\u06cc\u0628\u0627\u0644", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "93e1c944-fa38-4022-be07-d1616d6bba0e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73540.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73540.jpg"}], "name": "JOS\u00c9 GENO\u00cdNO"}
{"gender": "male", "id": "9438b863-5695-49f0-ac74-7a9a32effa18", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141551.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141551.jpg"}], "name": "URZENI ROCHA"}
{"birth_date": "1965-06-25", "gender": "male", "id": "94ac376b-cd9d-4864-9361-a6f6bf5af747", "identifiers": [{"identifier": "Q10306914", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141456.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141456.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Jilmar_Tatto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jilmar_Tatto"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jilmar_Tatto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jilmar_Tatto"}], "name": "JILMAR TATTO"}
{"birth_date": "1957-06-02", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "94fa26cb-7671-47c7-87a4-351f02eed69f", "identifiers": [{"identifier": "Q10310789", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160560.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160560.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_de_Filippi_J\u00fanior"}], "name": "JOS\u00c9 DE FILIPPI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 de Filippi J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1981-08-18", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "ManuelaDavila"}], "gender": "female", "given_name": "Manuela", "id": "954fe46a-ef63-484c-ac27-11dfe5a35ef6", "identifiers": [{"identifier": "4641150325582810090005", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10324744", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141492.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141492.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Manuela_d'\u00c1vila_em_dezembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Manuela_d\u2019\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (id)", "url": "https://id.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (ja)", "url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/\u30de\u30cb\u30e5\u30a8\u30e9\u30fb\u30c0\u30d3\u30e9"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (ru)", "url": "https://ru.wikipedia.org/wiki/\u0414\u2019\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430,_\u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u0430"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Manuela_d'\u00c1vila"}, {"note": "Wikipedia (zh)", "url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/\u66fc\u52aa\u57c3\u62c9\u00b7\u8fbe\u963f\u7ef4\u62c9"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/manueladavila"}, {"note": "instagram", "url": "manueladavila"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/ManuelaDavila"}], "name": "MANUELA D'\u00c1VILA", "other_names": [{"lang": "de", "name": "Manuela d\u2019\u00c1vila", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30de\u30cb\u30e5\u30a8\u30e9\u30fb\u30c0\u30d3\u30e9", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u0414\u2019\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430, \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u0430", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u66fc\u52aa\u57c3\u62c9\u00b7\u8fbe\u963f\u7ef4\u62c9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-12-26", "gender": "male", "given_name": "Geraldo", "id": "95916425-0327-4ffd-8d7d-917ebe4669e3", "identifiers": [{"identifier": "Q10289075", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74802.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74802.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Geraldo_Magela_medidas_de_combate_a_corrup\u00e7\u00e3o.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Geraldo_Magela_(pol\u00edtico)"}], "name": "MAGELA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Geraldo Magela", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-11-12", "gender": "male", "id": "9596c589-2ef5-46ff-b731-a064879eda2e", "identifiers": [{"identifier": "Q10268559", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73459.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73459.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Dr_rosinha.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Dr._Rosinha"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Florisvaldo_Fier"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dr._Rosinha"}], "name": "DR. ROSINHA", "other_names": [{"lang": "es", "name": "Florisvaldo Fier", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-12-11", "family_name": "Pimenta", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "95b34478-bc47-43d9-9554-4b0c06c670a8", "identifiers": [{"identifier": "Q10270551", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160618.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160618.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Deputado_Edson_Pimenta.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Edson_Pimenta"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Pimenta"}], "name": "EDSON PIMENTA"}
{"birth_date": "1957-06-18", "gender": "male", "given_name": "Antonio", "id": "95db064d-4b3a-4254-834a-09a42979e3d1", "identifiers": [{"identifier": "5830804", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19607595", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74277.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74277.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/Lobbe_Neto_-_Camara_dos_Deputados_01.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Lobbe_Neto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lobbe_Neto"}], "name": "LOBBE NETO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Antonio Adolpho Lobbe Neto", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "961c7514-4c57-48e3-bbdd-8eefb86be293", "identifiers": [{"identifier": "Q30933731", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193165.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193165.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/\u00c1tila_Alexandre_Nunes_Pereira"}], "name": "\u00c1TILA A. NUNES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c1tila Alexandre Nunes Pereira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1976-11-03", "gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "961d473e-900b-47bd-86cf-7950fe264d77", "identifiers": [{"identifier": "5830584", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q29696179", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178897.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178897.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Deputado_Rodrigo_pacheco_na_Comiss\u00e3o_de_Constitui\u00e7\u00e3o,_Justi\u00e7a_e_Cidadania_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rodrigo_Pacheco"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Pacheco"}], "name": "RODRIGO PACHECO"}
{"birth_date": "1978-06-21", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "9675daf8-29c1-4273-b0da-5067ca61ed60", "identifiers": [{"identifier": "5830576", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10309081", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160592.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160592.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Zeca_Dirceu_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Zeca_Dirceu"}], "name": "ZECA DIRCEU", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Carlos Becker de Oliveira e Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-11-18", "gender": "female", "id": "96938949-08d5-48a1-b331-9c2f7fc27383", "identifiers": [{"identifier": "5830427", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/057zsj", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q2920668", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178866.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178866.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Luizianne_Lins.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luizianne_Lins"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Luizianne_Lins"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Luizianne_Lins"}, {"note": "Wikipedia (he)", "url": "https://he.wikipedia.org/wiki/\u05dc\u05d5\u05d0\u05d9\u05d6\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9_\u05dc\u05d9\u05e0\u05e1"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luizianne_Lins"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u76e7\u6613\u65af\u5b89\u59ae"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Luizianne_Lins"}], "name": "LUIZIANNE LINS", "other_names": [{"lang": "he", "name": "\u05dc\u05d5\u05d0\u05d9\u05d6\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d9\u05e0\u05e1", "note": "multilingual"}, {"lang": "yue", "name": "\u76e7\u6613\u65af\u5b89\u59ae", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1930-05-14", "gender": "male", "given_name": "Bonif\u00e1cio", "id": "969f3a6a-a40f-4bac-a898-437583651888", "identifiers": [{"identifier": "5830755", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336946", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74650.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74650.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Deputado_Federal_Bonif\u00e1cio_Andrada.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Bonif\u00e1cio_Jos\u00e9_Tamm_de_Andrada"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bonif\u00e1cio_Jos\u00e9_Tamm_de_Andrada"}], "name": "BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Bonif\u00e1cio Jos\u00e9 Tamm de Andrada", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "96d67d9d-bdab-49c3-a43b-400cb987de82", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74581.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74581.jpg"}], "name": "GILMAR MACHADO"}
{"birth_date": "1945-12-30", "gender": "male", "given_name": "Arnaldo", "id": "975984d8-fd52-4db5-a74f-a58d29f93c2e", "identifiers": [{"identifier": "5830487", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336792", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73434.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73434.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Arnaldo_Faria_de_S\u00e1_ABr.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arnaldo_Faria_de_S\u00e1"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arnaldo_Faria_de_S\u00e1"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Arnaldo_Faria_de_S\u00e1"}], "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1"}
{"birth_date": "1949-09-25", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "ronaldocaiado"}], "gender": "male", "given_name": "Ronaldo", "id": "985ff6ea-537c-431f-89b7-77a675ffae7b", "identifiers": [{"identifier": "ronaldocaiado", "scheme": "flickr"}, {"identifier": "Q10364348", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74813.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74813.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Ronaldo_caiado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ronaldo_Caiado"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Caiado"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Caiado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Caiado"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/ronaldocaiado25"}, {"note": "instagram", "url": "ronaldocaiado"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/ronaldocaiado"}, {"note": "website", "url": "http://www.ronaldocaiado.com.br/"}], "name": "RONALDO CAIADO"}
{"birth_date": "1961", "gender": "male", "id": "98f69130-de55-4575-a7be-f257c356eb33", "identifiers": [{"identifier": "5830322", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16144755", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141372.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141372.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Aelton_Freitas"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Aelton_Freitas"}], "name": "AELTON FREITAS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Aelton Jos\u00e9 de Freitas", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1980-04-07", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "brunocovas"}], "family_name": "Covas", "gender": "male", "given_name": "Bruno", "id": "9a047c0c-b6ad-43b0-bc48-8428756dcf15", "identifiers": [{"identifier": "5830738", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9667541", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178976.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178976.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Bruno_Covas_Prefeito_de_SP.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Bruno_Covas"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bruno_Covas"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bruno_Covas"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/BrunoCovasOficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/brunocovas"}], "name": "BRUNO COVAS"}
{"birth_date": "1966-01-07", "gender": "male", "given_name": "Vinicius", "id": "9a758c22-47e9-46fa-b655-28ba3741d7c8", "identifiers": [{"identifier": "5830631", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10391596", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141555.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141555.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Plen\u00e1rio_do_Senado_(25581926541).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vinicius_Carvalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vinicius_Carvalho"}], "name": "VINICIUS CARVALHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vinicius Rapozo de Carvalho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1971-07-23", "gender": "male", "given_name": "Lu\u00eds", "id": "9b3d9195-0cfa-4b5b-bc85-7dde4b3af4e5", "identifiers": [{"identifier": "5830737", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10321665", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160510.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160510.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luis_Tib\u00e9"}], "name": "LUIS TIB\u00c9", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Lu\u00eds Tib\u00e9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1976-03-30", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "CaboDaciolo"}], "gender": "male", "id": "9b474530-929a-42bf-8b21-597c8594f630", "identifiers": [{"identifier": "5830757", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19944687", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178938.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178938.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Deputados_cabo_Daciolo_(PSOL-RJ)_e_Marcos_Reategui_(PSC-AP)_participam_do_programa_Brasil_em_Debate_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Cabo_Daciolo"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cabo_Daciolo"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Cabo_Daciolo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cabo_Daciolo"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Cabo_Daciolo"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/depudadocabodaciolo"}, {"note": "instagram", "url": "cabodaciolo"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/CaboDaciolo"}, {"note": "website", "url": "http://www.daciolo.com/"}], "name": "CABO DACIOLO"}
{"gender": "male", "id": "9b560940-60a7-4b8d-b54d-28b3cf9c4e34", "identifiers": [{"identifier": "5830341", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871951", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160531.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160531.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Johnathan_de_Jesus"}], "name": "JHONATAN DE JESUS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Johnathan de Jesus", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-12-02", "gender": "female", "id": "9b64ebce-28c7-4498-aa1d-abca4d80cca2", "identifiers": [{"identifier": "5830705", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q43193703", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178892.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178892.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3c/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(25551053994).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:D\u00e2mina_Pereira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/D\u00e2mina_Pereira"}], "name": "D\u00c2MINA PEREIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "D\u00e2mina de Carvalho Pereira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "9bc32f15-168e-4fe4-9604-f6da20787044", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73565.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73565.jpg"}], "name": "VALDEMAR COSTA NETO"}
{"birth_date": "1963-03-16", "gender": "male", "id": "9c99075b-1c6d-4d09-a66b-7b57e8343ed1", "identifiers": [{"identifier": "5830384", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30931741", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160669.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160669.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Genecias_Noronha"}], "name": "GENECIAS NORONHA"}
{"birth_date": "1960-05-10", "gender": "male", "id": "9cc8af19-b2c8-4451-84b0-8a97b0f596ea", "identifiers": [{"identifier": "Q25439538", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141465.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141465.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Plen\u00e1rio_do_Senado_(30809813451).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pinto_Itamaraty"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pinto_Itamaraty"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pinto_Itamaraty"}], "name": "PINTO ITAMARATY"}
{"gender": "male", "id": "9cf8670d-acc0-4936-bbde-9161b601f570", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179381.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179381.jpg"}], "name": "CARLOS MARTINS"}
{"birth_date": "1956-02-06", "gender": "male", "given_name": "Rubens", "id": "9d0b0498-b5a4-4d12-8b1e-3b8cac88368c", "identifiers": [{"identifier": "5830485", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "546150325515910090000", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10365112", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74371.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74371.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Rubens_Otoni.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rubens_Otoni"}], "name": "RUBENS OTONI"}
{"birth_date": "1978-07-31", "gender": "male", "given_name": "Ozuna", "id": "9d0b6fb7-655b-4296-9bd4-3f14f3739345", "identifiers": [{"identifier": "5830482", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020376", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160591.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160591.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vin\u00edcius_Gurgel"}], "name": "VINICIUS GURGEL", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vin\u00edcius Gurgel", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-11-23", "gender": "male", "given_name": "Valdir", "id": "9d499860-1738-4360-9d1d-44bc6b34b616", "identifiers": [{"identifier": "5830546", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q17490181", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178935.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178935.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Valdir_Rossoni_em_novembro_de_2012.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valdir_Rossoni"}], "name": "ROSSONI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Valdir Rossoni", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-04-09", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "9d72e6cf-4b61-42ca-9233-400ce5c9c100", "identifiers": [{"identifier": "5830410", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337816", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162332.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162332.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Luiz_Nishimori_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Nishimori"}], "name": "LUIZ NISHIMORI", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u897f\u68ee\u30eb\u30a4\u30b9\u5f18\u5fd7", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1944-05-24", "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "9d86eb73-6ca8-4c1e-a43c-d68c95c9d864", "identifiers": [{"identifier": "5830602", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046143", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73674.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73674.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Roberto_Balestra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_Balestra"}], "name": "ROBERTO BALESTRA"}
{"gender": "male", "id": "9e088cef-c19b-4dfd-9962-e466d1742b15", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141486.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141486.jpg"}], "name": "LUIZ CARLOS SETIM"}
{"birth_date": "1958-07-12", "gender": "male", "given_name": "Darci", "id": "9e58633a-790b-45b2-b614-751e54cff945", "identifiers": [{"identifier": "5830627", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10264196", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73486.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73486.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Pompeo_de_mattos.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pompeo_de_Mattos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pompeo_de_Mattos"}], "name": "POMPEO DE MATTOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Darci Pompeo de Mattos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-02-21", "gender": "male", "given_name": "Manoel", "id": "9e7bf9d1-5b60-4bb5-aa2e-f1792b3ddbb9", "identifiers": [{"identifier": "5830509", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10323787", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141490.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141490.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/Manoel_Junior_em_abril_de_2010.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Manoel_Junior"}], "name": "MANOEL JUNIOR"}
{"birth_date": "1970-08-17", "family_name": "Carneiro", "gender": "male", "given_name": "Ruy", "id": "9e93b09a-f42d-49e3-85fa-3c2ed4fa29aa", "identifiers": [{"identifier": "Q10365440", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160635.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160635.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ruy_Carneiro"}], "name": "RUY CARNEIRO"}
{"birth_date": "1959-05-16", "gender": "female", "given_name": "Alice", "id": "9e972888-390d-4d44-bed3-6ca3b36aef16", "identifiers": [{"identifier": "5830470", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q8195571", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74057.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74057.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Alice_Portugal.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alice_Portugal"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Alice_Portugal"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alice_Portugal"}], "name": "ALICE PORTUGAL"}
{"birth_date": "1957-04-10", "gender": "male", "id": "9eaacd90-2662-482b-936d-14c208879c2f", "identifiers": [{"identifier": "Q19708978", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178996.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178996.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Giovani_Feltes"}], "name": "GIOVANI FELTES"}
{"birth_date": "1945-05-27", "gender": "male", "given_name": "Miro", "id": "9eb4e068-8f55-49a1-bd43-5a7c517e0fa8", "identifiers": [{"identifier": "5830684", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q6873824", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74862.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74862.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Miro_teixeira2.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Miro_Teixeira"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miro_Teixeira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Miro_Teixeira"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Miro_Teixeira"}], "name": "MIRO TEIXEIRA"}
{"birth_date": "1952-01-04", "gender": "male", "id": "9eca9f93-f986-4116-8d0d-c6657749c707", "identifiers": [{"identifier": "5830686", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q47087325", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141417.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141417.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/\u00c9dio_Lopes"}], "name": "EDIO LOPES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c9dio Lopes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-12-17", "gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "9ee8991c-8f63-4b5d-a0f1-9b465f34af28", "identifiers": [{"identifier": "5830713", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940012", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74383.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74383.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Fernando_Giacobo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Giacobo"}], "name": "GIACOBO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fernando Giacobo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-11-18", "gender": "male", "given_name": "J\u00falio", "id": "a01a2c69-7d60-4bd8-9403-5149acbbd73e", "identifiers": [{"identifier": "5830574", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10313418", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73586.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73586.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Delgado133192.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:J\u00falio_Delgado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00falio_Delgado"}], "name": "J\u00daLIO DELGADO"}
{"birth_date": "1973-06-21", "gender": "female", "id": "a05f4f9d-48b6-440c-bf4f-c9cde992f9d7", "identifiers": [{"identifier": "5830503", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25440903", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160641.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160641.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Congressos._Semin\u00e1rios._Palestras_(36640249961).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marciv\u00e2nia_Flecha"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marciv\u00e2nia_Flexa"}], "name": "PROFESSORA MARCIVANIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Professora Marciv\u00e2nia", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-03-10", "gender": "male", "given_name": "C\u00e9sar", "id": "a0649c86-0491-4021-a1f0-528a49ca59c7", "identifiers": [{"identifier": "5830525", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0001 2054 5727", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q28678608", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160576.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160576.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/C\u00e9sar_Halum_em_abril_de_2014.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e9sar_Halum"}], "name": "C\u00c9SAR HALUM"}
{"gender": "male", "id": "a093935e-1066-4edb-be48-7afeeef3ff74", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165429.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165429.jpg"}], "name": "GEAN LOUREIRO"}
{"birth_date": "1965-03-19", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "a0ac0ab1-8072-4b41-9ac7-5ef3a3cfab81", "identifiers": [{"identifier": "5830669", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "9401150325558010090000", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10346742", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74400.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74400.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Paulo_Pimenta_2012.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Paulo_Pimenta"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Pimenta"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/deputadofederal"}], "name": "PAULO PIMENTA"}
{"birth_date": "1937-03-23", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "a0aec642-49be-4b65-bd6f-f999153b32cd", "identifiers": [{"identifier": "5830740", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10309444", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74319.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74319.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Paes_Landim.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Francisco_Paes_Landim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Francisco_Paes_Landim"}], "name": "PAES LANDIM", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Francisco Paes Landim", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1948-08-18", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "a0beeade-f613-4752-8fd7-47e8811be75c", "identifiers": [{"identifier": "5830789", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25445257", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74554.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74554.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Alves_Rocha"}], "name": "JOS\u00c9 ROCHA"}
{"birth_date": "1953-08-23", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "a0c9f332-a2be-45bb-8db6-48308a4f1aa6", "identifiers": [{"identifier": "1377150325519910090006", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10346743", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141519.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141519.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/Paulo_Piau_em_outubro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Piau"}], "name": "PAULO PIAU"}
{"birth_date": "1961-10-12", "gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "a0dba780-b452-4407-91a0-b84dea3c4c69", "identifiers": [{"identifier": "Q26256215", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160652.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160652.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_S\u00e9rgio_Ribeiro_Coutinho_Teixeira"}], "name": "ROBERTO TEIXEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Roberto S\u00e9rgio Ribeiro Coutinho Teixeira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "female", "id": "a10acaaf-2bbe-4022-b948-b54f62fa8c3e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167707.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/167707.jpg"}], "name": "ROMANNA REMOR"}
{"gender": "male", "id": "a1513c57-10fb-438e-a44a-074de88307c4", "identifiers": [{"identifier": "Q18277786", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/188097.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/188097.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Merlong_Solano"}], "name": "MERLONG SOLANO"}
{"birth_date": "1980-08-02", "gender": "male", "id": "a16629fe-24fb-418d-853a-8315de4e7347", "identifiers": [{"identifier": "5830728", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18707971", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178849.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178849.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hissa_Abrah\u00e3o"}], "name": "HISSA ABRAH\u00c3O"}
{"birth_date": "1952-04-03", "gender": "male", "given_name": "Raul", "id": "a1b49bb8-370e-4e70-8aee-067224235518", "identifiers": [{"identifier": "5830832", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10357609", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74048.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74048.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Raul_Jungmann_posse_Min_Seg_P\u00fablica.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Raul_Jungmann"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Raul_Jungmann"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Raul_Jungmann"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Raul_Jungmann"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raul_Jungmann"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Raul_Jungmann"}], "name": "RAUL JUNGMANN"}
{"birth_date": "1962-12-15", "family_name": "C\u00e2mara", "gender": "male", "given_name": "Silas", "id": "a1e286f4-2cd3-48b4-946d-63518d8e6960", "identifiers": [{"identifier": "5830401", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "3080150325527910090001", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10371458", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74356.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74356.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/CMMPV_-_MP_660-2014_(15373643513).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Silas_C\u00e2mara"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Silas_C\u00e2mara"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Silas_C\u00e2mara"}], "name": "SILAS C\u00c2MARA"}
{"gender": "male", "id": "a25c5ad4-2101-4f69-910a-d8e92f515866", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141393.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141393.jpg"}], "name": "BRUNO RODRIGUES"}
{"birth_date": "1945-12-27", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9 Luiz", "id": "a26ef6a9-0385-40fe-bfb5-73015e472733", "identifiers": [{"identifier": "Q21558711", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/80920.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/80920.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Jos\u00e9_Luiz_Penna_at_Secretaria_da_Cultura_do_Estado_de_S\u00e3o_Paulo_02.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Luiz_Penna"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Luiz_Penna"}], "name": "PENNA", "other_names": [{"lang": "an", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "ast", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "ca", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "da", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "de", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Luiz Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "es", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "eu", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "gl", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "it", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "nb", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "nn", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "pl", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}, {"lang": "sv", "name": "Jos\u00e9 Luiz de Fran\u00e7a Penna", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-10-14", "gender": "male", "id": "a2b04f4f-e9a5-4bf5-96f2-f4d4a36e4e98", "identifiers": [{"identifier": "5830416", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10313207", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74570.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74570.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Jutahy_Magalh\u00e3es_J\u00fanior.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jutahy_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jutahy_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jutahy_J\u00fanior"}], "name": "JUTAHY JUNIOR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jutahy Magalh\u00e3es J\u00fanior", "note": "multilingual"}, {"lang": "es", "name": "Jutahy J\u00fanior", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Jutahy J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-03-25", "gender": "male", "id": "a2c2a3e0-518d-43ca-b446-37ca04edafcc", "identifiers": [{"identifier": "5830703", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19709290", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178964.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178964.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Heitor_Schuch_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Heitor_Schuch"}], "name": "HEITOR SCHUCH"}
{"birth_date": "1964-06-11", "gender": "male", "given_name": "Alex", "id": "a31063ec-f0d0-46ae-be51-93314c4c2285", "identifiers": [{"identifier": "5830426", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9601515", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73458.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73458.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Alex_Canziani.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alex_Canziani"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alex_Canziani"}], "name": "ALEX CANZIANI"}
{"gender": "male", "given_name": "Roberto", "id": "a38037d0-71b9-40fb-a98b-b8dc24c47493", "identifiers": [{"identifier": "5830540", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30929130", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178944.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178944.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Roberto_Sales"}], "name": "ROBERTO SALES"}
{"gender": "male", "id": "a39604b6-14d4-4909-8cef-698930ea402b", "identifiers": [{"identifier": "5830605", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871779", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178867.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178867.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Maria_Macedo_J\u00fanior"}], "name": "MACEDO", "other_names": [{"name": "Jos\u00e9 Maria Macedo J\u00fanior", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Jos\u00e9 Maria Macedo J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1983-10-23", "gender": "male", "given_name": "Daniel", "id": "a39e727e-f7e4-4f0a-a790-25e2d0a2ce5b", "identifiers": [{"identifier": "5830692", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020005", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/144523.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/144523.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/80/Danielvilela.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Daniel_Vilela"}], "name": "DANIEL VILELA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Daniel Elias Carvalho Vilela", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "a3e25fe4-9345-4bcb-a87c-0a82bbdcb0ab", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73935.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73935.jpg"}], "name": "HUMBERTO MICHILES"}
{"birth_date": "1955-05-20", "gender": "male", "given_name": "Vanderlei", "id": "a3e523e9-e2be-4642-a103-dc29f7d4d081", "identifiers": [{"identifier": "5830332", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16941003", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141553.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141553.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Vanderlei_Macris_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vanderlei_Macris"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vanderlei_Macris"}, {"note": "website", "url": "http://www.deputadomacris.com.br/"}], "name": "VANDERLEI MACRIS"}
{"birth_date": "1944-10-05", "gender": "female", "id": "a3f42d18-def2-4969-9268-a679681a4a1b", "identifiers": [{"identifier": "5830325", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "5637150325539810090002", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10271244", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74075.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74075.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Elcione_Barbalho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Elcione_Barbalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Elcione_Barbalho"}], "name": "ELCIONE BARBALHO"}
{"birth_date": "1963-12-01", "gender": "male", "id": "a448f0ad-4aef-46c7-b157-75edab70be30", "identifiers": [{"identifier": "Q27836036", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160590.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160590.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/H\u00e9lio_Batista_dos_Santos"}], "name": "H\u00c9LIO SANTOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "H\u00e9lio Batista dos Santos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1969-04-26", "family_name": "Morais", "gender": "female", "given_name": "Fl\u00e1via", "id": "a489b593-cb3d-4d3e-9b8d-1da7c2b5ea5e", "identifiers": [{"identifier": "5830778", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045770", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160598.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160598.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/PRMU_-_Procuradoria_Especial_da_Mulher_(19726446104).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Fl\u00e1via_Morais"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fl\u00e1via_Morais"}], "name": "FL\u00c1VIA MORAIS"}
{"birth_date": "1980-06-23", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "a4cf3f57-621f-403c-869c-65b4605e80fe", "identifiers": [{"identifier": "Q10320624", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160547.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160547.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Arg\u00f4lo"}], "name": "LUIZ ARG\u00d4LO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Argolo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-10-12", "gender": "male", "given_name": "Marco", "id": "a4e8fd4e-7a62-42b2-800f-259da327c907", "identifiers": [{"identifier": "5830379", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325327", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160601.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160601.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Marco_Feliciano.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marco_Feliciano"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Marco_Feliciano"}, {"note": "Wikipedia (pl)", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Marco_Feliciano"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marco_Feliciano"}, {"note": "website", "url": "http://www.marcofeliciano.com.br/home"}], "name": "PR. MARCO FELICIANO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marco Feliciano", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1967-04-06", "gender": "female", "id": "a52ddb70-d8e1-46aa-9564-af44c2fbc9f4", "identifiers": [{"identifier": "5830394", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27862748", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178911.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178911.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Simone_Morgado_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Simone_Morgado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Simone_Morgado"}], "name": "SIMONE MORGADO"}
{"gender": "male", "id": "a5d6b2f3-bd9d-428b-b719-c78a3f98f16c", "identifiers": [{"identifier": "Q60641731", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195278.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195278.jpg"}], "name": "MOIS\u00c9S DINIZ"}
{"birth_date": "1985-05-01", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "a5e8c9b5-f781-43bb-8ee2-bd0893cea159", "identifiers": [{"identifier": "5830787", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q17267317", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178844.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178844.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Pedro_Vilela.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Vilela"}], "name": "PEDRO VILELA"}
{"birth_date": "1960-02-23", "gender": "female", "given_name": "Christiane", "id": "a64f4cc1-a646-4ff5-b7e8-edbfeeda35ee", "identifiers": [{"identifier": "5830531", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18243754", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178928.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178928.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/CDH_-_Comiss\u00e3o_de_Direitos_Humanos_e_Legisla\u00e7\u00e3o_Participativa_(25688527473).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Christiane_Yared"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Christiane_Yared"}], "name": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Christiane Yared", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-01-08", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "a6b079b5-a023-4191-b645-6953bcac6dda", "identifiers": [{"identifier": "5830797", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9013783", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178841.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178841.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:C\u00edcero_Almeida"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_C\u00edcero_Soares_de_Almeida"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00edcero_Almeida"}], "name": "C\u00cdCERO ALMEIDA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 C\u00edcero Soares de Almeida", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "a7472a52-7d58-4350-a265-6b60cfddedbe", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174854.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/174854.jpg"}], "name": "DENILSON TEIXEIRA"}
{"birth_date": "1982-07-02", "gender": "female", "given_name": "Clarissa", "id": "a7c9b340-16bd-4392-89d7-ee73c12f1321", "identifiers": [{"identifier": "5830658", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9769912", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178939.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178939.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Deputada_Clarissa_Garotinho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Clarissa_Garotinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Clarissa_Garotinho"}], "name": "CLARISSA GAROTINHO"}
{"birth_date": "1964-05-16", "gender": "male", "given_name": "Duarte", "id": "a9b7814c-ad44-4f75-8a8d-daa9a4654095", "identifiers": [{"identifier": "Q10268879", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141385.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141385.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/Duarte_nogueira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Duarte_Nogueira"}], "name": "DUARTE NOGUEIRA"}
{"contact_details": [{"type": "twitter", "value": "adermismarini"}], "gender": "male", "id": "a9fbbf3f-c2c0-4def-81f8-cdbade27f4e3", "identifiers": [{"identifier": "Q60641732", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196359.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196359.jpg"}], "links": [{"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/AdermisMarini"}, {"note": "instagram", "url": "adermis_marini"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/adermismarini"}], "name": "AD\u00c9RMIS MARINI"}
{"birth_date": "1951-10-09", "gender": "male", "given_name": "Leonardo", "id": "aa7183aa-2f5e-4c5a-8df1-829049fead20", "identifiers": [{"identifier": "5830402", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893623", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74156.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74156.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/LeonardoMonteiro.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leonardo_Monteiro"}], "name": "LEONARDO MONTEIRO"}
{"birth_date": "1960-06-23", "gender": "male", "given_name": "Giovani", "id": "ab2d916f-346f-4bb5-8aed-da7694699424", "identifiers": [{"identifier": "5830766", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10289877", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160673.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160673.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/Giovani_Cherini.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Giovani_Cherini"}], "name": "GIOVANI CHERINI"}
{"birth_date": "1962-09-12", "gender": "male", "given_name": "Francisco", "id": "ab9e704a-6805-4b4d-99c2-bf725e67b04f", "identifiers": [{"identifier": "5830387", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046091", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160642.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160642.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Pastoreurico.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Francisco_Eurico_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eurico_da_Silva"}], "name": "PASTOR EURICO", "other_names": [{"lang": "fr", "name": "Francisco Eurico da Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-07-21", "gender": "male", "given_name": "\u00c9dson", "id": "abfa14db-367e-41ea-8109-687214ddc339", "identifiers": [{"identifier": "n2008216357", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "61029880", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10396275", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141419.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141419.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Edson_santos.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Santos"}], "name": "EDSON SANTOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "\u00c9dson Santos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-12-01", "gender": "male", "given_name": "Cl\u00e1udio", "id": "ac041d95-e012-493e-8a62-89e9023b6323", "identifiers": [{"identifier": "5830679", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337250", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74537.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74537.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Claudio_Cajado_cropped.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Cl\u00e1udio_Cajado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cl\u00e1udio_Cajado"}], "name": "CLAUDIO CAJADO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Cl\u00e1udio Cajado", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1981-04-20", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "paulomartins10"}], "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "ac3f06ca-ab42-45d6-80f0-05f4d74341ba", "identifiers": [{"identifier": "Q23893562", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193726.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193726.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Eduardo_Martins"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/PauloEduardoOficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/paulomartins10"}], "name": "PAULO MARTINS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Paulo Eduardo Martins", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-11-10", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "acd3f691-8f79-46bf-81c1-cb62953d1025", "identifiers": [{"identifier": "5830614", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21290171", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133439.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133439.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Andr\u00e9_Figueiredo_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Andr\u00e9_Figueiredo"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Figueiredo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Figueiredo"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/DeputadoAndreFigueiredo"}], "name": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO"}
{"birth_date": "1977-08-07", "gender": "male", "given_name": "Diego", "id": "ad915873-7d52-4fd5-a589-c3a40b0901ef", "identifiers": [{"identifier": "5830547", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10266194", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160588.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160588.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Diego_Andrade"}], "name": "DIEGO ANDRADE"}
{"birth_date": "1930-07-07", "family_name": "Novais", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "add9d84e-897f-40b9-b554-f0b7550e8def", "identifiers": [{"identifier": "2510150325524910090004", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q2066694", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74207.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74207.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8b/Pedro_Novais.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pedro_Novais"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Pedro_Novais"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Novais"}], "name": "PEDRO NOVAIS"}
{"birth_date": "1958-09-01", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "depdaniloforte"}], "gender": "male", "id": "ae1189f3-a7dd-475a-b6cb-1573f113e26b", "identifiers": [{"identifier": "5830390", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23905411", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/62881.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/62881.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Danilo_Forte_na_reuni\u00e3o_extraordin\u00e1ria_da_Comiss\u00e3o_Mista_de_Or\u00e7amento.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Danilo_Forte"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/danilobforte"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/depdaniloforte"}], "name": "DANILO FORTE"}
{"birth_date": "1952-03-09", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "ae33950d-9d83-4c9a-8df3-5254fdbd54bc", "identifiers": [{"identifier": "Q9621159", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74373.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74373.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Ant\u00f4nio_Carlos_Biffi_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Carlos_Biffi"}], "name": "BIFFI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Biffi", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-06-05", "family_name": "Carletto", "gender": "male", "given_name": "Ronaldo", "id": "af488a08-01f1-4002-a411-f6ac25eaf385", "identifiers": [{"identifier": "5830566", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25176041", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178861.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178861.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Carletto_.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ronaldo_Carletto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Carletto"}], "name": "RONALDO CARLETTO"}
{"birth_date": "1954-09-24", "family_name": "Avelino", "gender": "male", "given_name": "Pauderney", "id": "af8c7972-2ffd-4337-88b7-862265ee1ea9", "identifiers": [{"identifier": "5830374", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "1497150325520410090008", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10346258", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74095.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74095.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5e/Pauderney_Avelino.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pauderney_Avelino"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pauderney_Avelino"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Pauderney_Avelino"}], "name": "PAUDERNEY AVELINO"}
{"birth_date": "1959-04-06", "family_name": "Lopes", "gender": "male", "given_name": "J\u00falio", "id": "afa610b1-3e9f-4810-96cb-1e2e8957afd8", "identifiers": [{"identifier": "5830411", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q29474180", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74253.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74253.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/J\u00falio_Lopes_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:J\u00falio_Lopes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00falio_Lopes"}], "name": "JULIO LOPES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "J\u00falio Lopes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-11-28", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "b0bd9017-ef60-4770-b58e-b91c3333ee88", "identifiers": [{"identifier": "5830592", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "6702150325592710090002", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10346676", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74574.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74574.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Magalh\u00e3es"}], "name": "PAULO MAGALH\u00c3ES"}
{"birth_date": "1946-06-01", "gender": "male", "given_name": "S\u00edlvio", "id": "b0e30827-429c-4e0d-8b98-e9fbdb042d4b", "identifiers": [{"identifier": "5830704", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10376392", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73560.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73560.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/S\u00edlvio_Torres_em_junho_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00edlvio_Torres"}], "name": "SILVIO TORRES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00edlvio Torres", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1953-09-28", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "b1035d9e-43aa-485a-aa17-24e3982635e9", "identifiers": [{"identifier": "Q10308740", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160626.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160626.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Senador_almeida_lima.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Almeida_Lima"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Almeida_Lima"}], "name": "ALMEIDA LIMA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Almeida Lima", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-08-01", "gender": "male", "given_name": "Ricardo", "id": "b13210b1-58d9-429a-90e5-05068c4ba879", "identifiers": [{"identifier": "5830479", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10361158", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160655.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160655.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/Deputado_Federal_Ricardo_Izar_durante_instaura\u00e7\u00e3o_da_Frente_Parlamentar_em_defesa_dos_Animais._21-09-2015_(21619471641).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ricardo_Izar_Jr."}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Izar_Jr."}, {"note": "website", "url": "https://ricardoizar.com.br/"}], "name": "RICARDO IZAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ricardo Izar J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-01-18", "family_name": "Fontana", "gender": "male", "given_name": "Henrique", "id": "b14e267b-6811-4450-bb8e-428c811580ab", "identifiers": [{"identifier": "5830527", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 4832 4857", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n2005203883", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "19100708", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10294757", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73482.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73482.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/88/Henrique_Fontana_2009.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Henrique_Fontana"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Henrique_Fontana"}], "name": "HENRIQUE FONTANA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Herique Fontana", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u042d\u043d\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0424\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-06-11", "gender": "male", "given_name": "Milton", "id": "b166aec7-9c2f-43d0-8ee9-86dcd01ee0ed", "identifiers": [{"identifier": "5830520", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10330132", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74787.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74787.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/41/Milton_Monti_-_Avar\u00e9_REFON_4w.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Milton_Monti"}], "name": "MILTON MONTI"}
{"birth_date": "1947-01-13", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "b18df757-03a4-43a3-9cf7-77a3588cbb12", "identifiers": [{"identifier": "5830830", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "1491092", "scheme": "fast"}, {"identifier": "/m/03hkw_c", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "0000 0000 2975 099X", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n89635152", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "70538330", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q359615", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/131966.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/131966.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Jos\u00e9_Foga\u00e7a.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Foga\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Foga\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Foga\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Foga\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Foga\u00e7a"}], "name": "JOS\u00c9 FOGA\u00c7A", "other_names": [{"lang": "pt-br", "name": "Jos\u00e9 Alberto Foga\u00e7a de Medeiros", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-12-15", "family_name": "Miranda", "gender": "female", "given_name": "Dulce", "id": "b19ace7e-1f04-45d3-8787-db92e2b8dbbd", "identifiers": [{"identifier": "5830311", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28677571", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178994.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178994.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/CMCVM_-_Comiss\u00e3o_Permanente_Mista_de_Combate_\u00e0_Viol\u00eancia_contra_a_Mulher_(16964565019).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Dulce_Miranda"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dulce_Miranda"}], "name": "DULCE MIRANDA"}
{"birth_date": "1957-05-26", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "EdmilsonPSOL"}], "family_name": "Rodrigues", "gender": "male", "given_name": "Edmilson", "id": "b1a2a35c-c40d-4a09-b52c-76518213cea4", "identifiers": [{"identifier": "5830604", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/0n5rqm5", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "0000 0000 3329 5117", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q5338816", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/134812.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/134812.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Edmilson_Rodrigues.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Edmilson_Rodrigues"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Edmilson_Rodrigues"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Edmilson_Rodrigues"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edmilson_Rodrigues"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/EdmilsonPSOL"}, {"note": "website", "url": "http://www.edmilsonbritorodrigues.com.br/"}], "name": "EDMILSON RODRIGUES"}
{"gender": "male", "id": "b201f1aa-762f-4a74-abb0-410370b1c34d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171618.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171618.jpg"}], "name": "LUIZ DE DEUS"}
{"birth_date": "1945-11-03", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rio", "id": "b2334e49-56a9-4aa2-8b30-b83dccb5a24e", "identifiers": [{"identifier": "Q10334573", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74747.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74747.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rio_de_Oliveira"}], "name": "M\u00c1RIO DE OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1955-06-05", "gender": "male", "given_name": "Salvador", "id": "b2753d66-222b-4270-b4b0-c0588dbe1252", "identifiers": [{"identifier": "Q10367132", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73559.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73559.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Salvador_Zimbaldi"}], "name": "SALVADOR ZIMBALDI"}
{"birth_date": "1979-11-06", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "depleopicciani"}], "gender": "male", "given_name": "Leonardo", "id": "b2c585be-e9d0-4581-8238-f97850d35819", "identifiers": [{"identifier": "5830339", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/g/12151kt4", "scheme": "google_knowledge"}, {"identifier": "Q10317356", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74254.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74254.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/Leonardo_Picciani.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Leonardo_Picciani"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Leonardo_Picciani"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Leonardo_Picciani"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leonardo_Picciani"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/leonardopicciani15"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/depleopicciani"}, {"note": "website", "url": "http://www.leonardopicciani.com.br/"}], "name": "LEONARDO PICCIANI"}
{"gender": "male", "id": "b30788a7-bba6-4157-9676-dfaa878b852a", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4929.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/4929.jpg"}], "name": "JOSEPH BANDEIRA"}
{"gender": "male", "id": "b307b531-0a1e-41ee-be25-dd268c04ff53", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73875.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73875.jpg"}], "name": "JOS\u00c9 CARLOS VIEIRA"}
{"gender": "male", "id": "b33bd7e2-c455-4444-99d5-8616e3d0f5dd", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74696.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74696.jpg"}], "name": "ALBERTO MOUR\u00c3O"}
{"gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "b3660574-caf6-43a2-8d75-258f7238c5b2", "identifiers": [{"identifier": "5830693", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18276168", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178856.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178856.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Gualberto_Vasconcelos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Gualberto"}], "name": "JO\u00c3O GUALBERTO"}
{"gender": "male", "id": "b368d5bb-c207-477a-934f-76de8ca281da", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74145.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74145.jpg"}], "name": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO"}
{"birth_date": "1987-06-12", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "marceloaro"}], "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "b3a45329-fa45-4bc6-9c17-89f427109a66", "identifiers": [{"identifier": "5830596", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23969667", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146788.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146788.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(19153342441).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Aro"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/marceloaro"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/marceloaro"}], "name": "MARCELO ARO"}
{"birth_date": "1954-08-13", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "dimasramalho"}], "gender": "male", "given_name": "Dimas", "id": "b3da6e32-f51f-4b00-b236-76994d573c1e", "identifiers": [{"identifier": "6074150325589810090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10266357", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74265.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74265.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Conselheiro_Dimas_Eduardo_Ramalho_durante_sess\u00e3o_do_TCE-SP.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Dimas_Ramalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dimas_Ramalho"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/dimasramalho"}], "name": "DIMAS RAMALHO"}
{"birth_date": "1972-09-04", "family_name": "Dias", "gender": "female", "given_name": "Rejane", "id": "b3e71e7a-79ce-4287-85a4-21df36d38b84", "identifiers": [{"identifier": "Q10359026", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178925.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178925.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a5/Deputada_Rejane_Dias_Piau\u00ed.JPG"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rejane_Dias"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rejane_Dias"}], "name": "REJANE DIAS"}
{"birth_date": "1955-02-14", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "df_paulofreire"}], "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "b43356ee-604f-43f7-99da-9e23432d5d26", "identifiers": [{"identifier": "5830701", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20059223", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160558.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160558.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Deputado_Paulo_Freire.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Roberto_Freire_da_Costa"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/df_paulofreire"}, {"note": "website", "url": "http://www.deputadopaulofreire.com.br/www/index.php"}], "name": "PAULO FREIRE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Paulo Roberto Freire da Costa", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-07-22", "gender": "male", "given_name": "C\u00e9sar", "id": "b44ef8ac-a0ec-43f4-878a-6a7f7064383c", "identifiers": [{"identifier": "Q10263110", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160664.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160664.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/C\u00e9sar_Colnago_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:C\u00e9sar_Colnago"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e9sar_Colnago"}], "name": "CESAR COLNAGO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "C\u00e9sar Colnago", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-08-11", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "b46b9f96-eb12-4eed-80c6-3d3febba03cf", "identifiers": [{"identifier": "5830301", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893511", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178868.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178868.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(20511272482).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Odorico_Monteiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Odorico_Monteiro"}], "name": "ODORICO MONTEIRO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Odorico Monteiro de Andrade", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1984-10-10", "gender": "male", "given_name": "Diego", "id": "b46bab3e-5cd7-4a32-85f5-7e48b8718ed2", "identifiers": [{"identifier": "5830672", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045723", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178929.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178929.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Diego_Garcia_em_setembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Diego_Alexsander_Garcia"}], "name": "DIEGO GARCIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Diego Alexsander Garcia", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-12-03", "gender": "male", "given_name": "Henrique", "id": "b4971eec-b3b0-49f3-969a-6ce4e783af39", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 3866 8111", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10294698", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73940.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73940.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Henrique_Afonso"}], "name": "HENRIQUE AFONSO"}
{"birth_date": "1964-08-17", "family_name": "Maia", "gender": "male", "given_name": "Arthur", "id": "b5657f51-a6b2-4c73-a3fb-796248a4825e", "identifiers": [{"identifier": "5830788", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9631350", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160600.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160600.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/Arthur_Maia_cropped.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arthur_Maia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arthur_Oliveira_Maia"}], "name": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Arthur Maia", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-03-17", "gender": "female", "given_name": "Luci", "id": "b582f6d3-730d-4b56-bba8-e5eaa967d511", "identifiers": [{"identifier": "Q10320242", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73474.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73474.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/LuciChoinacki.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luci_Teresinha_Choinacki"}], "name": "LUCI CHOINACKI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luci Teresinha Choinacki", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1975-11-29", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "aleserfiotis"}], "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "b5873819-018b-484c-a567-d1aa066a1786", "identifiers": [{"identifier": "5830747", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27999270", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178833.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178833.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Alexandre_Serfiotis.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alexandre_Serfiotis"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Serfiotis"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/aleserfiotis"}], "name": "ALEXANDRE SERFIOTIS"}
{"birth_date": "1955-01-21", "family_name": "Almeida", "gender": "male", "given_name": "Daniel", "id": "b609731f-69b1-4c96-834e-759ea2cda867", "identifiers": [{"identifier": "5830345", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10263907", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74060.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74060.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Daniel_Almeida_-_Deputado_Federal.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Daniel_Almeida"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Daniel_Almeida"}], "name": "DANIEL ALMEIDA"}
{"gender": "male", "id": "b61eefcc-1c77-4214-b8ce-14d130d20721", "identifiers": [{"identifier": "Q60641786", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/0.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/0.jpg"}], "links": [{"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/RicardoBentinhoDias3B"}], "name": "RICARDO BENTINHO"}
{"birth_date": "1941-11-29", "gender": "male", "given_name": "Nelson", "id": "b67d99e0-9bca-4ce3-b63c-a4bb8041a48a", "identifiers": [{"identifier": "5830353", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "3920150325531810090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10336095", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73553.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73553.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Nelson_marquezelli.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Nelson_Marquezelli"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Marquezelli"}], "name": "NELSON MARQUEZELLI"}
{"gender": "male", "id": "b724fa65-f255-49aa-99e9-5f778b6a79f3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160638.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160638.jpg"}], "name": "\u00c2NGELO AGNOLIN"}
{"gender": "male", "id": "b741cbf0-e548-4f97-9c6c-95589884304e", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74027.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74027.jpg"}], "name": "RIBAMAR ALVES"}
{"gender": "male", "id": "b7bd5338-719e-404b-9ae1-75b3cbc29546", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160557.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160557.jpg"}], "name": "CL\u00c1UDIO PUTY"}
{"birth_date": "1978-01-21", "gender": "male", "id": "b7eb7cbf-7b25-49b0-9908-41661068d51b", "identifiers": [{"identifier": "5830437", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30931425", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122466.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122466.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Martins"}], "name": "RONALDO MARTINS"}
{"gender": "female", "id": "b804b621-19a5-4b64-82da-8bfc43b10122", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169711.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169711.jpg"}], "name": "TELMA PINHEIRO"}
{"birth_date": "1939-02-19", "gender": "male", "id": "b8db52e5-00f6-4b24-8cd3-18232db9fd2d", "identifiers": [{"identifier": "Q21020122", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74742.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74742.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lael_Varella"}], "name": "LAEL VARELLA"}
{"birth_date": "1930-10-21", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "b91a3fa9-857f-45b0-9f4d-3858f30f72ff", "identifiers": [{"identifier": "Q16940415", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74297.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74297.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Linhares_Ponte"}], "name": "JOS\u00c9 LINHARES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Linhares Ponte", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "b91c43b5-ea42-482c-9df1-6f6dd1a68a0f", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165583.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/165583.jpg"}], "name": "CARLOS ROBERTO"}
{"birth_date": "1969-08-28", "gender": "female", "given_name": "Angela", "id": "b9d276a4-d1ef-4cb2-922a-85aa1e99085c", "identifiers": [{"identifier": "Q17489954", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/192120.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/192120.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Angela_Albino.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Angela_Albino"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Angela_Albino"}], "name": "ANGELA ALBINO"}
{"birth_date": "1981-04-19", "gender": "male", "id": "b9e36bb1-9c61-4570-bf2d-dd598c1f3f3b", "identifiers": [{"identifier": "Q10357567", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141403.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141403.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Ratinho_J\u00fanior.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ratinho_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ratinho_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ratinho_J\u00fanior"}], "name": "RATINHO JUNIOR"}
{"birth_date": "1952-09-01", "gender": "male", "given_name": "Joaquim", "id": "b9ef9296-a2e5-434c-b8cc-09b8252ece9a", "identifiers": [{"identifier": "Q10307484", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141462.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141462.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Joaquim_de_Lira_Maia"}], "name": "LIRA MAIA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Joaquim de Lira Maia", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-12-17", "gender": "male", "given_name": "Valmir", "id": "ba33ef1b-8162-4be1-85fa-9b92a706665b", "identifiers": [{"identifier": "5830418", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10388943", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160610.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160610.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Valmir_Assun\u00e7\u00e3o.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valmir_Assun\u00e7\u00e3o"}], "name": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O"}
{"birth_date": "1956-04-11", "gender": "male", "id": "ba3d0552-2b71-47d7-924c-5091ca3aacc5", "identifiers": [{"identifier": "5830842", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020002", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/189593.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/189593.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/Wadih.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Wadih_Damous"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Wadih_Damous"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wadih_Damous"}], "name": "WADIH DAMOUS"}
{"birth_date": "1956-08-04", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "herculanopassos"}], "gender": "male", "id": "bad31ac1-02a5-43f2-aff3-5d51375acf53", "identifiers": [{"identifier": "5830513", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19709389", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178981.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178981.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Deputado_Herculano_Passos.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Herculano_Passos"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/HerculanoPassosJr"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/herculanopassos"}], "name": "HERCULANO PASSOS"}
{"gender": "male", "id": "bb07015b-545e-4401-af53-f4e1aab87b7c", "identifiers": [{"identifier": "Q60674728", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/170673.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/170673.jpg"}], "name": "PROFESSOR S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Sergio Paulo de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1978-11-04", "family_name": "Coelho", "gender": "male", "given_name": "Daniel", "id": "bb0e2c73-becb-47fd-9f7a-d3ab8ea325ba", "identifiers": [{"identifier": "5830748", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10263927", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178916.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178916.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Daniel_Coelho_em_2015.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Daniel_Coelho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Daniel_Coelho"}], "name": "DANIEL COELHO"}
{"birth_date": "1988-04-29", "gender": "male", "given_name": "Domingos", "id": "bbb48ec8-27a4-44f6-b58d-88bbdebdfc69", "identifiers": [{"identifier": "5830652", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020012", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/143632.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/143632.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Deputy-Domingos-Neto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Domingos_Neto"}], "name": "DOMINGOS NETO"}
{"birth_date": "1949-10-15", "gender": "male", "given_name": "Valdir", "id": "bc3ae84e-5255-43c4-b242-4f36941046bb", "identifiers": [{"identifier": "5830406", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 3546 1086", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n95921803", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "31253577", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q17267291", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74010.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74010.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Valdir_Colatto_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Valdir_Colatto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valdir_Colatto"}], "name": "VALDIR COLATTO"}
{"gender": "male", "id": "bc426f84-8c02-47f2-a8ce-24f104fd4b2f", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146307.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146307.jpg"}], "name": "NERI GELLER"}
{"birth_date": "1979-11-03", "family_name": "Leao", "gender": "male", "given_name": "Cac\u00e1", "id": "bc51ab36-1049-4a71-98ab-1acf1f2d93c5", "identifiers": [{"identifier": "5830296", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25441401", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/93083.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/93083.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Cac\u00e1_Le\u00e3o.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Cac\u00e1_Le\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cac\u00e1_Le\u00e3o"}], "name": "CAC\u00c1 LE\u00c3O"}
{"gender": "male", "id": "bc79fd60-884d-4236-aa0b-5432b1122ad8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160679.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160679.jpg"}], "name": "TAUMATURGO LIMA"}
{"gender": "male", "id": "bc7f7aab-8e9b-44d2-b367-f23c7c744c70", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172029.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/172029.jpg"}], "name": "FRANCISCO CHAGAS"}
{"birth_date": "1984-03-16", "gender": "male", "id": "bcdd054a-7e45-401d-933c-3e74e2118741", "identifiers": [{"identifier": "5830306", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24040303", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178887.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178887.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rubens_Pereira_J\u00fanior"}], "name": "RUBENS PEREIRA J\u00daNIOR"}
{"birth_date": "1963-11-29", "gender": "male", "given_name": "F\u00e9lix", "id": "bd8c498b-7064-4c45-9352-807d199abd28", "identifiers": [{"identifier": "5830443", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893555", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160666.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160666.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/F\u00e9lix_Mendon\u00e7a_J\u00fanior.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e9lix_Mendon\u00e7a_J\u00fanior"}], "name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR"}
{"birth_date": "1979-11-28", "gender": "male", "given_name": "Marx", "id": "bdae96c2-a571-43b4-9c06-9e94fa7b5335", "identifiers": [{"identifier": "5830777", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893667", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178843.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178843.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(26336388672).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marx_Beltr\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marx_Beltr\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Marx_Beltr\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marx_Beltr\u00e3o"}], "name": "MARX BELTR\u00c3O"}
{"birth_date": "1979-08-22", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "bdc45ac9-bc69-4273-915c-b8cb642cf16f", "identifiers": [{"identifier": "5830507", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175929", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178888.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178888.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Victor_Mendes"}], "name": "VICTOR MENDES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos Victor Mendes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1979-10-01", "gender": "male", "given_name": "Arthur", "id": "bddc7526-38f2-442d-ae17-d9f1cc95b67a", "identifiers": [{"identifier": "5830441", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16494207", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178847.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178847.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Arthur_Bisneto2.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arthur_Virg\u00edlio_Bisneto"}], "name": "ARTHUR VIRG\u00cdLIO BISNETO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Arthur Bisneto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-12-28", "family_name": "Campos", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "bdea05c6-b6a2-405e-9d12-fb7c6d27d176", "identifiers": [{"identifier": "5830462", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "8353150325553110090004", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q18276132", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74366.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74366.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Jo\u00e3o_Campos.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Campos_de_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Campos_de_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Campos_de_Ara\u00fajo"}], "name": "JO\u00c3O CAMPOS"}
{"birth_date": "1977-06-01", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "faustopinato10"}], "gender": "male", "id": "be86c7ab-92b9-43fe-909c-c872d8c8e264", "identifiers": [{"identifier": "5830338", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19708125", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/66828.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/66828.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Fausto_Pinato_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Fausto_Pinato"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fausto_Pinato"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/faustopinato"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/faustopinato10"}, {"note": "website", "url": "http://faustopinato.com.br/"}], "name": "FAUSTO PINATO"}
{"birth_date": "1957-08-29", "gender": "male", "id": "bf3d5cb4-dc55-4d9a-8718-fa30e1f28c4b", "identifiers": [{"identifier": "Q28465686", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193069.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/193069.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Nahim"}], "name": "NELSON NAHIM"}
{"gender": "male", "id": "bf5453c1-8f7c-4312-aa9a-9b425406ef78", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141496.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141496.jpg"}], "name": "MARCIO JUNQUEIRA"}
{"birth_date": "1948-09-17", "gender": "male", "given_name": "Nelson", "id": "bf7ab522-cd73-4915-b5b3-3f62be25d45c", "identifiers": [{"identifier": "Q16940338", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160566.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160566.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Padovani"}], "name": "NELSON PADOVANI"}
{"birth_date": "1956-09-28", "gender": "female", "given_name": "Keiko", "id": "bfa17676-59eb-4ce4-88da-db034c7fc513", "identifiers": [{"identifier": "5830730", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10314129", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160659.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160659.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/CMCVM_-_Comiss\u00e3o_Permanente_Mista_de_Combate_\u00e0_Viol\u00eancia_contra_a_Mulher_(16591547898).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Keiko_Ota"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Keiko_Ota"}], "name": "KEIKO OTA"}
{"birth_date": "1956-02-05", "gender": "male", "id": "bfb7d5be-b1b7-4b2c-a202-f5d6ec0b7665", "identifiers": [{"identifier": "5830628", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28465690", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178903.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178903.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Adilton_Sachetti"}], "name": "ADILTON SACHETTI"}
{"birth_date": "1989-08-27", "gender": "male", "given_name": "Andr\u00e9", "id": "bfbc6b45-4b2f-4e9d-ae93-139aeba3e7de", "identifiers": [{"identifier": "5830768", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24150974", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178882.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178882.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Deputado_Andr\u00e9_Fufuca.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Andr\u00e9_Fufuca"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Fufuca"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Andr\u00e9_Fufuca"}], "name": "ANDR\u00c9 FUFUCA", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30fc\u30fb\u30d5\u30d5\u30ab", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "bfe8ad67-14db-4f62-b91a-0828d0c703a8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73653.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73653.jpg"}], "name": "WELLINGTON FAGUNDES"}
{"birth_date": "1970-03-26", "gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "bff3557b-494b-4223-9f26-0398fd2cd48a", "identifiers": [{"identifier": "5830383", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337464", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160646.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160646.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5e/Fernando_Francischini.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Delegado_Francischini"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Delegado_Francischini"}], "name": "DELEGADO FRANCISCHINI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fernando Francischini", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "c02caa92-5ab5-4746-a544-e28cbb2fe34a", "identifiers": [{"identifier": "5830396", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871931", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178971.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178971.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jony_Marcos"}], "name": "JONY MARCOS"}
{"birth_date": "1977-02-27", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "elizianegama"}], "gender": "female", "id": "c06856c5-424b-4589-88f2-9c375d331295", "identifiers": [{"identifier": "5830448", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10271991", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178883.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178883.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Eliziane_Gama.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Eliziane_Gama"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Eliziane_Gama"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Eliziane_Gama"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eliziane_Gama"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/elizianegama"}], "name": "ELIZIANE GAMA"}
{"birth_date": "1951-06-04", "gender": "male", "id": "c11b0831-988e-4929-812b-bd4f611bc63e", "identifiers": [{"identifier": "5830361", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310918", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73666.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73666.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Jovair_Arantes_em_28_de_mar\u00e7o_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jovair_Arantes"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jovair_Arantes"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jovair_Arantes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jovair_Arantes"}], "name": "JOVAIR ARANTES", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u30b8\u30e7\u30d0\u30a4\u30eb\u30fb\u30a2\u30e9\u30f3\u30c6\u30b9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-10-06", "family_name": "Zanotto", "gender": "female", "given_name": "Carmen", "id": "c1206be2-6590-40de-93bd-df1d6b443174", "identifiers": [{"identifier": "5830630", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18274606", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164360.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/164360.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(26089839191).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carmen_Zanotto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carmen_Zanotto"}, {"note": "website", "url": "http://www.carmenzanotto.com.br"}], "name": "CARMEN ZANOTTO"}
{"birth_date": "1957-09-15", "gender": "male", "id": "c146a6c7-9b0f-4891-b785-6995d27ed541", "identifiers": [{"identifier": "5830375", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691902", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171617.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171617.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Fernando_dos_Santos"}], "name": "PAUL\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Paulo Fernando dos Santos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-12-27", "gender": "male", "given_name": "Marco", "id": "c175c896-33b3-46d4-b0ad-1a3427ba67df", "identifiers": [{"identifier": "5830634", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/04cllfg", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q2622384", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133373.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133373.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Marco_maia_2011.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marco_Maia"}, {"note": "Wikipedia (bg)", "url": "https://bg.wikipedia.org/wiki/\u041c\u0430\u0440\u043a\u043e_\u041c\u0430\u044f"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marco_Maia"}, {"note": "Wikipedia (fa)", "url": "https://fa.wikipedia.org/wiki/\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0648_\u0645\u0627\u06cc\u0627"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marco_Maia"}, {"note": "Wikipedia (ru)", "url": "https://ru.wikipedia.org/wiki/\u041c\u0430\u0439\u044f,_\u041c\u0430\u0440\u043a\u043e"}, {"note": "Wikipedia (yo)", "url": "https://yo.wikipedia.org/wiki/Marco_Maia"}], "name": "MARCO MAIA", "other_names": [{"lang": "bg", "name": "\u041c\u0430\u0440\u043a\u043e \u041c\u0430\u044f", "note": "multilingual"}, {"lang": "fa", "name": "\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0648 \u0645\u0627\u06cc\u0627", "note": "multilingual"}, {"lang": "ru", "name": "\u041c\u0430\u0439\u044f, \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e", "note": "multilingual"}, {"lang": "zh", "name": "\u99ac\u723e\u79d1\u00b7\u99ac\u4e9e", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-09-22", "gender": "male", "id": "c18045e4-8212-4fc5-9566-7d91b6dada64", "identifiers": [{"identifier": "5830370", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9582639", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178968.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178968.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Adelson_Barreto"}], "name": "ADELSON BARRETO"}
{"birth_date": "1951-02-23", "gender": "male", "id": "c1859329-f744-44e2-9500-7867d8e97c65", "identifiers": [{"identifier": "5830623", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046192", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178830.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178830.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/Sinval_Malheiros_em_outubro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sinval_Malheiros"}], "name": "DR. SINVAL MALHEIROS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Sinval Malheiros", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1946-12-11", "gender": "male", "given_name": "J\u00falio", "id": "c1f6dc29-5acb-4784-b3e3-93a4a38f3125", "identifiers": [{"identifier": "Q10313388", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160519.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160519.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/J\u00falio_campos_MT_Senador.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00falio_Campos"}], "name": "J\u00daLIO CAMPOS"}
{"birth_date": "1978-05-18", "gender": "male", "given_name": "Marcos", "id": "c1fc676e-e400-4e99-9c15-b3fb1e18e731", "identifiers": [{"identifier": "5830328", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10325498", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178943.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178943.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Marcos_Soares_em_outubro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcos_Soares_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcos_Soares_(pol\u00edtico)"}], "name": "MARCOS SOARES", "other_names": [{"lang": "ru", "name": "\u041c\u0430\u0440\u043a\u043e\u0441 \u0421\u0443\u0430\u0440\u0435\u0441", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1929-05-17", "gender": "male", "given_name": "Vicente", "id": "c2220660-1604-43ce-82b3-efb504ef0a30", "identifiers": [{"identifier": "Q10390240", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74308.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74308.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vicente_Ferreira_de_Arruda_Coelho"}], "name": "VICENTE ARRUDA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vicente Ferreira de Arruda Coelho", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "c266c434-6b74-4f99-b2ae-2cb4cc590387", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74106.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74106.jpg"}], "name": "EDSON SILVA"}
{"birth_date": "1940-12-15", "gender": "male", "given_name": "Junji", "id": "c2a615b4-a5ea-4638-9d92-c87c92111eff", "identifiers": [{"identifier": "Q10312975", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160544.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160544.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Junji_Abe"}], "name": "JUNJI ABE"}
{"gender": "male", "id": "c2b31ff8-77da-49fd-b106-bfa63ee536c8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160540.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160540.jpg"}], "name": "OTONIEL LIMA"}
{"birth_date": "1980-09-11", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "evandrogussi"}], "gender": "male", "id": "c2d2bb71-49e1-4c11-b2c1-788d152dc82f", "identifiers": [{"identifier": "5830649", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19707926", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178828.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178828.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Evandro_Gussi_em_maio_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Evandro_Gussi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Evandro_Gussi"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/evandro.gussi"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/evandrogussi"}], "name": "EVANDRO GUSSI"}
{"birth_date": "1949-04-25", "gender": "male", "given_name": "Ronaldo", "id": "c3257eaa-6ac4-4b45-8d3c-6246c6493fe9", "identifiers": [{"identifier": "5830580", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "0000 0000 5479 9883", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10296136", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178845.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178845.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Ronaldo_lessa.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ronaldo_Lessa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Lessa"}], "name": "RONALDO LESSA"}
{"birth_date": "1973-04-22", "gender": "female", "id": "c3345ae6-7a42-469b-92e7-b2af8672b263", "identifiers": [{"identifier": "Q27862770", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146949.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/146949.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Plen\u00e1rio_do_Senado_(21065595933).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rosinha_da_Adefal"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rosinha_da_Adefal"}], "name": "ROSINHA DA ADEFAL"}
{"gender": "male", "id": "c338b60f-3702-445f-a9f8-675d20f0f429", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73777.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73777.jpg"}], "name": "LUCIANO PIZZATTO"}
{"gender": "male", "id": "c338e826-f9cd-48c1-b999-797375a7de12", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141508.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141508.jpg"}], "name": "MAURO NAZIF"}
{"gender": "female", "id": "c3683a29-8f02-48fb-93cc-19edd38ec59b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173802.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/173802.jpg"}], "name": "GOIACIARA CRUZ"}
{"gender": "male", "id": "c38737ae-d171-4cc5-9904-77af5af61a77", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73892.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73892.jpg"}], "name": "ELISEU PADILHA"}
{"birth_date": "1982-04-15", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "renataabreu1919"}], "gender": "female", "given_name": "Renata", "id": "c3e3e212-a929-44e0-aa23-b6b3884b8555", "identifiers": [{"identifier": "5830772", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046133", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178989.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178989.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/04-03-2015_Deputada_Renata_Abreu_e_Jos\u00e9_de_Abreu,_s\u00e3o_recebidos_em_audi\u00eancia_pelo_vice-presidente_Michel_Temer._(16098680513).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Renata_Abreu"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Renata_Abreu"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/renataabreu1919"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/renataabreu1919"}, {"note": "website", "url": "http://renataabreuoficial.com.br/"}], "name": "RENATA ABREU"}
{"birth_date": "1963-12-23", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "vereadorgoulart"}], "gender": "male", "given_name": "Antonio", "id": "c3f72256-302b-4575-b947-1039452b998a", "identifiers": [{"identifier": "5830382", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19607598", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178980.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178980.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Antonio_Goulart_dos_Reis"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/goulartoficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/vereadorgoulart"}], "name": "GOULART", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Antonio Goulart dos Reis", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1949-07-30", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "c45f2fa7-50c5-4b0d-9b40-4494b8035ade", "identifiers": [{"identifier": "Q10270522", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73447.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73447.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Edinho_Ara\u00fajo-2015_02_24.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Edinho_Ara\u00fajo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Coelho_Ara\u00fajo"}], "name": "EDINHO ARA\u00daJO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Edson Coelho Ara\u00fajo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1981-06-02", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "c4ea19db-78ef-41c2-97f2-1b2d823f2613", "identifiers": [{"identifier": "5830412", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/03c0lqv", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q3048186", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178965.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178965.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Jo\u00e3o_Derly_(PCdoB)_(8315766914).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (cs)", "url": "https://cs.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (fi)", "url": "https://fi.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (ja)", "url": "https://ja.wikipedia.org/wiki/\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30fb\u30c7\u30eb\u30ea"}, {"note": "Wikipedia (no)", "url": "https://no.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Derly"}], "name": "JO\u00c3O DERLY", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30fb\u30c7\u30eb\u30ea", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-08-25", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "c5106e65-41e2-41a4-928e-3441533967e6", "identifiers": [{"identifier": "5830588", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270715", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74655.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74655.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Luiz_Barros_Barbosa"}], "name": "EDUARDO BARBOSA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Eduardo Luiz Barros Barbosa", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-06-13", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "c5502069-0dfc-432b-9a14-fd725fdf351d", "identifiers": [{"identifier": "5830302", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "1606315", "scheme": "fast"}, {"identifier": "1057719439", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "0000 0000 4882 160X", "scheme": "isni"}, {"identifier": "no2005019331", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "34182948", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q19607597", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178962.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178962.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/Carlos_Gomes_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Gomes_da_Silva"}], "name": "CARLOS GOMES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ant\u00f4nio Carlos Gomes da Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1983-04-28", "gender": "female", "given_name": "Bruna", "id": "c5f111d1-5eeb-4c84-997c-fe8b669da30e", "identifiers": [{"identifier": "5830665", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336968", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160589.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160589.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Bruna_Furlan.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Bruna_Furlan"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Bruna_Furlan"}], "name": "BRUNA FURLAN"}
{"birth_date": "1950-03-06", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "c64a58fe-6404-4d17-b0a6-d44edf9a6765", "identifiers": [{"identifier": "5830818", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270516", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73793.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73793.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Bez_de_Oliveira"}], "name": "EDINHO BEZ", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Edson Bez de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-07-15", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "c68fd565-4e5d-4f10-8989-904b47bb531c", "identifiers": [{"identifier": "Q16336362", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141374.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141374.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/F\u00f3rum_Mobilidade_Urbana,_na_ALMG.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Silveira_de_Oliveira"}], "name": "ALEXANDRE SILVEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Alexandre Silveira de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1971-07-15", "gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "c715ca48-fe90-4e0a-9b5f-324d7c7559d9", "identifiers": [{"identifier": "5830453", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10363835", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141531.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141531.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Batista_de_Castro"}], "name": "RODRIGO DE CASTRO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Rodrigo Batista de Castro", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1942-08-23", "family_name": "Vasconcelos", "gender": "male", "given_name": "Jarbas", "id": "c77d96e5-45f0-42f7-ba77-ad7245287aa0", "identifiers": [{"identifier": "5830323", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "1664308", "scheme": "fast"}, {"identifier": "0000 0000 4775 4425", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n2006219457", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "1911651", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10305371", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/131943.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/131943.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Jarbas_vasconcelos3.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jarbas_Vasconcelos"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jarbas_Vasconcelos"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jarbas_Vasconcelos"}], "name": "JARBAS VASCONCELOS"}
{"birth_date": "1963-11-26", "gender": "male", "given_name": "Rog\u00e9rio", "id": "c7e5e8a8-6d57-4d08-ac8b-7fcb4191b80c", "identifiers": [{"identifier": "5830463", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10364098", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141535.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141535.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/CMMPV_-_Comiss\u00e3o_Mista_da_Medida_Provisoria_(17385548630).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rog\u00e9rio_Simonetti_Marinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Simonetti_Marinho"}], "name": "ROG\u00c9RIO MARINHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Rog\u00e9rio Simonetti Marinho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1946-05-26", "gender": "male", "id": "c8161aba-b90e-41cb-9dd2-dc70437a449f", "identifiers": [{"identifier": "5830327", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23822822", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74752.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74752.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Odelmo_Le\u00e3o,_2014.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Odelmo_Le\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Odelmo_Le\u00e3o"}], "name": "ODELMO LE\u00c3O"}
{"birth_date": "1942-07-23", "gender": "male", "given_name": "Nelson", "id": "c84973a6-1797-4994-b196-0465c896ffb6", "identifiers": [{"identifier": "5830544", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940336", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73781.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73781.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/eb/NELSON_MEURER.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nelson_Meurer"}], "name": "NELSON MEURER"}
{"gender": "male", "id": "c884b13d-8101-43ab-bd46-1f855355fed6", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179880.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179880.jpg"}], "name": "MASSAMI MIKI"}
{"birth_date": "1942-11-03", "gender": "male", "given_name": "Marcio", "id": "c938beff-1da9-406e-8e8c-1c82bab05a3e", "identifiers": [{"identifier": "Q10325252", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74744.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74744.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/af/M\u00e1rcio_Reinaldo_Dias_Moreira.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcio_Reinaldo_Dias_Moreira"}], "name": "MARCIO REINALDO MOREIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Marcio Reinaldo Dias Moreira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Francisco", "id": "c954defd-7cb9-4535-a893-1d52b11519b9", "identifiers": [{"identifier": "5830707", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678126", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160677.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160677.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Francisco_Floriano_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Francisco_Floriano"}], "name": "FRANCISCO FLORIANO"}
{"birth_date": "1950-02-18", "family_name": "Terra", "gender": "male", "given_name": "Osmar", "id": "c97893d1-3854-4962-8259-1909287a157b", "identifiers": [{"identifier": "5830557", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10342262", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73692.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73692.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Osmar_Terra_em_12_de_maio_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Osmar_Terra"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Osmar_Terra"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Osmar_Terra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Osmar_Terra"}], "name": "OSMAR TERRA"}
{"birth_date": "1958-07-04", "gender": "female", "id": "c98d75ff-584f-4065-89e7-d39ed5c5cbe4", "identifiers": [{"identifier": "5830663", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21020172", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178859.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178859.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/CDH_-_Comiss\u00e3o_de_Direitos_Humanos_e_Legisla\u00e7\u00e3o_Participativa_(26492865413).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Moema_Gramacho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Moema_Gramacho"}], "name": "MOEMA GRAMACHO"}
{"birth_date": "1963-02-12", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "c9998af3-ce72-4137-93e7-ac169fe8eba7", "identifiers": [{"identifier": "5830495", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310355", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74079.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74079.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Deputado_Jos\u00e9_Priante.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Priante"}], "name": "JOS\u00c9 PRIANTE", "other_names": [{"lang": "ca", "name": "Jos\u00e9 Benito Priante J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-12-27", "death_date": "2015-05-10", "gender": "male", "id": "c9a3a600-5da8-4a9f-9720-db7a62a05a0a", "identifiers": [{"identifier": "Q10328629", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73904.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73904.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/MendesRibeiroFilho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mendes_Ribeiro_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mendes_Ribeiro_Filho"}], "name": "MENDES RIBEIRO FILHO"}
{"birth_date": "1952-06-23", "gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "c9d9311c-c893-43cd-bb36-421880cea9ac", "identifiers": [{"identifier": "5830642", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10281242", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163831.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163831.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b2/Fernandojordao2010.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Ant\u00f4nio_Ceciliano_Jord\u00e3o"}], "name": "FERNANDO JORD\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fernando Ant\u00f4nio Ceciliano Jord\u00e3o", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-01-26", "gender": "male", "given_name": "Vilson", "id": "ca441910-1784-40ff-b400-7eccc36558d3", "identifiers": [{"identifier": "Q10391526", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141870.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141870.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vilson_Covatti"}, {"note": "website", "url": "http://www.vilsoncovatti.com.br"}], "name": "VILSON COVATTI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vilson Lu\u00eds Covatti", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-10-10", "gender": "male", "given_name": "Celso", "id": "ca90f97c-9721-4147-a6f0-22938c4bf551", "identifiers": [{"identifier": "5830473", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21290195", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/72912.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/72912.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Celso_Pansera_em_janeiro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Celso_Pansera"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Celso_Pansera"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Celso_Pansera"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Celso_Pansera"}], "name": "CELSO PANSERA"}
{"gender": "male", "id": "ca9f36ae-770b-48d7-8502-cb4fa6a11f8a", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141390.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141390.jpg"}], "name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO"}
{"birth_date": "1970-03-02", "gender": "male", "id": "caba078a-4477-4dc1-9066-ca1f16586602", "identifiers": [{"identifier": "5830432", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25440287", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178885.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178885.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/J\u00fanior_Marreca"}], "name": "JUNIOR MARRECA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "J\u00fanior Marreca", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-10-15", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "cb1e57b6-d8d0-4f41-b476-fc814324c1cb", "identifiers": [{"identifier": "Q9601937", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74829.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74829.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Alexandre_Cardoso.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Cardoso"}], "name": "ALEXANDRE CARDOSO"}
{"birth_date": "1946-11-25", "gender": "male", "given_name": "William", "id": "cb31c867-ed9b-4f8f-ac88-eaf38971c1bb", "identifiers": [{"identifier": "Q10393686", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160586.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160586.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/Dr._Dib.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/William_Dib"}], "name": "WILLIAM DIB"}
{"birth_date": "1966-12-11", "gender": "female", "id": "cb52f2b5-c52f-4be4-8050-c1419ed40130", "identifiers": [{"identifier": "Q25440160", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191684.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/191684.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ros\u00e2ngela_Curado"}], "name": "ROS\u00c2NGELA CURADO"}
{"gender": "male", "id": "cbb0d9f7-de79-46f1-8f48-db95e6ecaeb9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74152.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74152.jpg"}], "name": "ISA\u00cdAS SILVESTRE"}
{"birth_date": "1941-10-18", "gender": "male", "given_name": "Manoel", "id": "cbb4501a-8eda-4467-b418-0b54e3992cc5", "identifiers": [{"identifier": "Q10323809", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74456.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74456.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Manoel_Salviano_Sobrinho"}], "name": "MANOEL SALVIANO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Manoel Salviano Sobrinho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1964-06-06", "family_name": "Henry", "gender": "male", "given_name": "Raul", "id": "cbb8ef40-5445-47ac-b9ca-c4af62bdbac3", "identifiers": [{"identifier": "Q10357606", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141523.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141523.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/Raul_Henry,_economista_e_pol\u00edtico_brasileiro.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Raul_Henry"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raul_Henry"}], "name": "RAUL HENRY"}
{"birth_date": "1961-03-27", "gender": "male", "given_name": "Enio", "id": "cc781d16-2ac6-4e35-898f-86f9b798cc26", "identifiers": [{"identifier": "5830348", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10272988", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/132504.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/132504.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/08/Enio_Verri_em_dezembro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Enio_Verri"}], "name": "ENIO VERRI"}
{"gender": "male", "id": "cc995755-2b36-4761-8e51-f736ea73a8bb", "identifiers": [{"identifier": "Q60641799", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194262.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194262.jpg"}], "name": "JONES MARTINS"}
{"birth_date": "1959-09-26", "gender": "male", "given_name": "Edmar", "id": "cc9c0655-72e0-42fd-8ebf-8228f2b605c0", "identifiers": [{"identifier": "5830508", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270438", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160578.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160578.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Edmar_Arruda.PNG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edmar_Arruda"}], "name": "EDMAR ARRUDA"}
{"gender": "male", "id": "cca3183c-92a3-4799-9330-9515286d45ec", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141378.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141378.jpg"}], "name": "ANDRE VARGAS"}
{"gender": "male", "id": "cce657f8-4631-4ad2-97e2-8688b54073df", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/109372.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/109372.jpg"}], "name": "PAULO FERREIRA"}
{"gender": "male", "id": "cd0c69db-afeb-438f-9fb5-7a3e784b51f9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74745.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74745.jpg"}], "name": "MARCOS LIMA"}
{"gender": "male", "id": "cd28652a-2e46-4c7a-9d26-48c3bce0f88d", "identifiers": [{"identifier": "5830792", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871828", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160611.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160611.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Toninho_Pinheiro"}], "name": "TONINHO PINHEIRO"}
{"gender": "male", "id": "cd566941-fc85-4490-b9d2-4c413a293044", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160647.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160647.jpg"}], "name": "EDUARDO AZEREDO"}
{"birth_date": "1959-09-18", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "cd6ac11f-f34f-46a4-a359-5b72415529b4", "identifiers": [{"identifier": "0000 0004 2823 1871", "scheme": "isni"}, {"identifier": "1486230", "scheme": "ptbnp"}, {"identifier": "306460583", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q25176026", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73933.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73933.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8b/Deputado_Zequinha_Marinho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Zequinha_Marinho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Zequinha_Marinho"}], "name": "ZEQUINHA MARINHO", "other_names": [{"name": "Jos\u00e9 da Cruz Marinho", "note": "alternate"}, {"lang": "nl", "name": "Jos\u00e9 da Cruz Marinho", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Jos\u00e9 da Cruz Marinho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-04-11", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "cdb03edf-ea2d-4771-ba08-014be0e10698", "identifiers": [{"identifier": "5830622", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9697118", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178993.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178993.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/Gaguim.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Henrique_Gaguim"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Henrique_Gaguim"}], "name": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos Henrique Amorim", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "cdb35422-7ee0-4f20-b12c-e92623fabaa2", "identifiers": [{"identifier": "5830458", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871957", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74359.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74359.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Nilton_Capixaba"}], "name": "NILTON CAPIXABA"}
{"birth_date": "1924-02-05", "death_date": "2012-06-06", "gender": "male", "given_name": "Jorge", "id": "cdd9a935-3600-4df8-bc4b-45a8da563d9a", "identifiers": [{"identifier": "0000 0004 1860 9703", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10308297", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160625.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160625.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_de_Oliveira"}], "name": "ZOINHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jorge de Oliveira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "ce18aeb6-612e-474a-9f40-eb749b11e1f2", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160603.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160603.jpg"}], "name": "AMAURI TEIXEIRA"}
{"birth_date": "1964-10-26", "gender": "male", "given_name": "Jefferson", "id": "ce7bace6-1f1b-4452-a549-99ed97dad82b", "identifiers": [{"identifier": "5830439", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10306594", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74273.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74273.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Jefferson_Campos.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jefferson_Alves_de_Campos"}], "name": "JEFFERSON CAMPOS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jefferson Alves de Campos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1951", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "cf7c343c-914a-43d4-a2f7-95e08dcfe356", "identifiers": [{"identifier": "5830664", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10308879", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74291.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74291.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arnon_Bezerra"}], "name": "ARNON BEZERRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Arnon Cruz Bezerra de Menezes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1940-03-22", "gender": "male", "given_name": "Onofre", "id": "cfbda6ca-ba18-4782-aec2-95d1497122eb", "identifiers": [{"identifier": "Q10341036", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160563.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160563.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Onofre_Agostini.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Onofre_Agostini"}], "name": "ONOFRE SANTO AGOSTINI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Onofre Agostini", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1950-06-09", "family_name": "Castro", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "d0411b0a-7aeb-4470-8ecd-25e12d1becaa", "identifiers": [{"identifier": "5830659", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337847", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74460.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74460.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/CMMPV_-_Comiss\u00e3o_Mista_da_Medida_Provisoria_(15594403588).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcelo_Castro"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Castro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Castro"}], "name": "MARCELO CASTRO", "other_names": [{"lang": "ar", "name": "\u0645\u0627\u0631\u0633\u064a\u0644\u0648 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "d0831d23-b1f3-4b86-b33a-9b587d01e8d1", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73428.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73428.jpg"}], "name": "ALDO REBELO"}
{"gender": "male", "id": "d08a1fb3-e80d-45db-b2e8-129b79f9f33f", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74321.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74321.jpg"}], "name": "BETINHO ROSADO"}
{"birth_date": "1954-11-27", "gender": "female", "id": "d09d7a8a-b370-4243-9856-0e6b3b6cf38e", "identifiers": [{"identifier": "5830392", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q27862767", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178949.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178949.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Zenaide_Maia_em_dezembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Zenaide_Maia"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Zenaide_Maia"}], "name": "ZENAIDE MAIA"}
{"birth_date": "1950-10-08", "gender": "male", "given_name": "Luiz Carlos", "id": "d0bea3d8-b25d-421a-a07b-7c6b2cb04497", "identifiers": [{"identifier": "5830316", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320658", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73778.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73778.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Plen\u00e1rio_do_Senado_(27082669614)_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Carlos_Hauly"}], "name": "LUIZ CARLOS HAULY"}
{"birth_date": "1964-05-30", "gender": "male", "given_name": "Ademir", "id": "d0d0ad60-09c6-489b-af5b-69294b5ea08b", "identifiers": [{"identifier": "5830803", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16485430", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133374.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/133374.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ademir_Camilo"}], "name": "ADEMIR CAMILO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Ademir Camilo Prates Rodrigues", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-05-01", "family_name": "Carneiro", "gender": "female", "given_name": "Laura", "id": "d0d83a5d-25b2-468f-8550-b287f220424a", "identifiers": [{"identifier": "Q10316536", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74856.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74856.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(33199055221).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Laura_Carneiro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Laura_Carneiro"}], "name": "LAURA CARNEIRO"}
{"birth_date": "1958-01-24", "gender": "male", "id": "d0e11d9d-28ae-48f4-b25d-c1be4bfa33cc", "identifiers": [{"identifier": "5830795", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10371318", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160613.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160613.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Atphoto.2007-06-15.image_media_horizontal.7068829065.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sib\u00e1_Machado"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sib\u00e1_Machado"}], "name": "SIB\u00c1 MACHADO"}
{"birth_date": "1963-01-18", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "costa_rui"}], "gender": "male", "given_name": "Rui", "id": "d182a395-2453-43b1-8ca3-597be5ba4f77", "identifiers": [{"identifier": "Q10365240", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/104254.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/104254.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Posse_de_Rui_Costa_-_Casa_Civil.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rui_Costa_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rui_Costa_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Rui_Costa_(pol\u00edtico)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rui_Costa_(pol\u00edtico)"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/ruicostaoficial"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/costa_rui"}], "name": "RUI COSTA", "other_names": [{"lang": "ca", "name": "Rui Costa dos Santos", "note": "multilingual"}, {"lang": "es", "name": "Rui Costa dos Santos", "note": "multilingual"}, {"lang": "gl", "name": "Rui Costa dos Santos", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Rui Costa dos Santos", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-11-16", "gender": "male", "id": "d242fa7b-c86f-48c3-bdfa-49b81551f162", "identifiers": [{"identifier": "Q27862792", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194261.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194261.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cajar_Nardes"}], "name": "CAJAR NARDES"}
{"birth_date": "1962-03-20", "gender": "male", "given_name": "S\u00e9rgio", "id": "d2948cf0-9a87-45a0-874f-a44b4b146cb6", "identifiers": [{"identifier": "5830405", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940797", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178826.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178826.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Deputado_Major_Olimpio_no_Senado_2_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Major_Ol\u00edmpio"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Major_Ol\u00edmpio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Major_Ol\u00edmpio"}, {"note": "website", "url": "http://www.majorolimpio.com/"}], "name": "MAJOR OLIMPIO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9rgio Ol\u00edmpio Gomes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1958-09-01", "family_name": "Pereira", "gender": "male", "given_name": "Mauro", "id": "d2e4852c-ab1b-466c-8ccf-1665f00a0672", "identifiers": [{"identifier": "5830831", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046038", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/124411.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/124411.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mauro_Pereira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mauro_Pereira"}], "name": "MAURO PEREIRA"}
{"birth_date": "1955-03-27", "gender": "male", "given_name": "Lourival", "id": "d376f5a2-9e8e-40a8-bfbe-141a5e6ad240", "identifiers": [{"identifier": "Q16337777", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160555.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160555.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lourival_Mendes"}], "name": "LOURIVAL MENDES"}
{"birth_date": "1959-04-28", "gender": "male", "id": "d3d03897-d393-46eb-8126-75c690e9dafb", "identifiers": [{"identifier": "5830807", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10367534", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74372.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74372.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Sandes_J\u00fanior"}], "name": "SANDES J\u00daNIOR"}
{"gender": "male", "id": "d3d20bd8-1450-43eb-9dbd-3a3353f8021d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/175212.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/175212.jpg"}], "name": "RENATO SIM\u00d5ES"}
{"birth_date": "1960-05-27", "gender": "male", "given_name": "Benedito", "id": "d4313003-5715-4240-bfa0-ad8d98565c3c", "identifiers": [{"identifier": "5830289", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9654172", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152610.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152610.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Benedito_Roberto_Alves"}], "name": "ROBERTO ALVES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Benedito Roberto Alves", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-07-26", "gender": "male", "given_name": "Rodrigo", "id": "d4b85894-73e4-4698-8d4e-84c8716c19ec", "identifiers": [{"identifier": "Q18280604", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160514.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160514.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Moreira_Ladeira_Grilo"}], "name": "DR. GRILO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Rodrigo Moreira Ladeira Grilo", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "d4f76747-cf14-41f3-9e98-0f576cfcc9cc", "identifiers": [{"identifier": "5830561", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9697396", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141398.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141398.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Carlos_Zarattini_em_agosto_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Zarattini"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Zarattini"}], "name": "CARLOS ZARATTINI"}
{"birth_date": "1963-02-08", "gender": "male", "id": "d55740bd-f3c1-4cd4-8656-6369616e7af3", "identifiers": [{"identifier": "5830310", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23904968", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178870.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178870.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/R\u00f4ney_Nemer_em_12_de_maio_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/R\u00f4ney_Nemer"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/roneynemerdf"}], "name": "R\u00d4NEY NEMER"}
{"birth_date": "1953-01-27", "gender": "male", "id": "d5a55b05-2fd4-4083-bcb7-781042b3d670", "identifiers": [{"identifier": "5830697", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10348317", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160651.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160651.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Deputado_Rog\u00e9rio_Peninha_Mendon\u00e7a_perfil.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Peninha_(pol\u00edtico)"}, {"note": "website", "url": "http://www.deputadopeninha.com.br"}], "name": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Peninha", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1952-01-26", "gender": "male", "id": "d5e3ec49-3c1c-4c96-a845-c83c11b5c2be", "identifiers": [{"identifier": "Q10346153", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74160.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74160.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Patrus_Ananias.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Patrus_Ananias"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Patrus_Ananias"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Patrus_Ananias"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Patrus_Ananias"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Patrus_Ananias"}], "name": "PATRUS ANANIAS"}
{"gender": "male", "id": "d5ffc51b-01b5-414f-bb85-c6c7793c7479", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74368.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74368.jpg"}], "name": "LEONARDO VILELA"}
{"birth_date": "1944-05-27", "gender": "male", "id": "d603fa6b-9202-4f06-a27c-a0a76cbe322a", "identifiers": [{"identifier": "5830632", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q43193239", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74351.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74351.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Josu\u00e9_Bengtson"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Josu\u00e9_Bengtson"}], "name": "JOSU\u00c9 BENGTSON"}
{"birth_date": "1960-03-31", "gender": "male", "id": "d65ea296-e3f8-423c-95a5-a68c16adf406", "identifiers": [{"identifier": "Q10390529", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141400.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141400.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vieira_da_Cunha"}], "name": "VIEIRA DA CUNHA"}
{"birth_date": "1954-09-23", "gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "d6718d33-6e9a-4dd7-9514-1fe2aa87fc9b", "identifiers": [{"identifier": "5830486", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25176042", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178853.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178853.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Caetano2.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Caetano"}], "name": "CAETANO", "other_names": [{"name": "Luiz Caetano", "note": "alternate"}, {"lang": "en", "name": "Luiz Carlos Caetano", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Luiz Caetano", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Luiz Caetano", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Luiz Caetano", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Luiz Caetano", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "d678ce11-e2c9-4106-812d-a9b17d825c71", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179385.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179385.jpg"}], "name": "L\u00c9O OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1957-10-14", "gender": "male", "id": "d68d1c69-006c-4bd7-ac99-e68d5f1fb73e", "identifiers": [{"identifier": "5830400", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10289997", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74558.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74558.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9b/Plen\u00e1rio_do_Senado_(17759857949).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Givaldo_Carimb\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Givaldo_Carimb\u00e3o"}], "name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O"}
{"gender": "male", "id": "d6f523be-2d37-49c3-b7a7-bcaed1cf42ce", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161907.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161907.jpg"}], "name": "ACELINO POP\u00d3"}
{"birth_date": "1964-01-16", "gender": "male", "given_name": "Wladimir", "id": "d76860b0-7d41-4115-b655-b6562c511012", "identifiers": [{"identifier": "5830474", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175980", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73930.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73930.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d5/Deputado_Federal_Wladimir_Costa.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Wladimir_Costa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Wladimir_Costa"}], "name": "WLADIMIR COSTA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Wladimir Afonso da Costa Rabelo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1965-08-22", "family_name": "Perugini", "gender": "female", "given_name": "Ana", "id": "d7d72f3c-60cc-4d23-8932-e4214880794f", "identifiers": [{"identifier": "5830779", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9612564", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178973.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178973.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/AnaPerugini2013.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ana_Perugini"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ana_Perugini"}, {"note": "website", "url": "http://anaperugini.com.br/"}], "name": "ANA PERUGINI"}
{"birth_date": "1956-06-02", "gender": "male", "given_name": "Alberto", "id": "d8399c6a-f71e-40a7-9c45-c4a8608c182d", "identifiers": [{"identifier": "5830472", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16336259", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73579.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73579.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Alberto_fraga.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alberto_Fraga"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alberto_Fraga"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alberto_Fraga"}, {"note": "website", "url": "http://www.albertofraga.com.br"}], "name": "ALBERTO FRAGA"}
{"birth_date": "1969-07-23", "gender": "male", "given_name": "Lucio", "id": "d85322f8-fd86-4008-bab5-55bfda631a59", "identifiers": [{"identifier": "5830729", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045976", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178954.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178954.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Lucio_Mosquini.JPG"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lucio_Mosquini"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/deputadoluciomosquini"}], "name": "LUCIO MOSQUINI"}
{"birth_date": "1979-05-23", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "d8ae039d-1ce8-4c25-9354-b491ffbde9a4", "identifiers": [{"identifier": "Q10334291", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179001.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179001.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/M\u00e1rcio_Biolchi.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:M\u00e1rcio_Biolchi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Biolchi"}], "name": "M\u00c1RCIO BIOLCHI"}
{"birth_date": "1959-04-15", "gender": "male", "id": "d8fdbcbb-3adb-4a1f-b093-8eb1810e82ad", "identifiers": [{"identifier": "5830362", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10315541", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/151208.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/151208.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Laercio_Oliveira"}], "name": "LAERCIO OLIVEIRA"}
{"gender": "male", "id": "d987800b-6731-4561-ad2e-6f27bc4a7af4", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161904.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161904.jpg"}], "name": "DUDIMAR PAXIUBA"}
{"birth_date": "1974-07-22", "gender": "male", "given_name": "Thiago", "id": "d9a11ee4-caa5-4611-8585-3702411c0423", "identifiers": [{"identifier": "Q10382102", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160617.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160617.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Foto_avatar_TP.png"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Thiago_Peixoto"}, {"note": "website", "url": "http://www.thiagopeixoto.com.br"}], "name": "THIAGO PEIXOTO"}
{"birth_date": "1984-02-28", "gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "d9b10b4b-cc0c-422a-8d54-66f4446515c6", "identifiers": [{"identifier": "5830678", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16940146", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141431.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141431.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/CI_-_Comiss\u00e3o_de_Servi\u00e7os_de_Infraestrutura_(35136971305).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Fernando_Coelho_Filho"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fernando_Coelho_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Coelho_Filho"}], "name": "FERNANDO COELHO FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fernando Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1968-02-08", "gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "d9f4af9d-dc0b-4058-82ca-ca33b6e1a84b", "identifiers": [{"identifier": "Q10346628", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141517.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141517.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_Henrique_Lustosa"}], "name": "PAULO HENRIQUE LUSTOSA"}
{"birth_date": "1964-10-14", "gender": "male", "given_name": "Mar\u00e7al", "id": "da1ebac0-4a92-4a14-bbb0-37d55d8f345e", "identifiers": [{"identifier": "Q10327052", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74124.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74124.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Marcal_Filho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mar\u00e7al_Filho"}], "name": "MAR\u00c7AL FILHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Mar\u00e7al Gon\u00e7alves Leite Filho", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1991-05-07", "gender": "male", "given_name": "Marco", "id": "da2adba9-f56f-4779-8d89-42c2e2e10b48", "identifiers": [{"identifier": "Q20046014", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178942.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178942.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marco_Ant\u00f4nio_Cabral"}], "name": "MARCO ANT\u00d4NIO CABRAL"}
{"gender": "male", "id": "da6ab4ba-9fd5-4e1a-8d0b-14ec2c320622", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162174.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/162174.jpg"}], "name": "POLICARPO"}
{"gender": "male", "id": "da6cf53a-bdbd-4b4b-a41a-23880deb3117", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160577.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160577.jpg"}], "name": "ADRIAN"}
{"birth_date": "1956-03-06", "gender": "male", "given_name": "Emanuel", "id": "daefe637-cce7-4d65-8d7d-8c9157c50a4f", "identifiers": [{"identifier": "Q10272216", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74119.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74119.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/Emanuel.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Emanuel_Fernandes"}], "name": "EMANUEL FERNANDES"}
{"birth_date": "1948-11-06", "gender": "male", "given_name": "Luiz Carlos", "id": "db1855cb-e7f2-4fe0-93f4-742e13172d11", "identifiers": [{"identifier": "5830598", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320656", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141485.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141485.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Luiz_Carlos_Ghiorzzi_Busato.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Carlos_Busato"}], "name": "LUIZ CARLOS BUSATO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Luiz Carlos Ghiorzzi Busato", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-01-01", "gender": "female", "given_name": "Concei\u00e7\u00e3o", "id": "db2a645b-8011-46d5-a23c-d09690da40df", "identifiers": [{"identifier": "5830629", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16592910", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178848.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178848.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8e/Concei\u00e7\u00e3o_Sampaio_-_Presidente_Nacional_do_Movimento_Mulher_Progressista.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Concei\u00e7\u00e3o_Sampaio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Concei\u00e7\u00e3o_Sampaio"}], "name": "CONCEI\u00c7\u00c3O SAMPAIO"}
{"gender": "male", "id": "db90d9f3-03f9-4728-a20a-ea2754611cd7", "identifiers": [{"identifier": "Q60641811", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194259.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/194259.jpg"}], "name": "GUILHERME COELHO"}
{"birth_date": "1967-07-22", "gender": "male", "given_name": "Heleno", "id": "dbe354e3-ee6e-4bfe-941f-dbfee1feb2f2", "identifiers": [{"identifier": "Q10294479", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74053.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74053.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Heleno_Silva"}], "name": "HELENO SILVA"}
{"gender": "male", "id": "dbeb677a-9091-4a5e-8497-0d186ca5c7c2", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179384.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179384.jpg"}], "name": "PINTO DE LUNA"}
{"birth_date": "1939-03-19", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "dcf1598d-d43a-429c-82e9-73fbb87ee6fa", "identifiers": [{"identifier": "5830354", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9014734", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73714.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73714.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/Jose_reinaldo_tavares.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reinaldo_Tavares"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reinaldo_Tavares"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Reinaldo_Tavares"}], "name": "JOS\u00c9 REINALDO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Reinaldo Tavares", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "dd5eddb6-7364-4d3d-a4ee-ec84f1daf39b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74843.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74843.jpg"}], "name": "FERNANDO LOPES"}
{"birth_date": "1948-12-23", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "dd9e689d-88ed-4ea4-af4f-76bc0f615467", "identifiers": [{"identifier": "5830685", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16498108", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178948.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178948.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Betinho_Rosado"}], "name": "BETO ROSADO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Betinho Rosado", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1944-12-21", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "ddf28a84-867c-4d74-bae2-9282d1a8d04e", "identifiers": [{"identifier": "5830760", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25445296", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74140.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74140.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Dep._Jos\u00e9_Carlos_Ara\u00fajo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Carlos_Ara\u00fajo_(pol\u00edtico)"}], "name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO"}
{"gender": "male", "id": "de161eb7-3090-4006-8640-883b83842709", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160656.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160656.jpg"}], "name": "RAUL LIMA"}
{"birth_date": "1947-12-21", "gender": "male", "id": "de251ce3-d207-469d-be2e-23d09473be7b", "identifiers": [{"identifier": "5830346", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "158103", "scheme": "fast"}, {"identifier": "/m/04ctc0f", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "0000 0000 2520 4609", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n85198070", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "53130706", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q2738543", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160649.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160649.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/CMMPV_-_Comiss\u00e3o_Mista_da_Medida_Provisoria_(22533269007).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Esperidi\u00e3o_Amin"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Esperidi\u00e3o_Amin"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Esperidi\u00e3o_Amin"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Esperidi\u00e3o_Amin_Helou_Filho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Esperidi\u00e3o_Amin"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Esperidi\u00e3o_Amin"}], "name": "ESPERIDI\u00c3O AMIN", "other_names": [{"lang": "es", "name": "Esperidi\u00e3o Amin Helou Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Esperidi\u00e3o Amin Helou Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "hu", "name": "Esperidi\u00e3o Amin Helou Filho", "note": "multilingual"}, {"lang": "ja", "name": "\u30a8\u30b9\u30da\u30ea\u30c7\u30a3\u30a2\u30f3\u30fb\u30a2\u30df\u30f3", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Esperidi\u00e3o Amin Helou Filho", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Fernando", "id": "ded19949-4a81-48f7-ab79-22c1d393c64c", "identifiers": [{"identifier": "Q10281350", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74417.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74417.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Fernando_Ferro"}], "name": "FERNANDO FERRO"}
{"birth_date": "1957-05-17", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "jandira_feghali"}], "gender": "female", "id": "dedd0425-61b9-48ee-8aef-462a2b36f991", "identifiers": [{"identifier": "5830367", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/g/121rjkh8", "scheme": "google_knowledge"}, {"identifier": "0000 0000 4708 4679", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10305189", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74848.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74848.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Jandirafefghali.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jandira_Feghali"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jandira_Feghali"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jandira_Feghali"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jandira_Feghali"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/sigajandira2"}, {"note": "instagram", "url": "jfeghali"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}, {"note": "website", "url": "http://sigajandira.com.br/"}], "name": "JANDIRA FEGHALI"}
{"gender": "male", "id": "dee961ae-e6e0-49bf-a482-4d3a3ab410c5", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74345.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74345.jpg"}], "name": "EVANDRO MILHOMEN"}
{"birth_date": "1939-08-13", "gender": "male", "given_name": "Reinhold", "id": "dfa55780-0ea6-4331-b460-f88f22d81610", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 2852 2047", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n85045876", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "142922676", "scheme": "nta"}, {"identifier": "26028261", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10358980", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73786.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73786.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/ReinholdStephanes_audiencia_Senado.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Reinhold_Stephanes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Reinhold_Stephanes"}], "name": "REINHOLD STEPHANES"}
{"birth_date": "1968-10-23", "gender": "male", "given_name": "Major", "id": "e0423ed1-f3a9-44d6-8deb-589ffb671a7f", "identifiers": [{"identifier": "5830688", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23904973", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178840.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178840.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Major_Rocha"}], "name": "ROCHA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Major Rocha", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1954-06-04", "gender": "male", "given_name": "Alceu", "id": "e0aeb79a-ddb9-4c58-878b-33d20d8cb33c", "identifiers": [{"identifier": "5830689", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9594946", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160559.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160559.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Alceu_Moreira_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Alceu_Moreira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alceu_Moreira"}], "name": "ALCEU MOREIRA"}
{"birth_date": "1970-02-23", "gender": "female", "id": "e0e637e9-ba4c-45d1-8630-cfce4d27491d", "identifiers": [{"identifier": "Q10316576", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160534.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160534.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Plen\u00e1rio_do_Senado_(41582005324).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lauriete"}], "name": "LAURIETE"}
{"birth_date": "1971-07-22", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "e0ea80ef-3839-4e89-bbd8-47d766b18f2f", "identifiers": [{"identifier": "5830581", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18708038", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178932.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178932.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/31/Marcelo_Prefeito.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Belinati"}], "name": "MARCELO BELINATI"}
{"gender": "male", "id": "e120a2e2-a17b-4b4b-9e31-eb20245653de", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179382.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179382.jpg"}], "name": "MANOEL ANTUNES"}
{"birth_date": "1963-06-23", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "marciofranca40"}], "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "e1217c9f-e13e-4239-912d-871789c74e45", "identifiers": [{"identifier": "Q10334305", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141497.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141497.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/M\u00e1rcio_Fran\u00e7a_-_Ordem_do_Ipiranga_-_2018_(32538505618)_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:M\u00e1rcio_Fran\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Fran\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Fran\u00e7a"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Fran\u00e7a"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/marciofrancasp"}, {"note": "instagram", "url": "marciofrancagov"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/marciofranca40"}, {"note": "website", "url": "http://www.marciofranca.com.br"}], "name": "M\u00c1RCIO FRAN\u00c7A"}
{"birth_date": "1976-05-22", "family_name": "Arruda", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "e138b4e4-5ba2-42d8-af52-337af5de19fa", "identifiers": [{"identifier": "5830612", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23822823", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160573.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160573.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/eb/Plen\u00e1rio_do_Senado_(22532604261).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo\u00e3o_Arruda"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Arruda"}], "name": "JO\u00c3O ARRUDA"}
{"gender": "male", "id": "e19c6822-9820-4c63-863c-30b613c90b7a", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169712.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/169712.jpg"}], "name": "ALEXANDRE TOLEDO"}
{"birth_date": "1980-07-10", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "e23dc1b0-e836-444f-9a38-0a0898643bbb", "identifiers": [{"identifier": "Q40999389", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195826.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/195826.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/Marcelo_Delaroli_em_mar\u00e7o_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcelo_Delaroli"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_Delaroli"}], "name": "MARCELO DELAROLI"}
{"birth_date": "1955-06-19", "gender": "male", "given_name": "Angelo", "id": "e2beaf57-d13f-46e7-91e1-75136434b686", "identifiers": [{"identifier": "Q16336638", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141381.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141381.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Minist\u00e9rio_da_Cultura_-_Plano_Nacional_de_Cultura_(8).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Angelo_Vanhoni"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Angelo_Vanhoni"}], "name": "ANGELO VANHONI"}
{"gender": "female", "id": "e2c2c9a1-3e53-4948-a741-da736d1ec90d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73507.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73507.jpg"}], "name": "ROSE DE FREITAS"}
{"birth_date": "1943-04-26", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "dasilvabenedita"}], "gender": "female", "given_name": "Benedita", "id": "e34cd9b5-995f-43a3-a8b3-b11ef2501fa4", "identifiers": [{"identifier": "5830660", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "392547", "scheme": "fast"}, {"identifier": "0000 0000 3384 1480", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n97056954", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "173681549", "scheme": "nta"}, {"identifier": "55898548", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q4887390", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73701.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73701.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Beneditadasilva11012007.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Benedita_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Benedita_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Benedita_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Benedita_da_Silva"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Benedita_da_Silva"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/blogdabenedita"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/dasilvabenedita"}, {"note": "website", "url": "http://www.beneditadasilva.com.br/"}], "name": "BENEDITA DA SILVA"}
{"birth_date": "1952-10-05", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "e360f311-2153-4cbd-8bcf-99a622010417", "identifiers": [{"identifier": "Q10270776", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74382.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74382.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Sciarra"}], "name": "EDUARDO SCIARRA"}
{"birth_date": "1989-08-21", "gender": "female", "id": "e37b9380-6448-444e-bc92-50a48f110210", "identifiers": [{"identifier": "5830695", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25440509", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178999.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178999.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/Brunny_em_maio_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Brunny_Gomes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Brunny_Gomes"}], "name": "BRUNNY", "other_names": [{"name": "Brunny Gomes", "note": "alternate"}, {"lang": "en", "name": "Bruniele de Ferreira Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "fr", "name": "Brunny Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "nl", "name": "Brunny Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Brunny Gomes", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Brunny Gomes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1969-10-17", "gender": "male", "given_name": "Lindomar", "id": "e3c11ef8-5e2d-46a8-a0e8-80d872969405", "identifiers": [{"identifier": "5830734", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10318585", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141483.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141483.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Lindomar_Gar\u00e7on_em_mar\u00e7o_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Lindomar_Gar\u00e7on"}], "name": "LINDOMAR GAR\u00c7ON"}
{"birth_date": "1979-11-11", "gender": "male", "given_name": "Newton", "id": "e3c24d9f-aa95-4b86-ad8b-52d1d9081b0f", "identifiers": [{"identifier": "5830372", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23883203", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178896.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178896.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(25652211465).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Newton_Cardoso_J\u00fanior"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Newton_Cardoso_Jr."}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Newton_Cardoso_J\u00fanior"}], "name": "NEWTON CARDOSO JR", "other_names": [{"name": "Newton Cardoso J\u00fanior", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Newton Cardoso J\u00fanior", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Newton Cardoso J\u00fanior", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-04-30", "gender": "male", "id": "e42acd09-98e9-4100-9fe3-19fce82830ea", "identifiers": [{"identifier": "5830388", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q30935619", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/148134.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/148134.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(16757833234).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vict\u00f3rio_Galli"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/VictorioGalliOficial"}], "name": "PROFESSOR VICT\u00d3RIO GALLI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vict\u00f3rio Galli", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1984-07-10", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "BolsonaroSP"}], "family_name": "Bolsonaro", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "e4460ac5-a210-49b7-9c02-b2fde4d714bb", "identifiers": [{"identifier": "5830315", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18246320", "scheme": "wikidata"}, {"identifier": "UCkR6xPOHhpjq3wnFchVI4sg", "scheme": "youtube"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92346.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/92346.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/Eduardo_Bolsonaro_em_junho_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Eduardo_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bolsonaro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Bolsonaro"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/bolsonaro.enb"}, {"note": "instagram", "url": "bolsonarosp"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/BolsonaroSP"}, {"note": "website", "url": "https://www.eduardobolsonarosp.com.br/"}], "name": "EDUARDO BOLSONARO", "other_names": [{"lang": "ru", "name": "\u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1942-11-25", "death_date": "2012-01-30", "gender": "male", "given_name": "Moacir", "id": "e496a095-0623-47b8-b4c8-149ee5e899e0", "identifiers": [{"identifier": "Q10331266", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74238.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74238.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Moacir_Micheletto"}], "name": "MOACIR MICHELETTO"}
{"birth_date": "1972-06-29", "gender": "male", "given_name": "Pedro", "id": "e51a0648-0d70-48e2-bd58-ae93dbc39e40", "identifiers": [{"identifier": "Q10347687", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122158.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122158.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Pedro_Paulo_cropped.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Pedro_Paulo_Carvalho"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pedro_Paulo_Carvalho"}], "name": "PEDRO PAULO"}
{"gender": "male", "id": "e576f042-a8dc-4a5f-b847-842e63b46f4d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/149327.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/149327.jpg"}], "name": "MAJOR F\u00c1BIO"}
{"birth_date": "1978-03-26", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "gladsoncameli"}], "gender": "male", "id": "e5dd6d3b-6c33-44d0-b90e-1b62e7c44c71", "identifiers": [{"identifier": "131008386@N06", "scheme": "flickr"}, {"identifier": "Q10290029", "scheme": "wikidata"}, {"identifier": "UCjKWf-qvtZ8WLJ3rPiN91Lw", "scheme": "youtube"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141446.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141446.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Plen\u00e1rio_do_Senado_(16326749519).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Gladson_Cameli"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gladson_Cameli"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Gladson_Cameli"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Gladson_Cameli"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gladson_Cameli"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/GladsonCameli"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/gladsoncameli"}, {"note": "website", "url": "https://gladsoncameli.com.br/"}], "name": "GLADSON CAMELI", "other_names": [{"lang": "be-tarask", "name": "\u0413\u043b\u0430\u0434\u0441\u0430\u043d \u041a\u0430\u043c\u044d\u043b\u0456", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1942-11-30", "gender": "male", "given_name": "Raimundo", "id": "e61c4b7b-2fca-4f15-8233-4a089256f9cd", "identifiers": [{"identifier": "Q10357114", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160516.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160516.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raimundo_Mac\u00eado"}], "name": "RAIMUND\u00c3O", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Raimundo Ant\u00f4nio de Mac\u00eado", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1947-02-11", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "lazarobotelho"}], "gender": "male", "given_name": "L\u00e1zaro", "id": "e6b0ea34-61bf-4013-9bda-cc990ecfe8f7", "identifiers": [{"identifier": "5830290", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q23893664", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141480.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141480.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/L\u00e1zaro_Botelho_em_dezembro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/L\u00e1zaro_Botelho"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/dep.lazaro"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/lazarobotelho"}], "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO"}
{"gender": "male", "id": "e7197410-35a9-4b89-9606-0e240b6b723c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159258.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/159258.jpg"}], "name": "VICENTE SELISTRE"}
{"gender": "male", "id": "e75e4bee-7b59-4be5-ba8b-4ca960940e16", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161905.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/161905.jpg"}], "name": "ANDR\u00c9 DIAS"}
{"birth_date": "1961-11-11", "gender": "male", "id": "e7700144-01eb-42cc-b299-77103767584d", "identifiers": [{"identifier": "5830565", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25175949", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178881.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178881.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alu\u00edsio_Guimar\u00e3es_Mendes_Filho"}], "name": "ALUISIO MENDES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Alu\u00edsio Mendes", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-04-18", "gender": "male", "id": "e793add9-1038-44a5-a531-66170e8f9b45", "identifiers": [{"identifier": "5830726", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/0fvylh", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q953573", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160552.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160552.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Danrlei_em_abril_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Danrlei_de_Deus_Hinterholz"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (pl)", "url": "https://pl.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (sv)", "url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Danrlei"}, {"note": "Wikipedia (tg)", "url": "https://tg.wikipedia.org/wiki/\u0414\u0430\u043d\u0440\u043b\u0435\u0439"}], "name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "other_names": [{"lang": "ja", "name": "\u30c0\u30f3\u30eb\u30ec\u30a4", "note": "multilingual"}, {"lang": "tg", "name": "\u0414\u0430\u043d\u0440\u043b\u0435\u0439", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "e7b4fc1b-2586-44fd-8e8a-3028531b2da8", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/176120.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/176120.jpg"}], "name": "GUSTAVO PETTA"}
{"birth_date": "1957-05-08", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "vidigalsergio"}], "family_name": "Alves", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio S\u00e9rgio", "id": "e7d05a3e-8a3a-42e8-9c09-759ce49bd3dd", "identifiers": [{"identifier": "5830682", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10376248", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178874.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178874.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Sergio_Vidigal_Serra_Deputado_Prefeito.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e9rgio_Vidigal"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/vidigalsergio"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/vidigalsergio"}], "name": "SERGIO VIDIGAL", "other_names": [{"lang": "en", "name": "S\u00e9rgio Vidigal", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "e837bb44-68f7-4ef9-a1bb-ec6c66945af5", "identifiers": [{"identifier": "5830593", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871887", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178920.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178920.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Teobaldo_Cavalcanti"}], "name": "RICARDO TEOBALDO", "other_names": [{"name": "Ricardo Teobaldo Cavalcanti", "note": "alternate"}, {"lang": "pt", "name": "Ricardo Teobaldo Cavalcanti", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-06-09", "family_name": "Rossi", "gender": "male", "id": "e8406e7d-04ae-4d81-8b95-9def2302e523", "identifiers": [{"identifier": "5830607", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9644523", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178975.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178975.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Deputado_Baleia_Rossi_(13388586424).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Baleia_Rossi"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Baleia_Rossi"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/BaleiaRossi"}], "name": "BALEIA ROSSI"}
{"birth_date": "1952-04-10", "gender": "female", "given_name": "Maria", "id": "e89f3a05-7996-4bf7-8e7a-bebe83a21847", "identifiers": [{"identifier": "5830366", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28758861", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/129618.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/129618.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Maria_Gorete_Pereira"}], "name": "GORETE PEREIRA", "other_names": [{"name": "Maria Gorete Pereira", "note": "alternate"}, {"lang": "fr", "name": "Maria Gorete Pereira", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Maria Gorete Pereira", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Maria Gorete Pereira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "e8b81756-b0e6-438c-9a93-ccb24797db33", "identifiers": [{"identifier": "Q60641823", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196378.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/196378.jpg"}], "links": [{"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/izaquesilvaoficial"}], "name": "IZAQUE SILVA"}
{"birth_date": "1947-07-28", "gender": "female", "given_name": "Ana", "id": "e91283c1-78ef-4144-9e8e-08e26f6ff6a6", "identifiers": [{"identifier": "1586150325568510090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q16336442", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141377.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141377.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/eb/Ana_Arraes.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ana_Arraes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ana_Arraes"}], "name": "ANA ARRAES"}
{"gender": "male", "id": "e9328fde-5052-45d2-99e1-e1e3f9a99bc3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74491.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74491.jpg"}], "name": "NAZARENO FONTELES"}
{"birth_date": "1975-01-16", "gender": "male", "id": "e93e6899-84d1-4613-8c3a-dafa85fd160a", "identifiers": [{"identifier": "5830563", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046193", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178947.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178947.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/S\u00f3stenes_Cavalcante_(cropped).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:S\u00f3stenes_Cavalcante"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00f3stenes_Cavalcante"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00f3stenes_Cavalcante"}], "name": "S\u00d3STENES CAVALCANTE"}
{"birth_date": "1982-08-02", "gender": "male", "id": "e94a494d-96a1-4df9-ba90-fc74a74f505c", "identifiers": [{"identifier": "5830636", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q25444722", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178926.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178926.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Rodrigo_Martins_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rodrigo_Martins_(pol\u00edtico)"}], "name": "RODRIGO MARTINS"}
{"gender": "male", "given_name": "Paulo", "id": "e9865cea-ce2a-4704-85ca-426021f7ef85", "identifiers": [{"identifier": "Q10346534", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/147975.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/147975.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Paulo_C\u00e9sar_da_Guia_Almeida"}], "name": "DR. PAULO C\u00c9SAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Paulo C\u00e9sar da Guia Almeida", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1963-07-24", "gender": "female", "id": "e98c25ff-685e-4850-ac56-d926b6a31a99", "identifiers": [{"identifier": "5830376", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871832", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178998.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178998.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(25551960454).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Raquel_Muniz"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Raquel_Muniz"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/raquelmuniz"}], "name": "RAQUEL MUNIZ"}
{"birth_date": "1937-03-11", "family_name": "Oliveira", "gender": "male", "given_name": "Arolde", "id": "e9b4d4fd-25bf-4fcf-813a-fe3ba6ae8e9d", "identifiers": [{"identifier": "Q9630040", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74833.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74833.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Arolde_de_Oliveira_em_abril_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Arolde_de_Oliveira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Arolde_de_Oliveira"}], "name": "AROLDE DE OLIVEIRA"}
{"birth_date": "1957-08-07", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "e9d26ca4-1b35-4e38-835f-ee83e53ee0d9", "identifiers": [{"identifier": "5830639", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q28678618", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74163.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74163.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Carlos_Manato.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Manato"}], "name": "CARLOS MANATO"}
{"birth_date": "1934-07-30", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "ea137bf6-674f-4dd5-a3e9-a41f6ad9699c", "identifiers": [{"identifier": "Q25175922", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152607.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/152607.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Vieira_Lins"}], "name": "Z\u00c9 VIEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Vieira Lins", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1956-04-08", "gender": "male", "given_name": "Vicente", "id": "ea6b0aaf-6bd8-4383-9d2d-12cdb4870a1a", "identifiers": [{"identifier": "5830496", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10390275", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74283.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74283.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Vicentinho.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vicente_Paulo_da_Silva"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vicente_Paulo_da_Silva"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Vicente_Paulo_da_Silva"}], "name": "VICENTINHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vicente Paulo da Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-09-26", "gender": "male", "given_name": "C\u00e2ndido", "id": "ea854497-25e2-48e3-9d89-bfe57ab496ff", "identifiers": [{"identifier": "Q10262997", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141396.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141396.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/C\u00e2ndido_Vaccarezza.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:C\u00e2ndido_Vaccarezza"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/C\u00e2ndido_Vaccarezza"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e2ndido_Vaccarezza"}], "name": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA"}
{"birth_date": "1955-11-05", "gender": "male", "given_name": "Jorge", "id": "eaf7467a-fa2c-4733-851e-b12eb5c0ccf0", "identifiers": [{"identifier": "5830500", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10308086", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74388.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74388.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Jorge_Boeira_em_fevereiro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Boeira"}], "name": "JORGE BOEIRA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jorge Catarino Leonardeli Boeira", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "female", "id": "eaf8c036-8b8b-4daf-89ad-616d161fbda5", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179379.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179379.jpg"}], "name": "ROSY DE SOUSA"}
{"gender": "female", "id": "eafc32a0-2ef5-4f99-a5f1-303adc9039cd", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166727.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/166727.jpg"}], "name": "DRA. ELAINE ABISSAMRA"}
{"gender": "male", "id": "eb41bb40-04e7-42e7-920b-67ad24566c1d", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160574.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160574.jpg"}], "name": "JO\u00c3O ANANIAS"}
{"birth_date": "1950-10-03", "gender": "male", "id": "eb5da9f2-8ca5-4307-ad5e-b009faf2ff6d", "identifiers": [{"identifier": "Q23893159", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160585.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160585.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlaile_Pedrosa"}], "name": "CARLAILE PEDROSA"}
{"birth_date": "1969-04-30", "gender": "male", "given_name": "Gabriel", "id": "eb6edccb-6432-4ec1-8695-6484d0d6fa18", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 3575 6749", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10287850", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160537.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160537.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Gabriel_Chalita.jpeg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Gabriel_Chalita"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Chalita"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Chalita"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Gabriel_Chalita"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Gabriel_Chalita"}], "name": "GABRIEL CHALITA"}
{"birth_date": "1971", "gender": "male", "id": "eb859a52-dae6-492b-820a-e83a3efd6633", "identifiers": [{"identifier": "5830648", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871814", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141552.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141552.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Valtenir_Pereira"}], "name": "VALTENIR PEREIRA"}
{"birth_date": "1957-01-14", "gender": "male", "given_name": "Giuseppe", "id": "eba12e8e-86c2-4f6a-b573-4000495b6068", "identifiers": [{"identifier": "5830559", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045797", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178878.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178878.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(21792844895).jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Giuseppe_Vecci"}], "name": "GIUSEPPE VECCI"}
{"gender": "male", "id": "ec1c811a-3241-45a0-a1cb-7eaca9432a2b", "identifiers": [{"identifier": "5830560", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871808", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160630.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160630.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/S\u00e1guas_Moraes"}], "name": "S\u00c1GUAS MORAES"}
{"gender": "male", "given_name": "Josias", "id": "ec5cd414-a605-43cd-bcbb-0d521f427a3c", "identifiers": [{"identifier": "Q10308635", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74141.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74141.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Josias_Gomes"}], "name": "JOSIAS GOMES"}
{"birth_date": "1952-06-03", "gender": "male", "given_name": "Jorge", "id": "ec784c5f-e0c3-442d-8ca6-f41ff1873cc0", "identifiers": [{"identifier": "5830309", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10308239", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160643.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160643.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Dr._Jorge_Silva.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jorge_Silva_(m\u00e9dico)"}], "name": "DR. JORGE SILVA", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jorge Silva", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "edbd22d2-c33c-45ee-b702-2c0f7c81c2b9", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73937.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73937.jpg"}], "name": "ANSELMO DE JESUS"}
{"birth_date": "1959-11-17", "family_name": "Candido", "gender": "male", "given_name": "Vicente", "id": "ee76f679-f380-4e7e-838d-60455e87cab6", "identifiers": [{"identifier": "5830344", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18285369", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160622.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160622.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/Vicentecandido.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Vicente_C\u00e2ndido"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Vicente_C\u00e2ndido"}], "name": "VICENTE CANDIDO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Vicente C\u00e2ndido", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1970-09-18", "gender": "male", "given_name": "M\u00e1rcio", "id": "eeaeb419-f3b2-40cc-9d00-82bde1a7f18f", "identifiers": [{"identifier": "Q10334322", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160542.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160542.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Dilma_Rousseff,_M\u00e1rcio_Macedo_e_Marcelo_D\u00e9da_2010.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/M\u00e1rcio_Mac\u00eado"}], "name": "M\u00c1RCIO MAC\u00caDO"}
{"birth_date": "1961-09-23", "family_name": "Rands", "gender": "male", "given_name": "Maur\u00edcio", "id": "ef3712c4-af67-45ac-b888-7120d390b440", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 8272 8038", "scheme": "isni"}, {"identifier": "Q10327666", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74045.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74045.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Mauricio_Rands.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Maur\u00edcio_Rands"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Maur\u00edcio_Rands"}], "name": "MAUR\u00cdCIO RANDS"}
{"birth_date": "1957-06-19", "gender": "male", "id": "ef754e4b-dcc9-46f3-bff7-57f65e934aae", "identifiers": [{"identifier": "5830646", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20045828", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178959.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178959.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9f/Hiran_Gon\u00e7alves_em_outubro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hiran_Gon\u00e7alves"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hiran_Gon\u00e7alves"}], "name": "HIRAN GON\u00c7ALVES"}
{"gender": "male", "id": "ef8ee59f-2c3a-4039-9a17-d7ac27eaf815", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73534.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73534.jpg"}], "name": "JO\u00c3O PAULO CUNHA"}
{"birth_date": "1939-08-13", "family_name": "Lopes", "gender": "male", "given_name": "Chico", "id": "ef940011-e2c1-4e11-81ba-68c396ac442f", "identifiers": [{"identifier": "5830690", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337174", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141440.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141440.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Frentes_Parlamentares._Reuni\u00f5es_de_Bancadas_(19356522325).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Chico_Lopes"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Chico_Lopes_(pol\u00edtico)"}], "name": "CHICO LOPES"}
{"birth_date": "1945-07-13", "gender": "male", "given_name": "Edson", "id": "efc61b03-ad39-4750-abe0-857d7233c9c4", "identifiers": [{"identifier": "Q10270531", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74838.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74838.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Edson_Ezequiel_de_Matos"}], "name": "EDSON EZEQUIEL", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Edson Ezequiel de Matos", "note": "multilingual"}]}
{"family_name": "Torres", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "f0113077-0e64-4be6-9857-2c612eb61b47", "identifiers": [{"identifier": "5830518", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871856", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73931.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73931.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Z\u00e9_Geraldo_em_novembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jos\u00e9_Geraldo_Torres"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Geraldo_Torres_da_Silva"}], "name": "Z\u00c9 GERALDO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Geraldo Torres", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-06-03", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "f0423073-7945-4d1e-a631-274601b40880", "identifiers": [{"identifier": "5830786", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10309765", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74299.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74299.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Jose_leonidas_cristino.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Le\u00f4nidas_Menezes_Cristino"}], "name": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Le\u00f4nidas Menezes Cristino", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1955-08-04", "gender": "male", "given_name": "Waldir", "id": "f09140cd-1024-44a5-99f8-566a7d9c005d", "identifiers": [{"identifier": "5830393", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10392958", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141558.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141558.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(16468294340).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Waldir_Maranh\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Waldir_Maranh\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Waldir_Maranh\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Waldir_Maranh\u00e3o"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Waldir_Maranh\u00e3o"}], "name": "WALDIR MARANH\u00c3O"}
{"birth_date": "1963-06-08", "gender": "male", "given_name": "Olavo", "id": "f0c330a8-a71b-4e77-a6dd-62c330ca471a", "identifiers": [{"identifier": "5830796", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10340493", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141513.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141513.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Olavo_Bilac_Pinto_Neto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Olavo_Bilac_Pinto_Neto"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Olavo_Bilac_Pinto_Neto"}], "name": "BILAC PINTO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Olavo Bilac Pinto Neto", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1947-03-11", "family_name": "Melles", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "f0de8586-3f74-469e-8b2c-10ef228a5680", "identifiers": [{"identifier": "5830719", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "6896150325545910090000", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q9697222", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74651.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74651.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/Carlos_melles.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Melles"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Melles"}], "name": "CARLOS MELLES"}
{"birth_date": "1954-09-04", "gender": "male", "given_name": "Alexandre", "id": "f0f1e832-be9f-4f5f-876c-b9e6283fe579", "identifiers": [{"identifier": "nr88007624", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "31839999", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q16336358", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74830.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74830.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Alexandre_Santos.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Alexandre_Santos"}], "name": "ALEXANDRE SANTOS"}
{"gender": "male", "id": "f11c33dd-1dd6-4d62-93d7-ea4a3ef417f5", "identifiers": [{"identifier": "5830714", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871854", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141335.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141335.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Beto_Faro"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Beto_Faro"}], "name": "BETO FARO"}
{"birth_date": "1953-06-18", "gender": "male", "given_name": "Ant\u00f4nio", "id": "f2ab0464-8ed4-4641-9041-0c1bafd16505", "identifiers": [{"identifier": "Q9620818", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141387.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141387.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/67/Antonio_Andrade_2013.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ant\u00f4nio_Andrade"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ant\u00f4nio_Andrade"}], "name": "ANT\u00d4NIO ANDRADE"}
{"gender": "male", "id": "f3058607-4d38-4268-9f5d-c0dee37a92e6", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74783.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74783.jpg"}], "name": "JULIO SEMEGHINI"}
{"birth_date": "1931-06-17", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9", "id": "f31967a2-ebd4-4f98-819c-86c6f0e444c9", "identifiers": [{"identifier": "Q9015088", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74049.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74049.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Lyra"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Lyra"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Lyra"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Lyra"}], "name": "JO\u00c3O LYRA", "other_names": [{"lang": "zh", "name": "\u82e5\u6602\u00b7\u840a\u62c9", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1973-12-21", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "dep_crisbrasil"}], "gender": "female", "given_name": "Cristiane", "id": "f361f3c6-7e66-4b6f-a164-7c66dcd085df", "identifiers": [{"identifier": "5830347", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19944807", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/93472.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/93472.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(20885253871).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Cristiane_Brasil"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cristiane_Brasil"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cristiane_Brasil"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cristiane_Brasil"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Cristiane_Brasil"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/cristiane.brasil"}, {"note": "instagram", "url": "deputadacristianebrasil"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/dep_crisbrasil"}], "name": "CRISTIANE BRASIL"}
{"birth_date": "1974-02-16", "family_name": "\u00c1lvaro", "gender": "male", "given_name": "Marcelo", "id": "f36dbbf8-83ac-4b57-bc44-7ce77edb2b7d", "identifiers": [{"identifier": "5830404", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48868228", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179000.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179000.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Deputado_Federal_Marcelo_\u00c1lvaro_Ant\u00f4nio_-_PR-MG.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Marcelo_\u00c1lvaro_Ant\u00f4nio"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Marcelo_\u00c1lvaro_Ant\u00f4nio"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Marcelo_\u00c1lvaro_Ant\u00f4nio"}], "name": "MARCELO \u00c1LVARO ANT\u00d4NIO"}
{"birth_date": "1954-05-01", "gender": "male", "given_name": "Laerte", "id": "f44f3f23-a258-44b1-ac1f-1f3bc3dae30c", "identifiers": [{"identifier": "5830785", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10315542", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141478.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141478.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Laerte_Bessa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Laerte_Bessa"}], "name": "LAERTE BESSA"}
{"birth_date": "1971-05-20", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "erosbiondini"}], "gender": "male", "given_name": "Eros", "id": "f4759b18-4e32-48a4-be88-814ab647e14f", "identifiers": [{"identifier": "5830677", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10274145", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160640.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160640.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Eros_Biondini_Foto.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eros_Biondini"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/erosbiondini"}], "name": "EROS BIONDINI", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Eros Ferreira Biondini", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1961-04-25", "gender": "female", "given_name": "Dalva", "id": "f4bbb54a-5659-4c11-ba45-9765bb76e51b", "identifiers": [{"identifier": "Q10263803", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141502.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141502.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Dalva_Figueiredo.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Dalva_Figueiredo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Dalva_Figueiredo"}], "name": "DALVA FIGUEIREDO"}
{"gender": "female", "id": "f4bcce89-a745-42b7-9468-b1a6369683b1", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141547.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141547.jpg"}], "name": "SOLANGE ALMEIDA"}
{"gender": "male", "id": "f4e9613d-45a5-49d1-9ce5-1ee22ace92ae", "identifiers": [{"identifier": "Q60642537", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/91208.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/91208.jpg"}], "links": [{"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/robinsonalmeidaoficial"}], "name": "ROBINSON ALMEIDA"}
{"birth_date": "1961-06-19", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "f4f00c61-240c-49cd-924e-b38b776c0b91", "identifiers": [{"identifier": "Q9696808", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74290.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74290.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3e/Carlos_Alberto_Lereia_2012.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Alberto_Ler\u00e9ia"}], "name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA"}
{"birth_date": "1957-08-15", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "erikakokay"}], "gender": "female", "given_name": "Erika", "id": "f4fa07b3-0048-46b4-b8ea-6f2359836ffe", "identifiers": [{"identifier": "5830715", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10273609", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160575.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160575.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Plen\u00e1rio_do_Congresso_(15827869985).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Erika_Kokay"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Erika_Kokay"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Erika_Kokay"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/ErikaKokay"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/erikakokay"}, {"note": "website", "url": "http://www.erikakokay.com.br/"}], "name": "ERIKA KOKAY"}
{"birth_date": "1979-04-13", "gender": "male", "given_name": "Leo", "id": "f51713b0-a4e5-4eda-bc9b-e0a485b088b9", "identifiers": [{"identifier": "5830505", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21290337", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178825.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178825.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/Dep.Leo_de_Brito.png"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Leo_de_Brito"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Leo_de_Brito"}], "name": "LEO DE BRITO"}
{"birth_date": "1958-07-05", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "f51d38ef-bb65-4aaa-815c-aaa0f6c4cc45", "identifiers": [{"identifier": "5830698", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q9696987", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178838.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178838.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e9sar_Messias"}], "name": "C\u00c9SAR MESSIAS", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Carlos C\u00e9sar Correia de Messias", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "f54ab227-376f-421a-ae99-cbb952438964", "identifiers": [{"identifier": "Q48871826", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171620.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/171620.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Renato_Barbosa_de_Andrade"}], "name": "RENATO ANDRADE", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Renato Barbosa de Andrade", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1957-07-09", "gender": "male", "given_name": "Jo\u00e3o", "id": "f5fcae66-395f-4b10-9e88-5b513ad31c41", "identifiers": [{"identifier": "5830536", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10311264", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/69871.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/69871.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Jo\u00e3o_Carlos_Bacelar.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jo\u00e3o_Carlos_Bacelar_Batista"}], "name": "BACELAR", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jo\u00e3o Carlos Bacelar Batista", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1971-03-28", "gender": "male", "given_name": "Maur\u00edcio", "id": "f668f8c0-fd7b-4d0e-9b74-6219196c3c6a", "identifiers": [{"identifier": "5830618", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q16337926", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74050.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74050.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/Quintella_Lessa.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Maur\u00edcio_Quintella_Lessa"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Maur\u00edcio_Quintella_Lessa"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Mauricio_Quintella_Lessa"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Maur\u00edcio_Quintella_Lessa"}], "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA", "other_names": [{"lang": "es", "name": "Mauricio Quintella Lessa", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Mauricio Quintella Lessa", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1972-10-17", "gender": "male", "given_name": "Eduardo", "id": "f7023015-5cdd-4154-88da-e6991252cfff", "identifiers": [{"identifier": "5830517", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10270805", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141421.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141421.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Eduardo_da_Fonte_2009.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Eduardo_da_Fonte"}], "name": "EDUARDO DA FONTE"}
{"gender": "male", "id": "f70b791e-3396-4f55-8014-c154f23169ec", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141399.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141399.jpg"}], "name": "BRIZOLA NETO"}
{"birth_date": "1963-07-31", "gender": "female", "given_name": "Rosane", "id": "f7e077f0-187a-44d5-a7e9-59310611853d", "identifiers": [{"identifier": "/m/0vxfd27", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q10364574", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160614.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160614.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Deputada_Federal_Rosane_Ferreira.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rosane_Ferreira"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rosane_Ferreira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rosane_Ferreira"}, {"note": "website", "url": "http://www.rosaneferreira.com.br"}], "name": "ROSANE FERREIRA"}
{"gender": "male", "id": "f7faf9c7-b3cf-476e-8f11-f5fa49e1717b", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122195.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/122195.jpg"}], "name": "LEONARDO GADELHA"}
{"birth_date": "1949-11-17", "gender": "male", "given_name": "Flaviano", "id": "f9990eba-1396-4a2b-87d2-bf81128a7d48", "identifiers": [{"identifier": "5830742", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10282741", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141434.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141434.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/DEP.wIK.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Flaviano_Melo"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Flaviano_Melo"}], "name": "FLAVIANO MELO"}
{"birth_date": "1950-12-18", "gender": "male", "given_name": "Jos\u00e9", "id": "f9c768d7-c7d7-46e4-ae95-8f9d261cbdc0", "identifiers": [{"identifier": "5830570", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10310210", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160619.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160619.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Jos\u00e9_Nunes_Soares"}], "name": "JOS\u00c9 NUNES", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Jos\u00e9 Nunes Soares", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "id": "f9f366d6-afe4-4c4c-a707-b454e58c2297", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160670.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160670.jpg"}], "name": "PADRE TON"}
{"birth_date": "1971-11-13", "gender": "male", "given_name": "Fl\u00e1vio", "id": "fa341203-ae06-4944-ba33-df1d5a5dbc15", "identifiers": [{"identifier": "5830493", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q19708356", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178978.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178978.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Fl\u00e1vio_Augusto_da_Silva.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Flavinho_(politician)"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Flavinho_(pol\u00edtico)"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/OficialFlavinho"}], "name": "FLAVINHO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Fl\u00e1vio Augusto da Silva", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1983", "gender": "male", "id": "fa3ed44f-5f96-458e-963d-dcf29f6a80bc", "identifiers": [{"identifier": "5830444", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871939", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/81232.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/81232.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Iraj\u00e1_Abreu"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Iraj\u00e1_Abreu"}], "name": "IRAJ\u00c1 ABREU"}
{"birth_date": "1959-09-19", "gender": "male", "id": "fa5d6beb-e69d-4422-b64a-47d614626eda", "identifiers": [{"identifier": "5830585", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21019970", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178876.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178876.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/C\u00e9lio_Silveira"}], "name": "C\u00c9LIO SILVEIRA"}
{"birth_date": "1982-09-11", "gender": "male", "given_name": "F\u00e1bio", "id": "faa2ae09-de3c-426e-a06b-03e15f18a496", "identifiers": [{"identifier": "5830415", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10286912", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178877.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178877.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/F\u00e1bio_Sousa"}], "name": "F\u00c1BIO SOUSA"}
{"gender": "male", "id": "fab1a64e-f735-49b7-966a-a6db293eb1b3", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179386.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/179386.jpg"}], "name": "MAUR\u00cdCIO ALMEIDA"}
{"gender": "male", "id": "fae72b27-9def-4caf-bc4a-db5cd9fd916c", "identifiers": [{"identifier": "5830333", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q48871949", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178960.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178960.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rem\u00eddio_Monai"}], "name": "REM\u00cdDIO MONAI"}
{"birth_date": "1958-04-25", "gender": "male", "given_name": "Hermes", "id": "fb239441-35ae-4214-9952-14a6bb583058", "identifiers": [{"identifier": "5830423", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q18275726", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73772.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73772.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Hermes_Parcianello"}], "name": "HERMES PARCIANELLO"}
{"birth_date": "1952-08-17", "family_name": "Souza", "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "fb5113ad-b858-4d1a-b709-04bc0cde4f3d", "identifiers": [{"identifier": "Q9697348", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73934.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73934.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Souza"}], "name": "CARLOS SOUZA"}
{"birth_date": "1953-02-11", "gender": "male", "given_name": "Chico", "id": "fb520af8-915b-431b-9f08-550511944cb1", "identifiers": [{"identifier": "5830298", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "7027150325594310090003", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q16939738", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141439.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141439.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Chico_d'\u00c2ngelo_em_outubro_de_2016.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Chico_d'\u00c2ngelo"}], "name": "CHICO D'ANGELO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Chico d'\u00c2ngelo", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1966-04-25", "gender": "male", "given_name": "Ronaldo", "id": "fbb7bc12-89d2-440e-8866-fa3ca3467ed7", "identifiers": [{"identifier": "5830723", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q20046149", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163321.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/163321.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Reuni\u00f5es_Conjuntas_(28107660253).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ronaldo_Nogueira"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Nogueira"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Nogueira"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ronaldo_Nogueira"}, {"note": "website", "url": "http://www.ronaldonogueira.com.br/"}], "name": "RONALDO NOGUEIRA"}
{"birth_date": "1968-08-30", "gender": "male", "given_name": "Rog\u00e9rio", "id": "fc6084dc-302c-42d8-aa56-eef42e12b37e", "identifiers": [{"identifier": "5830553", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10364092", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160426.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160426.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Rossorogerio.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Rog\u00e9rio_Rosso"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Rosso"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Rosso"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rog\u00e9rio_Rosso"}], "name": "ROG\u00c9RIO ROSSO"}
{"birth_date": "1965-05-01", "gender": "male", "id": "fc7757d9-a847-44eb-ac7e-f2c6edbb6deb", "identifiers": [{"identifier": "5830378", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "/m/0dljc6f", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "Q384804", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160976.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160976.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f3/Tiririca_na_camara.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (eml)", "url": "https://eml.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (eo)", "url": "https://eo.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (gl)", "url": "https://gl.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (la)", "url": "https://la.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (lmo)", "url": "https://lmo.wikipedia.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tiririca_(artista)"}, {"note": "Wikiquote (eo)", "url": "https://eo.wikiquote.org/wiki/Tiririca"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Tiririca_(artista)"}], "name": "TIRIRICA"}
{"birth_date": "1978-03-23", "gender": "male", "given_name": "Cristiano", "id": "fc9e8cdd-2798-4f6e-bdb5-582c2a562885", "identifiers": [{"identifier": "Q10261640", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/114586.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/114586.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Cristiano_Jos\u00e9_Rodrigues_de_Souza"}], "name": "CRISTIANO", "other_names": [{"lang": "en", "name": "Cristiano Jos\u00e9 Rodrigues de Souza", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1960-11-21", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "MinistroMarun"}], "gender": "male", "given_name": "Carlos", "id": "fcb3c7eb-f997-4b2c-99e9-3d456fa721f7", "identifiers": [{"identifier": "5830595", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q24691950", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178900.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/178900.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/CMMPV_-_Comiss\u00f5es_Mistas_Medidas_Provis\u00f3rias_(25102839982).jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Carlos_Marun"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Carlos_Marun"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Carlos_Marun"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Carlos_Marun"}, {"note": "facebook", "url": "https://facebook.com/carlos.marun"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/MinistroMarun"}], "name": "CARLOS MARUN", "other_names": [{"name": "Carlos Eduardo Xavier Marun", "note": "alternate"}, {"lang": "nl", "name": "Carlos Eduardo Xavier Marun", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt", "name": "Carlos Eduardo Xavier Marun", "note": "multilingual"}, {"lang": "pt-br", "name": "Carlos Eduardo Xavier Marun", "note": "multilingual"}, {"lang": "sl", "name": "Carlos Eduardo Xavier Marun", "note": "multilingual"}]}
{"gender": "male", "given_name": "Luiz", "id": "fd397340-8dff-4f8d-b368-58a1f48589ea", "identifiers": [{"identifier": "5830610", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10320726", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141487.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141487.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_Fernando_Faria"}], "name": "LUIZ FERNANDO FARIA"}
{"birth_date": "1930-03-21", "family_name": "Benevides", "gender": "male", "given_name": "Mauro", "id": "fdab7071-ff04-41fe-ab8c-a6d64d497254", "identifiers": [{"identifier": "0000 0000 2879 3357", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n90645506", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "36075162", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q10327557", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73588.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73588.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Mauro_benevides.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Mauro_Benevides"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Mauro_Benevides"}, {"note": "Wikipedia (zh_yue)", "url": "https://zh_yue.wikipedia.org/wiki/\u8c9d\u6155\u4ec1"}], "name": "MAURO BENEVIDES", "other_names": [{"lang": "yue", "name": "\u8c9d\u6155\u4ec1", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1934-11-30", "gender": "female", "given_name": "Luiza", "id": "fe148514-4567-423d-8ee2-3e79a05f5b4a", "identifiers": [{"identifier": "5830288", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "264673", "scheme": "fast"}, {"identifier": "/m/05m1z6", "scheme": "freebase"}, {"identifier": "119535068", "scheme": "gnd"}, {"identifier": "97482", "scheme": "gtaa"}, {"identifier": "0000 0000 5837 1032", "scheme": "isni"}, {"identifier": "n90612347", "scheme": "lcauth"}, {"identifier": "129185221", "scheme": "nta"}, {"identifier": "10658244", "scheme": "viaf"}, {"identifier": "Q6701512", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74784.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74784.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cb/Erundina09012007.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (de)", "url": "https://de.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (en)", "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (es)", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (fr)", "url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (it)", "url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (la)", "url": "https://la.wikipedia.org/wiki/Ludovica_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (simple)", "url": "https://simple.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikipedia (tw)", "url": "https://tw.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina_de_Souza"}, {"note": "Wikipedia (war)", "url": "https://war.wikipedia.org/wiki/Luiza_Erundina"}, {"note": "Wikiquote (pt)", "url": "https://pt.wikiquote.org/wiki/Luiza_Erundina"}], "name": "LUIZA ERUNDINA", "other_names": [{"lang": "la", "name": "Ludovica Erundina", "note": "multilingual"}, {"lang": "tw", "name": "Luiza Erundina de Souza", "note": "multilingual"}]}
{"birth_date": "1962-10-22", "family_name": "Coutinho", "gender": "male", "given_name": "Augusto", "id": "fe2848b6-54e4-4d31-806a-56d4effd1871", "identifiers": [{"identifier": "5830811", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q21019922", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160665.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160665.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Augusto_Coutinho_em_outubro_de_2017.jpg"}], "links": [{"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Augusto_Coutinho"}], "name": "AUGUSTO COUTINHO"}
{"gender": "male", "id": "fe798261-38a0-4014-9565-c9ae338ce9bc", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160680.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/160680.jpg"}], "name": "AUDIFAX"}
{"gender": "male", "id": "feacf3f2-4d4d-4c38-a52d-53bc87ad257c", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73874.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/73874.jpg"}], "name": "JO\u00c3O PIZZOLATTI"}
{"birth_date": "1952-04-17", "contact_details": [{"type": "twitter", "value": "ricardotripoli"}], "gender": "male", "given_name": "Ricardo", "id": "feeb7e8c-e4e3-4d9a-ba30-f8b5b54743ef", "identifiers": [{"identifier": "5830307", "scheme": "everypolitician_legacy"}, {"identifier": "Q10361241", "scheme": "wikidata"}], "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141472.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/141472.jpg"}, {"url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Ricardo_Tripoli_em_dezembro_de_2015.jpg"}], "links": [{"note": "Wikimedia Commons", "url": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Ricardo_Tripoli"}, {"note": "Wikipedia (pt)", "url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Ricardo_Tripoli"}, {"note": "twitter", "url": "https://twitter.com/ricardotripoli"}, {"note": "website", "url": "http://www.ricardotripoli.com.br/"}], "name": "RICARDO TRIPOLI"}
{"gender": "male", "id": "ff207b09-b6f0-4a41-a4ac-26dc253b5300", "image": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74354.jpg", "images": [{"url": "http://www.camara.gov.br/internet/deputado/bandep/74354.jpg"}], "name": "ZENALDO COUTINHO"}